[{"id":4227,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-15","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"The Orchestre symphonique de Montr\u00e9al, in collaboration with GSI Musique, is proud to announce that it will give a symphonic concert entitled Celebrating the career of Ren\u00e9e Claude: La m\u00e9moire du c\u0153ur. This event was conceived in response to the extraordinary reactions generated by the cover of the song \u201cTu trouveras la paix\u201d (\u201cYou Will Find Peace\u201d), recorded as a tribute to singer Ren\u00e9e Claude, who is suffering from Alzheimer\u2019s disease. As with the song, proceeds from this event will go to the Alzheimer's Research Fund at the CHUM Research Centre (CRCHUM) to support the work of Dr. Nicole Leclerc and Dr. Karl Fernandes.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/celebrating-career-ren%C3%A9e-claude-la-m%C3%A9moire-du-coeur#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/celebrating-career-ren%C3%A9e-claude-la-m%C3%A9moire-du-coeur#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"The Orchestre symphonique de Montr\u00e9al, in collaboration with GSI Musique, is proud to announce that it will give a symphonic concert entitled Celebrating the career of Ren\u00e9e Claude: La m\u00e9moire du c\u0153ur. This event was conceived in response to the extraordinary reactions generated by the cover of the song \u201cTu trouveras la paix\u201d (\u201cYou Will Find Peace\u201d), recorded as a tribute to singer Ren\u00e9e Claude, who is suffering from Alzheimer\u2019s disease. As with the song, proceeds from this event will go to the Alzheimer's Research Fund at the CHUM Research Centre (CRCHUM) to support the work of Dr. Nicole Leclerc and Dr. Karl Fernandes.","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4227.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/celebrating-career-ren%C3%A9e-claude-la-m%C3%A9moire-du-coeur","slug":"celebrating-the-career-of-renee-claude-la-memoire-du-coeur-maison-symphonique-montreal-2019-11-15-tickets-4227","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5148,"name":"Celebrating the career of Ren\u00e9e Claude: la m\u00e9moire du coeur","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4254,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056EA8E521647?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056EA8E521647?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-22 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-26 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191115-SashaSloan_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/sasha-sloan-lastral-montreal-2019-11-15-tickets-4254","slug":"sasha-sloan-lastral-montreal-2019-11-15-tickets-4254","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2386525411622719\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3662,"name":"SASHA SLOAN","website":"http:\/\/sadgirlsloan.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/sadgirlsloan","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sadgirlsloan\/","instagram_url":"","youtube_tag":"T37QFDQak9M"},{"id":5308,"name":"WINNETKA BOWLING LEAGUE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/WinnetkaBowling","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/WinnetkaBowlingLeague\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/winnetkabowlingleague\/","youtube_tag":""}]},{"id":4401,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Silver 25th anniversary tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e 25e anniversaire de Silver","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#fd9345cd-6afd-4f31-9a49-7cd79bd36633","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#fd9345cd-6afd-4f31-9a49-7cd79bd36633","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-19 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-19 15:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191114_MOIST_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/moist-theatre-corona-montreal-2019-11-15-tickets-4401","slug":"moist-theatre-corona-montreal-2019-11-15-tickets-4401","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5173,"name":"MOIST","website":"https:\/\/moistonline.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/moistonline","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/moistonline","instagram_url":"","youtube_tag":"j0jJi0SlwuM"},{"id":5407,"name":"STUCK ON PLANET EARTH","website":"https:\/\/www.stuckonplanetearth.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/stuck_band","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/stuckonplanetearth\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4539,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"An evening with","optional_title_fr":"Une soir\u00e9e avec","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/ausgangplaza.electrostub.com\/show.cfm?cart&clearGlobalQueryCache=now&id=211070","ticket_url_fr":"https:\/\/ausgangplaza.electrostub.com\/show.cfm?cart&clearGlobalQueryCache=now&id=211070","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-03 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191115_Geoffroy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/geoffroy-ausgang-plaza-montreal-2019-11-15-tickets-4539","slug":"geoffroy-ausgang-plaza-montreal-2019-11-15-tickets-4539","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/416852095602425\/","venue":{"id":153,"name_en":"Ausgang Plaza","name_fr":"Ausgang Plaza","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Artgang+Gallery\/@45.536249,-73.6043909,19z\/data=!4m13!1m7!3m6!1s0x4cc919693c80e35f:0xd4b92fac50a1f04b!2s6524+St+Hubert+St,+Montreal,+QC+H2S+2M3!3b1!8m2!3d45.536249!4d-73.6038437!3m4!1s0x4cc919693c7d2171:0x37c33be422d9191!8","website":"https:\/\/www.ausgangplaza.com","address1":"6524 Rue Saint-Hubert Montr\u00e9al,  ","address2":"","zip_code":"H2S2M3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5389,"name":"GEOFFROY","website":"https:\/\/geoffroymusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/geoffroymusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/__geoffroy\/","youtube_tag":"Bn8PY9UHqOw"}]},{"id":4573,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko Present","presenter_fr":"Greenland & evenko Pr\u00e9sente","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-bryce-vine-belmont-montreal-november-15-2019","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-bryce-vine-belmont-montreal-november-15-2019","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets: $20.00 Advance + service fees","ticket_description_fr":"Tickets: $20.00 Advance + service fees","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191115_BryceVine_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"bryce-vine-le-belmont-montreal-2019-11-15-tickets-4573","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/903204340056185\/","venue":{"id":19,"name_en":"Le Belmont","name_fr":"Le Belmont","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Belmont+sur+le+Boulevard+(Le)&fb=1&gl=ca&hq=Belmont+sur+le+Boulevard&cid=0,0,3900048740548779126&ei=I6VdUtK_GqHayAH58oBA&ved=0CJUBEPwSMAk","website":"http:\/\/lebelmont.com","address1":"4483 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3655,"name":"BRYCE VINE","website":"https:\/\/www.brycevine.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/www.instagram.com\/brycevine\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/brycevine","instagram_url":"","youtube_tag":"huUVmZXlFLo"},{"id":5588,"name":"KID QUILL","website":"http:\/\/www.kidquill.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/KidQuill","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/KidQuill\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/kidquill\/?hl=en","youtube_tag":""}]},{"id":4228,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-16","door_time":"00:00:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Both the Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (UQAM) and the Orchestre M\u00e9tropolitain are young institutions dedicated to making knowledge and culture accessible to all. Urban and rooted in the community, they make Montreal, Quebec and Canada shine on the international stage. It was UQAM that, in 2011, awarded maestro Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin his first honorary doctorate.\n\nAccordingly, to celebrate UQAM\u2019s 50th anniversary, the institutions are joining together to invite the general public and the university community to an exceptional evening with the Orchestre M\u00e9tropolitain, which will perform Bruckner\u2019s Symphony No. 4 \u201cRomantic\u201d.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/om-celebrates-uqam%E2%80%99s-50th-anniversary#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/om-celebrates-uqam%E2%80%99s-50th-anniversary#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4228.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/om-celebrates-uqam%E2%80%99s-50th-anniversary","slug":"the-om-celebrates-uqams-50th-anniversary-maison-symphonique-montreal-2019-11-16-tickets-4228","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5149,"name":"The OM celebrates UQAM\u2019s 50th anniversary","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4442,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-16","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Thieves In The Night Tour 2019","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e 2019 \u00abThieves In The Night\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005702AA76206C?lang=en-ca&brand=lolympia","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005702AA76206C?lang=fr-ca&brand=lolympia","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"<br>\nTickets also available  at l'Olympia","ticket_description_fr":"<br>\nBillets aussi disponibles \u00e0 l'Olympia","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-05 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-09 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191116-StreetlightManifesto-500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/streetlight-manifesto-lolympia-montreal-2019-11-16-tickets-4442","slug":"streetlight-manifesto-lolympia-montreal-2019-11-16-tickets-4442","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2181365952155319\/","venue":{"id":36,"name_en":"L'Olympia","name_fr":"L'Olympia","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+De+L'Olympia\/@45.517102,-73.557276,17z\/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x0:0xb3a70ea0756874a5","website":"http:\/\/www.olympiamontreal.com\/","address1":"1004 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2L 2G2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":359,"name":"STREETLIGHT MANIFESTO","website":"http:\/\/streetlightmanifesto.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/smanifesto","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/Smanifesto","instagram_url":"","youtube_tag":"SOqenYis1iQ"},{"id":5516,"name":"THE SUICIDE MACHINES","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/tsmdetroit","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/suicidemachinesdetroit","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/suicidemachinesdetroit","youtube_tag":""}]},{"id":4447,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-16","door_time":"18:00:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005701A2131645?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005701A2131645?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-05 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-09 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191116_CannibalCorpse_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/cannibal-corpse-mtelus-montreal-2019-11-16-tickets-4447","slug":"cannibal-corpse-mtelus-montreal-2019-11-16-tickets-4447","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/330493817664693","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":892,"name":"CANNIBAL CORPSE","website":"http:\/\/cannibalcorpse.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/CorpseOfficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/cannibalcorpse","instagram_url":"","youtube_tag":"oPmwn_UCw9o"},{"id":2720,"name":"THY ART IS MURDER","website":"https:\/\/www.thyartismurder.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thyartismurder","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/thyartismurder","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5291,"name":"PERDITION TEMPLE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/perditiontemple\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4464,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-16","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005709DA984407?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005709DA984407?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-13 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-16 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191116-RickPagano_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/rick-pagano-lastral-montreal-2019-11-16-tickets-4464","slug":"rick-pagano-lastral-montreal-2019-11-16-tickets-4464","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/665848207264467\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5312,"name":"RICK PAGANO","website":"https:\/\/www.facebook.com\/rickpaganofs\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/wherepaganoat\/","youtube_tag":"2m-MhLsLhqA"},{"id":5578,"name":"MATT GIROUX (DE VELVET BLACK)","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/velvetblackofficial\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/velvetblackofficial\/","youtube_tag":""},{"id":5577,"name":"CLARA TETU","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/clatetu\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/clatetu\/","youtube_tag":""}]},{"id":3956,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-joyce-didonato-yannick-n%C3%A9zet-s%C3%A9guin#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-joyce-didonato-yannick-n%C3%A9zet-s%C3%A9guin#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3956.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-joyce-didonato-yannick-n%C3%A9zet-s%C3%A9guin","slug":"orchestre-metropolitain-joyce-didonato-yannick-nezet-seguin-maison-symphonique-montreal-2019-11-17-tickets-3956","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4971,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Joyce DiDonato & Yannick N\u00e9zet-S\u00e9guin","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4112,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4541,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"evenko, Live Nation & Greenland present","presenter_fr":"evenko, Live Nation & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Montreal Presents","optional_title_fr":"'77 Montr\u00e9al Pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056FF92C71640?lang=en-ca&brand=placebell","ticket_url_fr":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056FF92C71640?lang=fr-ca&brand=placebell","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-19 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/TheOffspring-GreenlandWeb.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"the-offspring-place-bell-laval-2019-11-17-tickets-4541","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/501948183894612\/","venue":{"id":88,"name_en":"Place Bell","name_fr":"Place Bell","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=45.555895,-73.721598&z=14&t=m&hl=en-US&gl=CA&mapclient=embed&cid=12400176889980186447","website":"https:\/\/www.placebell.ca\/","address1":"1950 Claude-Gagn\u00e9 Road","address2":"","zip_code":"H7N 5H9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Laval"},"artists":[{"id":5392,"name":"THE OFFSPRING","website":"https:\/\/www.offspring.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/offspring","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Offspring\/","instagram_url":"","youtube_tag":"Qp6Qn8IwPf8"},{"id":2183,"name":"SUM 41","website":"http:\/\/www.sum41.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Sum41","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Sum41","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/sum41\/","youtube_tag":"cxXKiDylfBo"},{"id":5393,"name":"DINOSAUR PILE-UP","website":"http:\/\/www.dinosaurpileup.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/DINOSAURPILEUP","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/dinosaurpileup\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4549,"event_name_en":" ","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"19:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Hello Darlin' Presents","presenter_fr":"Hello Darlin' Pr\u00e9sente","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-del-barber-ursa-montreal-november-17-2019","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-del-barber-ursa-montreal-november-17-2019","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets 20.00$ + service fees in Advance 23.00$ at the door","ticket_description_fr":"Billets : 20.00$ + frais service   - 23.00$  \u00e0 la porte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-27 18:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-27 18:08:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/69886903_2369972949782796_4334899363592536064_n1.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HelloDarlinProductions\/","slug":"del-barber-ursa-montreal-2019-11-17-tickets-4549","fb_event_url":"","venue":{"id":171,"name_en":"Ursa","name_fr":"Ursa","map_url":"https:\/\/www.google.com\/search?rlz=1C1GGRV_enCA755CA755&q=google+maps+5589+Ave+du+parc+montreal+ursa&npsic=0&rflfq=1&rlha=0&tbm=lcl&ved=2ahUKEwiYm-Toh6TkAhUFheAKHei1D5YQtgN6BAgKEAQ&tbs=lrf:,lf:1,lf_ui:1&rldoc=1","website":"https:\/\/www.facebook.com\/ursamtl\/","address1":"5589 Avenue du Parc","address2":"","zip_code":"H2V4S8","country":"Canada","state":"QC","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5414,"name":"DEL BARBER","website":"https:\/\/delbarber.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"69886903_2369972949782796_4334899363592536064_n.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Delbarber\/","instagram_url":"","youtube_tag":"r7LfVuqJSDI"}]},{"id":4577,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland and Osheaga present","presenter_fr":"Greenland et Osheaga pr\u00e9sentent","optional_title_en":"OSHEAGA PRESENTS","optional_title_fr":"OSHEAGA PR\u00c9SENTE","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005730AC3C2531?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005730AC3C2531?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-17 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191117_SAINtJHN_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"saint-jhn-lastral-montreal-2019-11-17-tickets-4577","fb_event_url":"","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5449,"name":"SAINT JHN","website":"http:\/\/saintjhn.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/saintjhn","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/saintjhn","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/saintjhn\/","youtube_tag":"CqumCT6pSQE"},{"id":5457,"name":"KODIE SHANE","website":"https:\/\/soundcloud.com\/kodieshane","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/kodieshane","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kodieshane\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/kodieshane\/","youtube_tag":"xsqsX-bmYLY"}]},{"id":4582,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-17","door_time":"18:30:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","optional_title_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732A16E2A55?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732A16E2A55?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-19 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-19 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191117-Ensiferum_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/ensiferum-theatre-corona-montreal-2019-11-17-tickets-4582","slug":"ensiferum-theatre-corona-montreal-2019-11-17-tickets-4582","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/527925691105447\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4052,"name":"ENSIFERUM","website":"http:\/\/www.ensiferum.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/septicfleshband\/","instagram_url":"","youtube_tag":"PcxBjFK12zg"},{"id":4647,"name":"KALMAH","website":"http:\/\/www.kalmah.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/kalmahofficial?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kalmahofficial\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/kalmahofficial\/","youtube_tag":"vc2YeJ3wTtY"},{"id":5542,"name":"ABIGAIL WILLIAMS","website":"https:\/\/www.facebook.com\/abigailwilliamsofficial\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/abigailwilliamsofficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5543,"name":"AENIMUS","website":"https:\/\/www.facebook.com\/Aenimus\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Aenimus\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3772,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-18","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & BSTB presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & BSTB pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056A7BFDA29F9?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056A7BFDA29F9?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at L'Astral and Mtelus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles \u00e0 L'Astral et au Mtelus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-14 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-17 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191118_AngelOlsen_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"angel-olsen-mtelus-montreal-2019-11-18-tickets-3772","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/282267412655413\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4807,"name":"ANGEL OLSEN","website":"https:\/\/angelolsen.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AngelOlsen","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/angelolsenmusic","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/angelolsenmusic\/","youtube_tag":"wLvIOzIqljc"},{"id":4814,"name":"VAGABON","website":"https:\/\/vagabon.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/vagabonvagabon","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/vagabonjour","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/vagabonvagabon","youtube_tag":""}]},{"id":4088,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-18","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4449,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-18","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/2ed756de-ac5b-4202-8bf0-74dde9318081","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/2ed756de-ac5b-4202-8bf0-74dde9318081","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-05 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-07 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191118-clairo_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/clairo-theatre-corona-montreal-2019-11-18-tickets-4449","slug":"clairo-theatre-corona-montreal-2019-11-18-tickets-4449","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/467607067135473\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4739,"name":"CLAIRO","website":"https:\/\/www.clairo.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/clairo","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/clairecottrill2\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/clairo","youtube_tag":"jRVDXGk2yrc"},{"id":5295,"name":"BEABADOOBEE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/radvxz\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/radvxz\/","youtube_tag":""},{"id":5296,"name":"HELLO YELLO","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HelloYello","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/helloyello\/","youtube_tag":""}]},{"id":4007,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-19","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-49921.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-19-tickets-4007","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4155,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-19","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056D58A931B22?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056D58A931B22?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-25 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-28 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191119_MandolinOrange_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mandolin-orange-lastral-montreal-2019-11-19-tickets-4155","slug":"mandolin-orange-lastral-montreal-2019-11-19-tickets-4155","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/407730169841025\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5075,"name":"MANDOLIN ORANGE","website":"http:\/\/www.mandolinorange.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Mandolin_Orange","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MandolinOrange","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/mandolin_orange","youtube_tag":"fEt2lf7L13g"},{"id":5081,"name":"SUNNY WAR","website":"http:\/\/www.sunnywar.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/sunnywar","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sunnywarmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4558,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-19","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-05 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191119-DannyBrown_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/danny-brown-theatre-corona-montreal-2019-11-19-tickets-4558","slug":"danny-brown-theatre-corona-montreal-2019-11-19-tickets-4558","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2464676970285540\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5425,"name":"DANNY BROWN","website":"https:\/\/www.facebook.com\/xdannyxbrownx\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/xdannyxbrownx","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/xdannyxbrownx\/","youtube_tag":""},{"id":5436,"name":"ASHNIKKO","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ashnikko","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ashnikkomusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5437,"name":"ZELOOPERZ","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ZelooperZ","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4008,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-20","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-49922.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-20-tickets-4008","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4298,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-20","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & neon presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & neon pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-16 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-19 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191120-NeonIndian_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/neon-indian-lastral-montreal-2019-11-20-tickets-4298","slug":"neon-indian-lastral-montreal-2019-11-20-tickets-4298","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/620981225077642\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5193,"name":"NEON INDIAN","website":"https:\/\/www.facebook.com\/neonindian\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/forcefieldpr","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/neonindian\/","instagram_url":"","youtube_tag":"l0wPHAau1ts"},{"id":5544,"name":"SAUNA","website":"https:\/\/www.facebook.com\/ssaauunnaa\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ssaauunnaa\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4009,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-21","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-4992.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-21-tickets-4009","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4480,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-21","door_time":"00:00:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/309","ticket_url_fr":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/309","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:21:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:21:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4480.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/309","slug":"uza-franco-petit-campus-montreal-2019-11-21-tickets-4480","fb_event_url":"","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5330,"name":"uZa Franco","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3523,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-22","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Agence Station Bleue","presenter_fr":"Agence Station Bleue","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"After the worldwide success of Piaf, The show!, producer and director Gil Marsalla from Directo Productions returns to Montreal at Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve with Formidable! Aznavour - The story of a legend. This show immerses us in the streets of Paris at the time of \"La Boh\u00e8me\" and introduces us to Charles Aznavour's incredible career, through his unforgettable songs, now part of the universal musical heritage. Surrounded by five French musicians, Jules Grison embodies, lives and vibrates to the rhythm of the music, transported by the words, a show in the purest tradition of the great French song. The most beautiful tribute ever made to Charles Aznavour's career - with his approval!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/formidable-aznavour-history-legend#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/formidable-aznavour-history-legend#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3523.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/formidable-aznavour-history-legend","slug":"formidable-aznavour-the-history-of-a-legend-theatre-maisonneuve-montreal-2019-11-22-tickets-3523","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4555,"name":"Formidable! Aznavour - The History of a legend","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4010,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-22","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-49923.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-22-tickets-4010","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4286,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-22","door_time":"21:00:00","show_time":"21:30:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-rich-aucoin-o-patro-vys-nov-22-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-rich-aucoin-o-patro-vys-nov-22-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-10 14:45:00","ticket_onsale_date":"2019-07-12 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191102-RichAucoin_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/rich-aucoin-o-patro-vys-montreal-2019-11-22-tickets-4286","slug":"rich-aucoin-o-patro-vys-montreal-2019-11-22-tickets-4286","fb_event_url":"","venue":{"id":53,"name_en":"O Patro Vys","name_fr":"O Patro Vys","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/O+Patro+Vys\/@45.523454,-73.58322,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xfbbccb40357be7af?sa=X&ei=CC0kVcyBHJOXyASg-IJw&ved=0CIcBEPwSMAo","website":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/O-Patro-Vys\/157240524296126","address1":"356 Mont-Royal E.","address2":"","zip_code":"H2T 2G4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3314,"name":"RICH AUCOIN","website":"http:\/\/www.richaucoin.ca\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/richaucoin","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/richaucoinmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"l39iwAWYG_w"},{"id":2995,"name":"PETRA GLYNT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/PetraGlynt","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/petraglyntmusic","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4297,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-22","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/20ff287d-170c-485d-8bad-225f41969e3e","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/20ff287d-170c-485d-8bad-225f41969e3e","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona Theater","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-26 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191122_Allah-Las_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/allah-las-theatre-corona-montreal-2019-11-22-tickets-4297","slug":"allah-las-theatre-corona-montreal-2019-11-22-tickets-4297","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/480395742776144\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":675,"name":"ALLAH-LAS","website":"http:\/\/allah-las.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AllahLas","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/allahlasmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"Meuo7BpUOL0"},{"id":5192,"name":"MAPACHE & TIM HILL","website":"https:\/\/www.mapachesounds.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mapachesounds\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/mapacheband\/","youtube_tag":""}]},{"id":4305,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-22","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056F0CF7B3281?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056F0CF7B3281?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-19 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-19 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191102-WithConfidence_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/with-confidence-lastral-montreal-2019-11-22-tickets-4305","slug":"with-confidence-lastral-montreal-2019-11-22-tickets-4305","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2966064033410546\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5201,"name":"WITH CONFIDENCE","website":"https:\/\/www.withconfidencemusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/withconfidence_","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/withconfidence\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/withconfidenceband","youtube_tag":"BMFakXUp9a8"},{"id":3427,"name":"SEAWAY","website":"http:\/\/www.seawayband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/seawayband","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/seawayband\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5202,"name":"BETWEEN YOU AND ME","website":"https:\/\/byam.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5203,"name":"DOLL SKIN","website":"https:\/\/www.dollskinband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/dollskinband","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/dollskinband","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3957,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/mark-kingswood-0#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/mark-kingswood-0#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3957.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/mark-kingswood-0","slug":"mark-kingswood-theatre-maisonneuve-montreal-2019-11-23-tickets-3957","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4972,"name":"Mark Kingswood","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4011,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-23","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-49924.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-23-tickets-4011","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4012,"event_name_en":"MAGNETIKAE","event_name_fr":"MAGNETIKAE","date":"2019-11-23","door_time":"00:00:00","show_time":"14:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Avec MAGNETIKAE, La Otra Orilla d\u00e9pose son flamenco sur la banquise. Dans un \u00e9crin de glace, une danseuse, un chanteur et deux musiciens engagent une travers\u00e9e po\u00e9tique hivernale. Un choc magn\u00e9tique.\nLa Otra Orilla est une v\u00e9ritable figure de proue du flamenco contemporain. Revisitant les codes de la danse d\u2019origine andalouse, la compagnie a d\u00e9velopp\u00e9 un style \u00e0 nul autre pareil. Myriam Allard et Hedi Graja offrent depuis 2006 des spectacles qui m\u00e9tissent les cultures. Leur nouvelle \u0153uvre joue de la richesse des contrastes de l\u2019hiver et du flamenco pour composer un r\u00e9cit sur le lointain, l\u2019\u00e9tranger et l\u2019exil. Ils cr\u00e9ent un univers o\u00f9 s\u2019entre\u00adchoquent une danse tonique, naturellement infus\u00e9e de chaleur, et un territoire de glace imaginaire que campent habilement musique, d\u00e9cors, lumi\u00e8res et costumes. Un conte flamenco quelque part dans le Nord enneig\u00e9.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/la-otra-orilla-magnetikae#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Lydia-Pawelak-2019-49925.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"la-otra-orilla-cinquieme-salle-montreal-2019-11-23-tickets-4012","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5024,"name":"BJM - Les Ballets Jazz de Montr\u00e9al","website":"https:\/\/www.bjmdanse.ca\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5025,"name":"La Otra Orilla","website":"https:\/\/magnetikae.net","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4287,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056EB95091C06?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056EB95091C06?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-17 09:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-19 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191123_Magoots_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/maggots-lastral-montreal-2019-11-23-tickets-4287","slug":"maggots-lastral-montreal-2019-11-23-tickets-4287","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2372431639743330\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5188,"name":"MAGGOTS","website":"https:\/\/www.facebook.com\/MaggotsQC\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"uDYVohuCcEA"},{"id":5408,"name":"SWEET REVENGE","website":"https:\/\/www.facebook.com\/SweetRevengeSOAD","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5409,"name":"MASS MURDER MESSIAH","website":"https:\/\/www.facebook.com\/M3montreal\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4443,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.weezevent.com\/eptic","ticket_url_fr":"https:\/\/www.weezevent.com\/eptic","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-31 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-02 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191123_Eptic_press_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/eptic-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2019-11-23-tickets-4443","slug":"eptic-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2019-11-23-tickets-4443","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/650841595427832\/","venue":{"id":23,"name_en":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hl=en&ie=UTF8&sll=45.509597,-73.56291&sspn=0.01218,0.018024&oq=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hnear=1201+Boulevard+Saint-Laurent,+Montr\u00e9al,+Communaut\u00e9-Urba","website":"http:\/\/sat.qc.ca\/","address1":"1201 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5288,"name":"EPTIC","website":"https:\/\/epticofficial.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Eptic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/eptic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"oNWv1TI3RPg"},{"id":5289,"name":"TYNAN","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/tynanofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/tynanofficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4460,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-charly-bliss-ritz-nov-23-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-charly-bliss-ritz-nov-23-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-07 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-07 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191123_CharlyBliss_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/charly-bliss-bar-le-ritz-pdb-montreal-2019-11-23-tickets-4460","slug":"charly-bliss-bar-le-ritz-pdb-montreal-2019-11-23-tickets-4460","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1834491113362225\/","venue":{"id":17,"name_en":"Bar Le Ritz PDB","name_fr":"Bar Le Ritz PDB","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Il+Motore&fb=1&gl=ca&hq=Il+Motore&cid=0,0,5676332480580451423&ei=hINdUoqCO6OdyQGB0IGoDw&ved=0CKABEPwSMAo","website":"http:\/\/www.ilmotore.ca","address1":"179 Jean Talon O","address2":"","zip_code":"H2L 2X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2485,"name":"CHARLY BLISS","website":"http:\/\/charlybliss.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/charlybliss","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/CharlyBliss\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/charlybliss\/","youtube_tag":"AwszMAktc-M"},{"id":5599,"name":"CASPER SKULL","website":"https:\/\/casperskulls.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4540,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Beau's presents","presenter_fr":"Greenland & Beau's pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-big-d-and-the-kids-table-cafe-campus-nov-23-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-big-d-and-the-kids-table-cafe-campus-nov-23-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-19 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191123_BigDKidsTable_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/big-d-the-kids-table-cafe-campus-montreal-2019-11-23-tickets-4540","slug":"big-d-the-kids-table-cafe-campus-montreal-2019-11-23-tickets-4540","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/406583483323062\/","venue":{"id":14,"name_en":"Caf\u00e9 Campus","name_fr":"Caf\u00e9 Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/en","address1":"57 Rue Prince Arthur E","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":586,"name":"BIG D & THE KIDS TABLE","website":"http:\/\/bigdandthekidstable.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/BigDBoston","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/bigdboston","instagram_url":"","youtube_tag":"lxGH2h2paY0"},{"id":5594,"name":"LES HAPPYCURRIENS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/leshappy\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4575,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-23","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland and evenko present","presenter_fr":"Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572FED3F4ACA?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572FED3F4ACA?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191123_LilTjay_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"lil-tjay-theatre-corona-montreal-2019-11-23-tickets-4575","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1167193913488213\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5447,"name":"LIL TJAY","website":"https:\/\/soundcloud.com\/liltjay","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/liltjay","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/liltjay\/","youtube_tag":"R9RtTGzs5EE"},{"id":5567,"name":"JAY GWUAPO","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheRealJayGwuapo\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/jaygwuapo._\/","youtube_tag":""},{"id":3182,"name":"CJ FLEMINGS","website":"https:\/\/soundcloud.com\/cjflemings","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/CjFlemings","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4113,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-24","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4255,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056E3D97233C4?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056E3D97233C4?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-09 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-12 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191124-MiamiHorror_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/miami-horror-lastral-montreal-2019-11-24-tickets-4255","slug":"miami-horror-lastral-montreal-2019-11-24-tickets-4255","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1046378702231508\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5169,"name":"MIAMI HORROR","website":"http:\/\/www.miamihorror.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Miami_Horror","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/miamihorror","instagram_url":"","youtube_tag":"lvcThfnSE2Y"},{"id":5519,"name":"ARGONAUT & WASP","website":"http:\/\/www.argonautandwasp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/argonautandwasp\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4458,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-24","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/b13f7e6e-a1f1-48ca-8462-8a64e3e2f9b9","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/b13f7e6e-a1f1-48ca-8462-8a64e3e2f9b9","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-16 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191124-CollieBuddz_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/collie-buddz-theatre-corona-montreal-2019-11-24-tickets-4458","slug":"collie-buddz-theatre-corona-montreal-2019-11-24-tickets-4458","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/338521260433250\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3187,"name":"COLLIE BUDDZ","website":"http:\/\/www.colliebuddz.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/CollieBuddz","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/colliebuddz","instagram_url":"","youtube_tag":"0tTuDl8HlZs"},{"id":5404,"name":"KEZNAMDI","website":"http:\/\/keznamdi.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Keznamdi\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4631,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM presents","presenter_fr":"Greenland & FIJM pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-kim-churchill-nov-24-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-kim-churchill-nov-24-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-24 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191124+25-Kimchurchill_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"kim-churchill-le-ministere-montreal-2019-11-24-tickets-4631","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2119721718323771\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":518,"name":"KIM CHURCHILL","website":"http:\/\/kimchurchill.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/kimchurchill","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kimchurchillmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"sfF-FLrWYFY"},{"id":5547,"name":"OCIE ELLIOT","website":"https:\/\/www.ocieelliott.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ocieelliottmuse","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ocieelliottmusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/ocieelliott\/","youtube_tag":""}]},{"id":4089,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-25","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4529,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-25","door_time":"14:38:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrestdenis.ticketpro.ca\/#def_1338219305","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrestdenis.ticketpro.ca\/#def_1338219305","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:38:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:38:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4529.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/28869\/il-divo\/theatre-st-denis\/11-25-2019","slug":"il-divo-theatre-st-denis-montreal-2019-11-25-tickets-4529","fb_event_url":"","venue":{"id":78,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre St-Denis","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre St-Denis","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+St-Denis\/@45.5145632,-73.5628934,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0xd8fef147a01b87df!8m2!3d45.5145632!4d-73.5628934","website":"http:\/\/theatrestdenis.com","address1":"1594 Rue Saint-Denis","address2":"","zip_code":"H2X 3K2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5379,"name":"Il Divo","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4632,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-25","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM presents","presenter_fr":"Greenland & FIJM pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/gr2191125001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/gr2191125001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-24 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191124+25-Kimchurchill_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/kim-churchill-le-ministere-montreal-2019-11-25-tickets-4632","slug":"kim-churchill-le-ministere-montreal-2019-11-25-tickets-4632","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2119721718323771\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":518,"name":"KIM CHURCHILL","website":"http:\/\/kimchurchill.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/kimchurchill","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kimchurchillmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"sfF-FLrWYFY"},{"id":5547,"name":"OCIE ELLIOT","website":"https:\/\/www.ocieelliott.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ocieelliottmuse","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ocieelliottmusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/ocieelliott\/","youtube_tag":""}]},{"id":4000,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-26","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056C386680C32?lang=enca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056C386680C32?lang=frca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Also available at l'Astral and Mtelus","ticket_description_fr":"Aussi disponibles \u00e0 l'Astral et Mtelus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-03 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-07 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191126_RisingAppalachia_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/rising-appalachia-lastral-montreal-2019-11-26-tickets-4000","slug":"rising-appalachia-lastral-montreal-2019-11-26-tickets-4000","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2603504373213940\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4313,"name":"RISING APPALACHIA","website":"http:\/\/www.risingappalachia.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/RisingApp","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RisingAppalachiaMusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"tx17RvPMaQ8"},{"id":5168,"name":"BE STEADWELL","website":"https:\/\/www.besteadwell.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/besteadwell","facebook_url":"https:\/\/m.facebook.com\/bsteadwell","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4394,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-26","door_time":"18:30:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland, Heavy Montreal & Extensive Enterprise Presents","presenter_fr":"Greenland, Heavy Montreal & Extensive Enterprise  Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montreal pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/f9c491f6-73f5-4612-8336-e2bc6942d74b","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/f9c491f6-73f5-4612-8336-e2bc6942d74b","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-29 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-02 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191126_CHON_500.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/chon-theatre-corona-montreal-2019-11-26-tickets-4394","slug":"chon-theatre-corona-montreal-2019-11-26-tickets-4394","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/507713836664005\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3063,"name":"CHON","website":"http:\/\/www.chonofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/chonofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/musicofchon","instagram_url":"","youtube_tag":"3KsuLy7zTWo"},{"id":1308,"name":"BETWEEN THE BURIED AND ME","website":"http:\/\/www.betweentheburiedandme.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/btbamofficial","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/BTBAMofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"Tq8u0uDK61E"},{"id":2254,"name":"INTERVALS","website":"http:\/\/www.intervalsmusic.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3632,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-27","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/51fca545-a103-44d1-84f1-f0d38ca46a69","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/51fca545-a103-44d1-84f1-f0d38ca46a69","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Due to popular demand, this show is moving up to Corona! Tickets bought for l'Astral will be honored. <br>Tickets are also available at Corona Theater","ticket_description_fr":"En raison de sa popularit\u00e9, ce spectacle d\u00e9m\u00e9nage au Corona. Les billets achet\u00e9s pour l'Astral seront honor\u00e9s au Corona. \n<br>Les billets sont aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-03-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-03-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191127_PineappleThief_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"the-pineapple-thief-theatre-corona-montreal-2019-11-27-tickets-3632","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2305002559531518\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4677,"name":"The Pineapple Thief","website":"http:\/\/www.pineapplethief.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/pineapplethief","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/thepineapplethief","instagram_url":"","youtube_tag":"nDBdrXo4Nw0"},{"id":4678,"name":"feat. Gavin Harrison","website":"http:\/\/www.gavharrison.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/drummergavinharrison","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5555,"name":"RANDY MCSTINE","website":"https:\/\/randymcstine.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/randymcstinemusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3781,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-27","door_time":"17:45:00","show_time":"18:45:00","presenter_en":"Heavy Presents","presenter_fr":"Heavy Pr\u00e9sente","optional_title_en":"Let Light Overcome The Darkness Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Let Light Overcome The Darkness\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb191127001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb191127001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Club Soda","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Club Soda","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-14 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-17 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191127_OurLastNight_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"our-last-night-club-soda-montreal-2019-11-27-tickets-3781","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/415740702596714\/","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3206,"name":"OUR LAST NIGHT","website":"http:\/\/www.ourlastnight.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/olnband","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/ourlastnightband","instagram_url":"","youtube_tag":"2tCqy8RZ1-o"},{"id":2150,"name":"I SEE STARS","website":"http:\/\/www.sumerianrecords.com\/artist\/details\/id:12\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/iseestarsmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ISeeStarsMusic","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":993,"name":"THE WORD ALIVE","website":"http:\/\/wearethewordalive.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/TheWordAlive","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/thewordalive","instagram_url":"http:\/\/www.instagram.com\/thewordalive","youtube_tag":""},{"id":5287,"name":"ASHLAND","website":"http:\/\/www.ashlandofficial.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/AshlandOfficial","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AshlandOfficial","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4535,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-27","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057109F832097?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057109F832097?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-20 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191127-MacAyres_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mac-ayres-lastral-montreal-2019-11-27-tickets-4535","slug":"mac-ayres-lastral-montreal-2019-11-27-tickets-4535","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/456352915207236\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3851,"name":"MAC AYRES","website":"https:\/\/www.facebook.com\/mmacayres\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/mmacayres?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mmacayres","instagram_url":"","youtube_tag":"FY0EtbilIGY"}]},{"id":4580,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-27","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"FIJM, Greenland and evenko present","presenter_fr":"FIJM, Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"FIJM presents","optional_title_fr":"FIJM pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=305536","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=305536","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191127_KamaalWilliams_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"kamaal-williams-theatre-fairmount-montreal-2019-11-27-tickets-4580","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/361469411406059\/","venue":{"id":5,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th\u00e9\u00e2tre+Fairmount\/@45.520492,-73.598517,359m\/data=!3m1!1e3!4m6!1m3!3m2!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!2zVGjDqcOidHJlIEZhaXJtb3VudA!3m1!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!6m1!1e1","website":"http:\/\/theatrefairmount.ca\/","address1":"5240 ave du Parc","address2":"","zip_code":"H2V 4G7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4606,"name":"KAMAAL WILLIAMS","website":"https:\/\/kamaalwilliams.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/yussefkamaal","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kamaalwilliamsofficial","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/kamaalwilliams\/","youtube_tag":"jR1RW_9LV1Q"}]},{"id":4140,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-28","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Beau's presents","presenter_fr":"Greenland & Beau's pr\u00e9sentent","optional_title_en":"In collaboration with Beaus","optional_title_fr":"En collaboration avec Beaus","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-amigo-the-devil-petit-campus-nov-28-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-amigo-the-devil-petit-campus-nov-28-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-28 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-28 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191128-AmigoTheDevil_5002.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/amigo-the-devil-petit-campus-montreal-2019-11-28-tickets-4140","slug":"amigo-the-devil-petit-campus-montreal-2019-11-28-tickets-4140","fb_event_url":"","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5057,"name":"AMIGO THE DEVIL","website":"https:\/\/amigothedevil.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AmigoTheDevil","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/amigothedevil\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/amigothedevil\/","youtube_tag":"ZzjtLm0G49E"},{"id":1360,"name":"KING DUDE","website":"http:\/\/www.kingdude.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/kingdudemusic","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5058,"name":"TWIN TEMPLE","website":"https:\/\/www.twintemple.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4303,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-28","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/9a64db86-40c5-40b4-9500-0475f9857f2b","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/9a64db86-40c5-40b4-9500-0475f9857f2b","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Also available at Corona","ticket_description_fr":"Aussi disponibles au Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-22 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-26 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191128-BigWreck_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/big-wreck-theatre-corona-montreal-2019-11-28-tickets-4303","slug":"big-wreck-theatre-corona-montreal-2019-11-28-tickets-4303","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1379158698908829\/?active_tab=discussion","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":561,"name":"BIG WRECK","website":"http:\/\/bigwreckmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/bigwreckmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/BigWreck","instagram_url":"","youtube_tag":"LuhzlSQovxc"},{"id":5406,"name":"TEXAS KING","website":"https:\/\/www.texasking.ca\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4551,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-28","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM","presenter_fr":"Greenland & FIJM","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-03 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-03 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191128_JackBroadbent_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"jack-broadbent-lastral-montreal-2019-11-28-tickets-4551","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2586597991392229\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5416,"name":"JACK BROADBENT","website":"http:\/\/www.jackbroadbent.co.uk\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/JackBroadbentMusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"pJxkdmBm010"},{"id":5509,"name":"JESSE STONE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/jessestonemusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4437,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100570F90F01894?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100570F90F01894?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-27 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-30 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191129-Gringe_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/gringe-lastral-montreal-2019-11-29-tickets-4437","slug":"gringe-lastral-montreal-2019-11-29-tickets-4437","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/742208112864086\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5277,"name":"GRINGE","website":"https:\/\/www.facebook.com\/Gringeofficiel\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"x-_u_1Jo1bE"}]},{"id":4450,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-29","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & IleSoniq","presenter_fr":"Greenland & IleSoniq","optional_title_en":"Monster Energy Outbreak Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Monster Energy Outbreak\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb191129001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb191129001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-06 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-09 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191129_TroyBoi_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"troyboi-club-soda-montreal-2019-11-29-tickets-4450","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/726378854465144","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2823,"name":"TROYBOI","website":"http:\/\/www.troyboimusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/troyboimusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/troyboimusic","instagram_url":"","youtube_tag":"L6Vebbpk2xw"},{"id":5431,"name":"YULTRON","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/yultron","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/YultronMusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/yultron\/","youtube_tag":""}]},{"id":4459,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Fall 2019 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e automnale 2019","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=303569","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=303569","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-19 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191129-Banners_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/banners-theatre-fairmount-montreal-2019-11-29-tickets-4459","slug":"banners-theatre-fairmount-montreal-2019-11-29-tickets-4459","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/472505623532542\/","venue":{"id":5,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th\u00e9\u00e2tre+Fairmount\/@45.520492,-73.598517,359m\/data=!3m1!1e3!4m6!1m3!3m2!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!2zVGjDqcOidHJlIEZhaXJtb3VudA!3m1!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!6m1!1e1","website":"http:\/\/theatrefairmount.ca\/","address1":"5240 ave du Parc","address2":"","zip_code":"H2V 4G7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1760,"name":"BANNERS","website":"https:\/\/soundcloud.com\/bannersmusic","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/bannersmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/BANNERSmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"Cj3KqcUbW3Q"},{"id":4312,"name":"THE MAN WHO","website":"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/1wLFDPkWkMl7bNZvhmhxsG?si=4e6JkU4zSoaCpBv2qCgA_Q","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/themanwhoband\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/themanwhoband\/","youtube_tag":""}]},{"id":4550,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-29","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Osheaga presents","presenter_fr":"Greenland & Osheaga pr\u00e9sentent","optional_title_en":"OSHEAGA presents","optional_title_fr":"OSHEAGA pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-09 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191129-AllanRayman_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/allan-rayman-mtelus-montreal-2019-11-29-tickets-4550","slug":"allan-rayman-mtelus-montreal-2019-11-29-tickets-4550","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/402939937034607\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2008,"name":"ALLAN RAYMAN","website":"http:\/\/www.allanrayman.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/allanrayman","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/AllanRaymanMusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"uHY8YwQ0hDg"}]},{"id":3958,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-30","door_time":"00:00:00","show_time":"11:29:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/gordon-lightfoot#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/gordon-lightfoot#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3958.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/gordon-lightfoot","slug":"gordon-lightfoot-theatre-maisonneuve-montreal-2019-11-30-tickets-3958","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4973,"name":"Gordon Lightfoot","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4149,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-30","door_time":"19:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056D3626D0DD9?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/310056D3626D0DD9?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-20 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-28 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191130-Madeon_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/madeon-mtelus-montreal-2019-11-30-tickets-4149","slug":"madeon-mtelus-montreal-2019-11-30-tickets-4149","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/563008107561236\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2193,"name":"MADEON","website":"https:\/\/madeon.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/itsmadeon\/","instagram_url":"","youtube_tag":"QTE_W5SMP0Q"},{"id":5562,"name":"INSTUPENDO","website":"https:\/\/www.instupendo.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/instupendo","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/instupendo\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4251,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-30","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/3100568AF6706841?lang=en-ca&brand=placebell","ticket_url_fr":"https:\/\/www1.ticketmaster.ca\/event\/3100568AF6706841?lang=en-ca&brand=placebell","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4251.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/24396\/marc-dupre\/place-bell\/11-30-2019","slug":"marc-dupre-place-bell-laval-2019-11-30-tickets-4251","fb_event_url":"","venue":{"id":88,"name_en":"Place Bell","name_fr":"Place Bell","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=45.555895,-73.721598&z=14&t=m&hl=en-US&gl=CA&mapclient=embed&cid=12400176889980186447","website":"https:\/\/www.placebell.ca\/","address1":"1950 Claude-Gagn\u00e9 Road","address2":"","zip_code":"H7N 5H9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Laval"},"artists":[{"id":5163,"name":"Marc Dupr\u00e9","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4562,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-11-30","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Montreal Presents","optional_title_fr":"'77 Montr\u00e9al Pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-the-dirty-nil-petit-campus-nov-30-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-the-dirty-nil-petit-campus-nov-30-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191130-TheDirtyNil_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-dirty-nil-petit-campus-montreal-2019-11-30-tickets-4562","slug":"the-dirty-nil-petit-campus-montreal-2019-11-30-tickets-4562","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/411390402830601\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":775,"name":"THE DIRTY NIL","website":"http:\/\/thedirtynil.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thedirtynil","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thedirtynil","instagram_url":"","youtube_tag":"oPawz-K70Mc"},{"id":5456,"name":"DEAR-GOD","website":"http:\/\/deargodmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/crackbabyfather\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/deardashgod","youtube_tag":""}]},{"id":3835,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-01","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-current-swell-ritz-decembre-01-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-current-swell-ritz-decembre-01-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-14 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-14 13:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191201-CurrentSwell_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/current-swell-bar-le-ritz-pdb-montreal-2019-12-01-tickets-3835","slug":"current-swell-bar-le-ritz-pdb-montreal-2019-12-01-tickets-3835","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1238068026366750\/","venue":{"id":17,"name_en":"Bar Le Ritz PDB","name_fr":"Bar Le Ritz PDB","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Il+Motore&fb=1&gl=ca&hq=Il+Motore&cid=0,0,5676332480580451423&ei=hINdUoqCO6OdyQGB0IGoDw&ved=0CKABEPwSMAo","website":"http:\/\/www.ilmotore.ca","address1":"179 Jean Talon O","address2":"","zip_code":"H2L 2X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1624,"name":"CURRENT SWELL","website":"http:\/\/currentswell.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/currentswell","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/currentswell","instagram_url":"","youtube_tag":"eJbDGOWY29s"},{"id":5451,"name":"CARMANAH","website":"http:\/\/carmanahband.ca","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/carmanahband","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/carmanahband","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4114,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-01","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4090,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-02","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3830,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-03","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056BBFAC64999?lang=en-ca&brand=lolympia","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056BBFAC64999?lang=fr-ca&brand=lolympia","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-28 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-31 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191203-Devendra_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/devendra-banhart-lolympia-montreal-2019-12-03-tickets-3830","slug":"devendra-banhart-lolympia-montreal-2019-12-03-tickets-3830","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/3305377609475998\/","venue":{"id":36,"name_en":"L'Olympia","name_fr":"L'Olympia","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+De+L'Olympia\/@45.517102,-73.557276,17z\/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x0:0xb3a70ea0756874a5","website":"http:\/\/www.olympiamontreal.com\/","address1":"1004 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2L 2G2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2437,"name":"DEVENDRA BANHART","website":"http:\/\/www.devendrabanhart.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/DevendraBanhart","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/DevendraBanhart\/","instagram_url":"","youtube_tag":"czOOpMBaM_4"},{"id":4864,"name":"BLACK BELT EAGLE SCOUT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/blackbelteaglescout\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4701,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-03","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/mns191203001?fbclid=IwAR1wYzKnaCkWPsPfHkT5nMGUU05-QebVRmq1D4oj3Mnn-3kOJMkMY2XoX4c","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/mns191203001?fbclid=IwAR1wYzKnaCkWPsPfHkT5nMGUU05-QebVRmq1D4oj3Mnn-3kOJMkMY2XoX4c","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-04 14:13:00","ticket_onsale_date":"2019-11-04 14:13:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191203_Jonathan_Roy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/jonathan-roy-le-ministere-montreal-2019-12-03-tickets-4701","slug":"jonathan-roy-le-ministere-montreal-2019-12-03-tickets-4701","fb_event_url":"","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":2446,"name":"JONATHAN ROY","website":"http:\/\/jonathanroyofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/jonroyofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/JonathanRoyOfficial","instagram_url":"","youtube_tag":"UyaZmFGyuMg"}]},{"id":3777,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-04","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-hilltop-hoods-belmont-december-4-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-hilltop-hoods-belmont-december-4-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-13 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191204-HilltopHoods_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/hilltop-hoods-le-belmont-montreal-2019-12-04-tickets-3777","slug":"hilltop-hoods-le-belmont-montreal-2019-12-04-tickets-3777","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/281737646113260\/","venue":{"id":19,"name_en":"Le Belmont","name_fr":"Le Belmont","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Belmont+sur+le+Boulevard+(Le)&fb=1&gl=ca&hq=Belmont+sur+le+Boulevard&cid=0,0,3900048740548779126&ei=I6VdUtK_GqHayAH58oBA&ved=0CJUBEPwSMAk","website":"http:\/\/lebelmont.com","address1":"4483 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":437,"name":"HILLTOP HOODS","website":"http:\/\/hilltophoods.com\/hth\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/hilltophoods","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/hilltophoods","instagram_url":"","youtube_tag":"3_XVw0235gY"},{"id":4817,"name":"ADRIAN EAGLE","website":"http:\/\/www.adrianeagle.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/chantingeagle","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/AdrianEagle.music\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5610,"name":"ATLAS EMERY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/atlasemery47\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4022,"event_name_en":"FRONTERA","event_name_fr":"FRONTERA","date":"2019-12-04","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Animals of Distinction","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Apr\u00e8s la recr\u00e9ation de monumental avec Holy Body Tattoo et Godspeed You! Black Emperor, FRONTERA marque pour la chor\u00e9graphe Dana Gingras le retour \u00e0 une \u0153uvre de grande envergure. Artiste socialement engag\u00e9e, elle y interroge la notion de fronti\u00e8res \u2014 politiques, \u00e9conomiques, m\u00e9taphoriques \u2014 et les jeux de pouvoir en explorant leur impact sur les corps. Fly Pan Am, groupe post\u00adrock culte de la sc\u00e8ne montr\u00e9alaise, en signe la trame musicale, et le r\u00e9put\u00e9 collectif britannique United Visual Artists, la sc\u00e9nographie. Dans une physicalit\u00e9 exacerb\u00e9e, les danseurs gonfl\u00e9s \u00e0 bloc exaltent une gestuelle intr\u00e9pide et survolt\u00e9e. Sur sc\u00e8ne, lumi\u00e8res, musique et mouvement sont inextricablement li\u00e9s, participant \u00e0 parts \u00e9gales \u00e0 la puissante singularit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre. FRONTERA est une exp\u00e9rience chor\u00e9graphique et sc\u00e9nique d\u2019une implacable coh\u00e9rence qui bouscule et r\u00e9invente les codes. Une \u0153uvre d\u2019art totale.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/animals_of_distinction_c_adrian_morillo.jpg_4_.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"animals-of-distinction-theatre-maisonneuve-montreal-2019-12-04-tickets-4022","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5028,"name":"Dana Gingras","website":"http:\/\/animalsofdistinction.org","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5029,"name":"Animals of Distinction","website":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=2&ved=2ahUKEwimkoHv-c3iAhUomeAKHcL-CqoQFjABegQIAxAB&url=http%3A%2F%2Fanimalsofdistinction.org%2Fabout&usg=AOvVaw2S7LPrTUPTVtjC5DHAoPPG","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4481,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-04","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/306","ticket_url_fr":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/306","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:22:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:22:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4481.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/spectacles.cafecampus.com\/evenement\/306","slug":"hawksley-workman-petit-campus-montreal-2019-12-04-tickets-4481","fb_event_url":"","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5331,"name":"Hawksley Workman","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4578,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-04","door_time":"18:30:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland and evenko present","presenter_fr":"Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572FE7B549A0?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572FE7B549A0?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-17 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191204_InFlames_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"in-flames-theatre-corona-montreal-2019-12-04-tickets-4578","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":639,"name":"IN FLAMES","website":"http:\/\/inflames.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/Inflames_SWE","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/inflames","instagram_url":"","youtube_tag":"R9lCXVFCs20"},{"id":5450,"name":"RED","website":"https:\/\/www.thebandred.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thebandred","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thebandred","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/thebandred\/","youtube_tag":""},{"id":5611,"name":"ARRIVAL OF AUTUMN","website":"https:\/\/www.arrivalofautumn.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ArrivalOfAutumn\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3754,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-05","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"By and By Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"By and By\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=300777","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=300777","ticket_url_alternate_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=300777","ticket_url_alternate_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=300777","ticket_description_en":"Due to a change in venue availability, Caamp\u2019s show on Thursday December 5th will now be at Le Fairmount. All tickets purchased for L\u2019Astral will be honored.\n<br>Tickets also available at the Fairmount Theatre.\n<br><br>\n<b> VIP includes <\/b><br>  \n*General admission ticket       <br>                                           \n*VIP early entry into the venue     <br>                                  \n*Limited-edition tour poster signed by Taylor, Evan and Matt      <br>                                       \n*Exclusive Caamp enamel pin set   <br>                                                  \n*Commemorative Caamp laminate  <br>                                              \n*Merchandise shopping before doors open to the general public","ticket_description_fr":"D\u00fb a un changement de disponibilit\u00e9 de la salle, le spectacle de Caamp, le jeudi 5 d\u00e9cembre, est maintenant au Th\u00e9\u00e2tre Fairmount. Tout les billets achet\u00e9s pour L'Astral seront honor\u00e9s.\n<br>Billets sont aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Fairmount.\n<br><br>\n<b>VIP inclut<\/b><br>  \n*Billet admission g\u00e9n\u00e9ral<br>\n*Entr\u00e9e prioritaire<br>\n*Poster \u00e9dition limit\u00e9 de la tourn\u00e9e sign\u00e9 par Taylor, Evan et Matt<br>\n*Pin set Caamp exclusif<br>\n*Lamin\u00e9 comm\u00e9moratif de Caamp<br>\n*Achat de marchandise avant l'ouverture des portes au public","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-09 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-17 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191205-CAAMP_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"caamp-theatre-fairmount-montreal-2019-12-05-tickets-3754","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/615988798867351\/","venue":{"id":5,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th\u00e9\u00e2tre+Fairmount\/@45.520492,-73.598517,359m\/data=!3m1!1e3!4m6!1m3!3m2!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!2zVGjDqcOidHJlIEZhaXJtb3VudA!3m1!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!6m1!1e1","website":"http:\/\/theatrefairmount.ca\/","address1":"5240 ave du Parc","address2":"","zip_code":"H2V 4G7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4796,"name":"CAAMP","website":"http:\/\/caamptheband.com\/home","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Caamp","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/CaampBoys\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/caamp","youtube_tag":"g58hrz7BeBs"},{"id":5278,"name":"SAVANNAH CONLEY","website":"http:\/\/www.savannahconley.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/savannah_conley","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/savannahconleymusic","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4023,"event_name_en":"FRONTERA","event_name_fr":"FRONTERA","date":"2019-12-05","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Animals of Distinction","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Apr\u00e8s la recr\u00e9ation de monumental avec Holy Body Tattoo et Godspeed You! Black Emperor, FRONTERA marque pour la chor\u00e9graphe Dana Gingras le retour \u00e0 une \u0153uvre de grande envergure. Artiste socialement engag\u00e9e, elle y interroge la notion de fronti\u00e8res \u2014 politiques, \u00e9conomiques, m\u00e9taphoriques \u2014 et les jeux de pouvoir en explorant leur impact sur les corps. Fly Pan Am, groupe post\u00adrock culte de la sc\u00e8ne montr\u00e9alaise, en signe la trame musicale, et le r\u00e9put\u00e9 collectif britannique United Visual Artists, la sc\u00e9nographie. Dans une physicalit\u00e9 exacerb\u00e9e, les danseurs gonfl\u00e9s \u00e0 bloc exaltent une gestuelle intr\u00e9pide et survolt\u00e9e. Sur sc\u00e8ne, lumi\u00e8res, musique et mouvement sont inextricablement li\u00e9s, participant \u00e0 parts \u00e9gales \u00e0 la puissante singularit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre. FRONTERA est une exp\u00e9rience chor\u00e9graphique et sc\u00e9nique d\u2019une implacable coh\u00e9rence qui bouscule et r\u00e9invente les codes. Une \u0153uvre d\u2019art totale.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/animals_of_distinction_c_adrian_morillo.jpg_4_.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"animals-of-distinction-theatre-maisonneuve-montreal-2019-12-05-tickets-4023","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5028,"name":"Dana Gingras","website":"http:\/\/animalsofdistinction.org","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5029,"name":"Animals of Distinction","website":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=2&ved=2ahUKEwimkoHv-c3iAhUomeAKHcL-CqoQFjABegQIAxAB&url=http%3A%2F%2Fanimalsofdistinction.org%2Fabout&usg=AOvVaw2S7LPrTUPTVtjC5DHAoPPG","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4399,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-05","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"An evening with","optional_title_fr":"Une soir\u00e9e avec","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/171228b0-7fba-4e57-aece-4543fd3c9b78","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/171228b0-7fba-4e57-aece-4543fd3c9b78","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-19 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191205-Gowan_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/gowan-theatre-corona-montreal-2019-12-05-tickets-4399","slug":"gowan-theatre-corona-montreal-2019-12-05-tickets-4399","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/671102153398676\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5255,"name":"GOWAN","website":"http:\/\/www.gowan.org\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/officialgowan\/","instagram_url":"","youtube_tag":"7iypXh0_mo0"}]},{"id":4002,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-06","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-said-the-whale-esco-dec-6-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-said-the-whale-esco-dec-6-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"<br>SAID THE WHALE CASCADIA TOUR\u00a0: VIP EXPERIENCE<br>\n\nINCLUDES\u00a0:<br>\n\n-\tExclusive soundcheck performance<br>\n-\tMeet & Greet \/ Photos \/ Hangout<br>\n-\tPersonalized and signed tour poster<br>\n-\tVip tour laminate<br>\n-\tEmbroidered Cascadia socks<br>\n-\tA hug from Ben\u00a0: guaranteed<br>","ticket_description_fr":"<br>\nSAID THE WHALE TOURN\u00c9E CASCADIA\u00a0: EXP\u00c9RIENCE VIP<br>\n\n\nINCLUT\u00a0:<br>\n\n-\tPerformance avant spectacle exclusive<br>\n-\tRencontre \/ Photos \/ \u00ab\u00a0Hangout\u00a0\u00bb<br>\n-\tPoster de la tourn\u00e9e sign\u00e9 et personnalis\u00e9<br>\n-\tLamin\u00e9 VIP de la tourn\u00e9e<br>\n-\tBas brod\u00e9s Cascadia<br>\n-\tUn c\u00e2lin de Ben\u00a0: garantie<br>","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-03 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-05 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191206_STW_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/said-the-whale-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2019-12-06-tickets-4002","slug":"said-the-whale-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2019-12-06-tickets-4002","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2382699288616768\/","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":44,"name":"SAID THE WHALE","website":"http:\/\/saidthewhale.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/saidthewhale","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/saidthewhale","instagram_url":"","youtube_tag":"cPfFUc-8_a4"}]},{"id":4024,"event_name_en":"FRONTERA","event_name_fr":"FRONTERA","date":"2019-12-06","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Animals of Distinction","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Apr\u00e8s la recr\u00e9ation de monumental avec Holy Body Tattoo et Godspeed You! Black Emperor, FRONTERA marque pour la chor\u00e9graphe Dana Gingras le retour \u00e0 une \u0153uvre de grande envergure. Artiste socialement engag\u00e9e, elle y interroge la notion de fronti\u00e8res \u2014 politiques, \u00e9conomiques, m\u00e9taphoriques \u2014 et les jeux de pouvoir en explorant leur impact sur les corps. Fly Pan Am, groupe post\u00adrock culte de la sc\u00e8ne montr\u00e9alaise, en signe la trame musicale, et le r\u00e9put\u00e9 collectif britannique United Visual Artists, la sc\u00e9nographie. Dans une physicalit\u00e9 exacerb\u00e9e, les danseurs gonfl\u00e9s \u00e0 bloc exaltent une gestuelle intr\u00e9pide et survolt\u00e9e. Sur sc\u00e8ne, lumi\u00e8res, musique et mouvement sont inextricablement li\u00e9s, participant \u00e0 parts \u00e9gales \u00e0 la puissante singularit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre. FRONTERA est une exp\u00e9rience chor\u00e9graphique et sc\u00e9nique d\u2019une implacable coh\u00e9rence qui bouscule et r\u00e9invente les codes. Une \u0153uvre d\u2019art totale.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/animals_of_distinction_c_adrian_morillo.jpg_4_.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"animals-of-distinction-theatre-maisonneuve-montreal-2019-12-06-tickets-4024","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5028,"name":"Dana Gingras","website":"http:\/\/animalsofdistinction.org","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5029,"name":"Animals of Distinction","website":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=2&ved=2ahUKEwimkoHv-c3iAhUomeAKHcL-CqoQFjABegQIAxAB&url=http%3A%2F%2Fanimalsofdistinction.org%2Fabout&usg=AOvVaw2S7LPrTUPTVtjC5DHAoPPG","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4288,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-06","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & \u00ceLESONIQ","presenter_fr":"Greenland & \u00ceLESONIQ","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.weezevent.com\/andrew-bayer-2","ticket_url_fr":"https:\/\/www.weezevent.com\/andrew-bayer-2","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-15 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-07-19 13:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191206_AndrewBayer_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/andrew-bayer-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2019-12-06-tickets-4288","slug":"andrew-bayer-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2019-12-06-tickets-4288","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2359906181002887\/","venue":{"id":23,"name_en":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hl=en&ie=UTF8&sll=45.509597,-73.56291&sspn=0.01218,0.018024&oq=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hnear=1201+Boulevard+Saint-Laurent,+Montr\u00e9al,+Communaut\u00e9-Urba","website":"http:\/\/sat.qc.ca\/","address1":"1201 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1132,"name":"ANDREW BAYER","website":"https:\/\/inmylastlife.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/andrewbayer","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/bayermusic","instagram_url":"","youtube_tag":"bVDmmnchDzU"}]},{"id":4638,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-06","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Les Francos and Greenland Present","presenter_fr":"Les Francos et Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the Cub Soda box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du Club Soda.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-24 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191206_AndreanneMalette_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/andreanne-a-malette-club-soda-montreal-2019-12-06-tickets-4638","slug":"andreanne-a-malette-club-soda-montreal-2019-12-06-tickets-4638","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1730432283768303\/","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5503,"name":"ANDR\u00c9ANNE A. MALETTE","website":"https:\/\/andreanneamalette.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AndreanneAM","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/andreanneamalette","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/andreanneam\/","youtube_tag":"IvXGbPbu2xE"}]},{"id":3959,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-07","door_time":"00:00:00","show_time":"11:29:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-et-pain-d%C3%A9pices#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-et-pain-d%C3%A9pices#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3959.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-et-pain-d%C3%A9pices","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-orgue-et-pain-depices-maison-symphonique-montreal-2019-12-07-tickets-3959","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4974,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Orgue et pain d'\u00e9pices","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4025,"event_name_en":"FRONTERA","event_name_fr":"FRONTERA","date":"2019-12-07","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Animals of Distinction","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"Apr\u00e8s la recr\u00e9ation de monumental avec Holy Body Tattoo et Godspeed You! Black Emperor, FRONTERA marque pour la chor\u00e9graphe Dana Gingras le retour \u00e0 une \u0153uvre de grande envergure. Artiste socialement engag\u00e9e, elle y interroge la notion de fronti\u00e8res \u2014 politiques, \u00e9conomiques, m\u00e9taphoriques \u2014 et les jeux de pouvoir en explorant leur impact sur les corps. Fly Pan Am, groupe post\u00adrock culte de la sc\u00e8ne montr\u00e9alaise, en signe la trame musicale, et le r\u00e9put\u00e9 collectif britannique United Visual Artists, la sc\u00e9nographie. Dans une physicalit\u00e9 exacerb\u00e9e, les danseurs gonfl\u00e9s \u00e0 bloc exaltent une gestuelle intr\u00e9pide et survolt\u00e9e. Sur sc\u00e8ne, lumi\u00e8res, musique et mouvement sont inextricablement li\u00e9s, participant \u00e0 parts \u00e9gales \u00e0 la puissante singularit\u00e9 de l\u2019\u0153uvre. FRONTERA est une exp\u00e9rience chor\u00e9graphique et sc\u00e9nique d\u2019une implacable coh\u00e9rence qui bouscule et r\u00e9invente les codes. Une \u0153uvre d\u2019art totale.","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/animals-distinction-frontera#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"Backed by musicians from Fly Pan Am and members of the UK-based collective United Visual Artists (UVA), choreographer Dana Gingras imagines FRONTERA, a new ambitious work that stretches the boundaries of the performing arts. A dazzling, subversive blast of energy!","media_context_fr":"Entour\u00e9e des musiciens de Fly Pan Am et du collectif britannique UVA (United Visual Artists), la chor\u00e9graphe Dana Gingras imagine FRONTERA, un nouvel opus extra-large qui repousse les limites des arts de la sc\u00e8ne. Une impulsion d\u2019\u00e9nergie fracassante, magnifiquement subversive !","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/animals_of_distinction_c_adrian_morillo.jpg_4_.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"animals-of-distinction-theatre-maisonneuve-montreal-2019-12-07-tickets-4025","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5028,"name":"Dana Gingras","website":"http:\/\/animalsofdistinction.org","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5029,"name":"Animals of Distinction","website":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=2&ved=2ahUKEwimkoHv-c3iAhUomeAKHcL-CqoQFjABegQIAxAB&url=http%3A%2F%2Fanimalsofdistinction.org%2Fabout&usg=AOvVaw2S7LPrTUPTVtjC5DHAoPPG","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4542,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-07","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"evenko & Greenland present","presenter_fr":"evenko & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"\u00celeSoniq presents <br> World Of Slime Tour","optional_title_fr":"\u00celeSoniq pr\u00e9sente <br> Tourn\u00e9e \u00abWorld Of Slime\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-20 14:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191207_Snails_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"snails-place-bell-laval-2019-12-07-tickets-4542","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/940315372981110","venue":{"id":88,"name_en":"Place Bell","name_fr":"Place Bell","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=45.555895,-73.721598&z=14&t=m&hl=en-US&gl=CA&mapclient=embed&cid=12400176889980186447","website":"https:\/\/www.placebell.ca\/","address1":"1950 Claude-Gagn\u00e9 Road","address2":"","zip_code":"H7N 5H9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Laval"},"artists":[{"id":1829,"name":"SNAILS","website":"https:\/\/soundcloud.com\/officialsnails","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/snailmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/OfficialSnails\/","instagram_url":"","youtube_tag":"rvN5dif1n6E"},{"id":5395,"name":"RUSKO","website":"https:\/\/soundcloud.com\/rusko","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ruskoofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ruskoofficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5396,"name":"JAYCEEOH","website":"http:\/\/jayceeoh.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/jayceeoh","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/deejayjayceeoh","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5397,"name":"HI I'M GHOST","website":"https:\/\/www.hiimghostsound.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/hiimghostsound","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/hiimghostsound","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4548,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-07","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"The Stars Tour","optional_title_fr":"La Tourn\u00e9e \"Stars\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-ria-mae-ministere-dec-07-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-ria-mae-ministere-dec-07-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-03 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191207-RiaMae_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/ria-mae-le-ministere-montreal-2019-12-07-tickets-4548","slug":"ria-mae-le-ministere-montreal-2019-12-07-tickets-4548","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/392368658131835\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":2311,"name":"RIA MAE","website":"http:\/\/www.riamae.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/riaisawake","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/riamaemusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"vxBy3qiLlik"},{"id":5413,"name":"MATHEW V","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mathewvmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3524,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-08","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Jubilation Music Prod. Inc.","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"This year\u2019s concert reflects 37 years of performances of inspirational music and its programming has a decidedly inclusive touch to it.\n\nThe Choir\u2019s Albums, which span the past 35 years, will be available for purchase at the concert. One is a compilation of the first 25 years of the choir and another, the choir\u2019s first, features its biggest international hit, \u2018O Mary Don\u2019t You Weep\u2019.\n\nIn 1996, Artistic Director and founder, Dr. Trevor W. Payne C.M. was invested into the Order of Canada in recognition of his work to introduce and promote gospel music to the Canadian community, for the Choir\u2019s support of numerous charitable causes and for its outreach efforts to the community\u2019s youth population. He has been bestowed the 1994 Dr. Martin Luther King Jr. Achievement Award for his significant achievement to the Black performing arts and for his promotion of gospel music through the Montreal Jubilation Gospel Choir and in 2014 Dr. Payne was honoured in a tribute by the Coloured Women\u2019s Club of Montreal.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/c%C3%A9l%C3%A9bration-gospel-2019#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/c%C3%A9l%C3%A9bration-gospel-2019#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3524.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/c%C3%A9l%C3%A9bration-gospel-2019","slug":"celebration-gospel-2019-theatre-maisonneuve-montreal-2019-12-08-tickets-3524","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4556,"name":"C\u00e9l\u00e9bration Gospel 2019","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4455,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-08","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-hyphen-hyphen-ministere-dec-8-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-hyphen-hyphen-ministere-dec-8-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-10 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191208_HyphenHyphen_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/hyphen-hyphen-le-ministere-montreal-2019-12-08-tickets-4455","slug":"hyphen-hyphen-le-ministere-montreal-2019-12-08-tickets-4455","fb_event_url":"","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5303,"name":"HYPHEN HYPHEN","website":"http:\/\/www.hyphenhyphen-music.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HYPHENHYPHEN","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HYPHENHYPHEN\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/hyphenhyphen\/","youtube_tag":"PScPZY21m6k"}]},{"id":4544,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-08","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-madison-mcferrin-esco-dec-08-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-madison-mcferrin-esco-dec-08-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-27 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-03 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191208-MadisonMcFerrin_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/madison-mcferrin-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2019-12-08-tickets-4544","slug":"madison-mcferrin-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2019-12-08-tickets-4544","fb_event_url":"","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5399,"name":"MADISON MCFERRIN","website":"http:\/\/madisonmcferrin.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/madmcferrin","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/madmcferrinmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"Lqlg5G6ACT8"}]},{"id":4091,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-09","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4115,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-09","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4289,"event_name_en":"Int\u00e9rieurs","event_name_fr":"Int\u00e9rieurs","date":"2019-12-10","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Danse Danse","presenter_fr":"Danse Danse","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Int\u00e9rieurs is the culmination of the creative path traveled by Caroline Laurin-Beaucage in Habiter sa m\u00e9moire, a project where she moved her studio into the public space. At each performance, she danced in a cube without walls, creating step by step the essence of the piece she would later transpose to the stage. After more than 120 hours of outdoor dance at home and abroad, the artist compiled reminiscences of the moments she experienced and accumulated in her nomadic box, charting the inner transformation she underwent over the course of the project. Elements in constant transformation, her physical and emotional memories resonate in her body and in the work itself. The performance space\u2014animated by projections incorporating art video, design and technology\u2014, the soundscape and the movement all bear traces of the people and places she encountered on her creative journey, the imprint of the inner states she traversed. A touching immersion in the grandeur of interior landscapes.","description_fr":"Int\u00e9rieurs est le fruit du chemin cr\u00e9atif parcouru par Caroline Laurin\u00adBeaucage avec Habiter sa m\u00e9moire, un projet o\u00f9 elle transporte son studio dans l\u2019espace public. \u00c0 chaque repr\u00e9sentation, elle danse dans un cube sans cloisons, cr\u00e9ant pas \u00e0 pas l\u2019essence de l\u2019\u0153uvre qu\u2019elle transpose \u00e0 la sc\u00e8ne. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 au\u00addel\u00e0 de 120 heures de danse en plein air ici et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, l\u2019artiste d\u00e9ploie les r\u00e9miniscences des moments v\u00e9cus et recueillis dans sa bo\u00eete nomade, r\u00e9v\u00e9lant le monde int\u00e9rieur changeant qui s\u2019est tiss\u00e9 en elle au fil de son exp\u00e9rience. Mati\u00e8res en perp\u00e9tuelle transformation, les m\u00e9moires physique et \u00e9motionnelle r\u00e9sonnent dans son corps puis dans l\u2019\u0153uvre enti\u00e8re. L\u2019espace sc\u00e9nique \u2014 investi de projections croisant vid\u00e9o d\u2019art, design et technologies \u2014, l\u2019environnement sonore et les mouvements portent tous les traces des lieux et des gens crois\u00e9s au cours de son p\u00e9riple, l\u2019empreinte des \u00e9tats qui l\u2019ont travers\u00e9e. Une touchante immersion dans la grandeur de paysages intimes.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/maxresdefault.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.dansedanse.ca\/fr\/caroline-laurin-beaucage-interieurs","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5189,"name":"Caroline Laurin-Beaucage","website":"http:\/\/lorganisme.com\/fr\/artistes\/caroline-laurin-beaucage\/","bio_en":"The artistic language of Caroline Laurin-Beaucage is crystallized in the body and in movement, but also draws from theoretical concepts. Fascinated by biomechanics, neurology, and human anatomy, she focuses on sensible phenomena and intangible physical systems and principles, like gravity, and the way these can affect and shape the deployment of choreographic writing.\n\nIn appropriating immaterial manifestations and transposing them into dance, Caroline has developed a stripped-down, demanding vocabulary inextricably linked to matter, temporality, and spatiality. While broaching the notions of memory, cycle, and repetition, she circumscribes the gestural in a moment, a space, and a territory, or around carefully chosen scenographic elements (lighting, video projections, and stage accessories). Like compulsory figures, these dimensions, environments, and objects \u2013 with which bodies are in a perpetual struggle \u2013 come to constrain, structure, and regulate the composition of the choreography and the dramaturgy.\n\nCarnal incarnations of hidden worlds and systems, her performances and installations convey the core of\nhumanity, allowing both raw instinct and sensibility to come to the fore. In a substantial, uncompromising\ndance of concise, rigorously chiselled minimalist lines, her works embody the imperceptible, the emotions, and interiority.","bio_fr":"e langage artistique de Caroline Laurin-Beaucage puise d\u2019abord dans le corps et le mouvement\npour se cristalliser ensuite dans des concepts th\u00e9oriques qui les mod\u00e8lent. Fascin\u00e9e par la\nbiom\u00e9canique, la neurologie et l\u2019anatomie humaine, elle s\u2019int\u00e9resse \u00e0 des ph\u00e9nom\u00e8nes sensibles, \u00e0\ndes syst\u00e8mes et \u00e0 des principes physiques souvent intangibles, comme la gravit\u00e9, et \u00e0 la mani\u00e8re\ndont ceux-ci peuvent affecter et fa\u00e7onner le d\u00e9ploiement de l\u2019\u00e9criture chor\u00e9graphique.\n\nEn s\u2019appropriant ces manifestations immat\u00e9rielles et en les transposant dans la danse, elle\nd\u00e9veloppe un vocabulaire d\u00e9pouill\u00e9 et exigeant, inextricablement li\u00e9 \u00e0 la mati\u00e8re, la temporalit\u00e9 et la\nspatialit\u00e9. Tout en abordant les notions de m\u00e9moire, de cycle et de r\u00e9p\u00e9tition, elle circonscrit la\ngestuelle dans un moment, un espace, un territoire ou autour d\u2019\u00e9l\u00e9ments sc\u00e9nographiques\nsoigneusement choisis (lumi\u00e8re, projections vid\u00e9o et accessoires sc\u00e9niques). Tels des figures\nimpos\u00e9es, ces dimensions, ces environnements et ces objets, avec lesquels les corps sont en lutte\nperp\u00e9tuelle, en viennent \u00e0 contraindre, structurer et r\u00e9gler la composition de la chor\u00e9graphie et de la\ndramaturgie.\n\nIncarnations charnelles de mondes et de syst\u00e8mes cach\u00e9s, ses performances, ses installations et\nses spectacles vivants expriment l\u2019essence de l\u2019humanit\u00e9 en laissant jaillir \u00e0 la fois l\u2019instinct brut et la\nsensibilit\u00e9 de l\u2019\u00eatre. Dans une danse substantielle et sans concessions, aux lignes minimalistes,\nconcises et rigoureusement cisel\u00e9es, ses \u0153uvres donnent corps \u00e0 l\u2019imperceptible, aux \u00e9motions et \u00e0\nl\u2019int\u00e9riorit\u00e9.","image_url":"caroline-laurin-beaucage-1280x912.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4444,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-10","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko present","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB921671?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB921671?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-03 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191210-11-PatrickWatson_5005.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-10-tickets-4444","slug":"patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-10-tickets-4444","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2305340566383669\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1219,"name":"PATRICK WATSON","website":"http:\/\/www.patrickwatson.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/patrickwatson","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/patrickwatsonofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"kdjELYZ5GbQ"}]},{"id":4556,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-10","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"OSHEAGA PRESENTS","optional_title_fr":"OSHEAGA PR\u00c9SENTE","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B908B1FFA?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B908B1FFA?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona Theater and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191210_Killy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/killy-theatre-corona-montreal-2019-12-10-tickets-4556","slug":"killy-theatre-corona-montreal-2019-12-10-tickets-4556","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/419708185337708\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3362,"name":"KILLY","website":"https:\/\/soundcloud.com\/hoodhokage","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/hoodhokage","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/killymusic","instagram_url":"","youtube_tag":"Tr4mLIv8B5o"},{"id":5497,"name":"COI LERAY","website":"http:\/\/coileray.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/coi_leray","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/coileray\/","youtube_tag":""},{"id":5422,"name":"NESSLY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/nessly24k","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/nessly\/","youtube_tag":""}]},{"id":3833,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-11","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056BBA0802460?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056BBA0802460?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Also available at l'Astral and MTelus box offices","ticket_description_fr":"Aussi disponibles \u00e0 la billetterie de l'Astral et Mtelus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-29 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-31 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191211-Odezenne_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/odezenne-lastral-montreal-2019-12-11-tickets-3833","slug":"odezenne-lastral-montreal-2019-12-11-tickets-3833","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/418823058968499\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4865,"name":"ODEZENNE","website":"http:\/\/odezenne.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/odezenne\/","instagram_url":"","youtube_tag":"5xsikJv1a10"},{"id":5582,"name":"HUA LI","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/hualimusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4290,"event_name_en":"Int\u00e9rieurs","event_name_fr":"Int\u00e9rieurs","date":"2019-12-11","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Danse Danse","presenter_fr":"Danse Danse","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Int\u00e9rieurs is the culmination of the creative path traveled by Caroline Laurin-Beaucage in Habiter sa m\u00e9moire, a project where she moved her studio into the public space. At each performance, she danced in a cube without walls, creating step by step the essence of the piece she would later transpose to the stage. After more than 120 hours of outdoor dance at home and abroad, the artist compiled reminiscences of the moments she experienced and accumulated in her nomadic box, charting the inner transformation she underwent over the course of the project. Elements in constant transformation, her physical and emotional memories resonate in her body and in the work itself. The performance space\u2014animated by projections incorporating art video, design and technology\u2014, the soundscape and the movement all bear traces of the people and places she encountered on her creative journey, the imprint of the inner states she traversed. A touching immersion in the grandeur of interior landscapes.","description_fr":"Int\u00e9rieurs est le fruit du chemin cr\u00e9atif parcouru par Caroline Laurin\u00adBeaucage avec Habiter sa m\u00e9moire, un projet o\u00f9 elle transporte son studio dans l\u2019espace public. \u00c0 chaque repr\u00e9sentation, elle danse dans un cube sans cloisons, cr\u00e9ant pas \u00e0 pas l\u2019essence de l\u2019\u0153uvre qu\u2019elle transpose \u00e0 la sc\u00e8ne. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 au\u00addel\u00e0 de 120 heures de danse en plein air ici et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, l\u2019artiste d\u00e9ploie les r\u00e9miniscences des moments v\u00e9cus et recueillis dans sa bo\u00eete nomade, r\u00e9v\u00e9lant le monde int\u00e9rieur changeant qui s\u2019est tiss\u00e9 en elle au fil de son exp\u00e9rience. Mati\u00e8res en perp\u00e9tuelle transformation, les m\u00e9moires physique et \u00e9motionnelle r\u00e9sonnent dans son corps puis dans l\u2019\u0153uvre enti\u00e8re. L\u2019espace sc\u00e9nique \u2014 investi de projections croisant vid\u00e9o d\u2019art, design et technologies \u2014, l\u2019environnement sonore et les mouvements portent tous les traces des lieux et des gens crois\u00e9s au cours de son p\u00e9riple, l\u2019empreinte des \u00e9tats qui l\u2019ont travers\u00e9e. Une touchante immersion dans la grandeur de paysages intimes.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/maxresdefault.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.dansedanse.ca\/fr\/caroline-laurin-beaucage-interieurs","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5189,"name":"Caroline Laurin-Beaucage","website":"http:\/\/lorganisme.com\/fr\/artistes\/caroline-laurin-beaucage\/","bio_en":"The artistic language of Caroline Laurin-Beaucage is crystallized in the body and in movement, but also draws from theoretical concepts. Fascinated by biomechanics, neurology, and human anatomy, she focuses on sensible phenomena and intangible physical systems and principles, like gravity, and the way these can affect and shape the deployment of choreographic writing.\n\nIn appropriating immaterial manifestations and transposing them into dance, Caroline has developed a stripped-down, demanding vocabulary inextricably linked to matter, temporality, and spatiality. While broaching the notions of memory, cycle, and repetition, she circumscribes the gestural in a moment, a space, and a territory, or around carefully chosen scenographic elements (lighting, video projections, and stage accessories). Like compulsory figures, these dimensions, environments, and objects \u2013 with which bodies are in a perpetual struggle \u2013 come to constrain, structure, and regulate the composition of the choreography and the dramaturgy.\n\nCarnal incarnations of hidden worlds and systems, her performances and installations convey the core of\nhumanity, allowing both raw instinct and sensibility to come to the fore. In a substantial, uncompromising\ndance of concise, rigorously chiselled minimalist lines, her works embody the imperceptible, the emotions, and interiority.","bio_fr":"e langage artistique de Caroline Laurin-Beaucage puise d\u2019abord dans le corps et le mouvement\npour se cristalliser ensuite dans des concepts th\u00e9oriques qui les mod\u00e8lent. Fascin\u00e9e par la\nbiom\u00e9canique, la neurologie et l\u2019anatomie humaine, elle s\u2019int\u00e9resse \u00e0 des ph\u00e9nom\u00e8nes sensibles, \u00e0\ndes syst\u00e8mes et \u00e0 des principes physiques souvent intangibles, comme la gravit\u00e9, et \u00e0 la mani\u00e8re\ndont ceux-ci peuvent affecter et fa\u00e7onner le d\u00e9ploiement de l\u2019\u00e9criture chor\u00e9graphique.\n\nEn s\u2019appropriant ces manifestations immat\u00e9rielles et en les transposant dans la danse, elle\nd\u00e9veloppe un vocabulaire d\u00e9pouill\u00e9 et exigeant, inextricablement li\u00e9 \u00e0 la mati\u00e8re, la temporalit\u00e9 et la\nspatialit\u00e9. Tout en abordant les notions de m\u00e9moire, de cycle et de r\u00e9p\u00e9tition, elle circonscrit la\ngestuelle dans un moment, un espace, un territoire ou autour d\u2019\u00e9l\u00e9ments sc\u00e9nographiques\nsoigneusement choisis (lumi\u00e8re, projections vid\u00e9o et accessoires sc\u00e9niques). Tels des figures\nimpos\u00e9es, ces dimensions, ces environnements et ces objets, avec lesquels les corps sont en lutte\nperp\u00e9tuelle, en viennent \u00e0 contraindre, structurer et r\u00e9gler la composition de la chor\u00e9graphie et de la\ndramaturgie.\n\nIncarnations charnelles de mondes et de syst\u00e8mes cach\u00e9s, ses performances, ses installations et\nses spectacles vivants expriment l\u2019essence de l\u2019humanit\u00e9 en laissant jaillir \u00e0 la fois l\u2019instinct brut et la\nsensibilit\u00e9 de l\u2019\u00eatre. Dans une danse substantielle et sans concessions, aux lignes minimalistes,\nconcises et rigoureusement cisel\u00e9es, ses \u0153uvres donnent corps \u00e0 l\u2019imperceptible, aux \u00e9motions et \u00e0\nl\u2019int\u00e9riorit\u00e9.","image_url":"caroline-laurin-beaucage-1280x912.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4445,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-11","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko present","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB951673?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB951673?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-03 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191210-11-PatrickWatson_5004.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-11-tickets-4445","slug":"patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-11-tickets-4445","fb_event_url":"https:\/\/business.facebook.com\/events\/2305340566383669\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1219,"name":"PATRICK WATSON","website":"http:\/\/www.patrickwatson.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/patrickwatson","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/patrickwatsonofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"kdjELYZ5GbQ"}]},{"id":3960,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-12","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-karina-gauvin-les-illuminations#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-karina-gauvin-les-illuminations#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3960.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-karina-gauvin-les-illuminations","slug":"orchestre-metropolitain-karina-gauvin-les-illuminations-maison-symphonique-montreal-2019-12-12-tickets-3960","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4975,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Karina Gauvin & Les Illuminations","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4291,"event_name_en":"Int\u00e9rieurs","event_name_fr":"Int\u00e9rieurs","date":"2019-12-12","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Danse Danse","presenter_fr":"Danse Danse","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Int\u00e9rieurs is the culmination of the creative path traveled by Caroline Laurin-Beaucage in Habiter sa m\u00e9moire, a project where she moved her studio into the public space. At each performance, she danced in a cube without walls, creating step by step the essence of the piece she would later transpose to the stage. After more than 120 hours of outdoor dance at home and abroad, the artist compiled reminiscences of the moments she experienced and accumulated in her nomadic box, charting the inner transformation she underwent over the course of the project. Elements in constant transformation, her physical and emotional memories resonate in her body and in the work itself. The performance space\u2014animated by projections incorporating art video, design and technology\u2014, the soundscape and the movement all bear traces of the people and places she encountered on her creative journey, the imprint of the inner states she traversed. A touching immersion in the grandeur of interior landscapes.","description_fr":"Int\u00e9rieurs est le fruit du chemin cr\u00e9atif parcouru par Caroline Laurin\u00adBeaucage avec Habiter sa m\u00e9moire, un projet o\u00f9 elle transporte son studio dans l\u2019espace public. \u00c0 chaque repr\u00e9sentation, elle danse dans un cube sans cloisons, cr\u00e9ant pas \u00e0 pas l\u2019essence de l\u2019\u0153uvre qu\u2019elle transpose \u00e0 la sc\u00e8ne. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 au\u00addel\u00e0 de 120 heures de danse en plein air ici et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, l\u2019artiste d\u00e9ploie les r\u00e9miniscences des moments v\u00e9cus et recueillis dans sa bo\u00eete nomade, r\u00e9v\u00e9lant le monde int\u00e9rieur changeant qui s\u2019est tiss\u00e9 en elle au fil de son exp\u00e9rience. Mati\u00e8res en perp\u00e9tuelle transformation, les m\u00e9moires physique et \u00e9motionnelle r\u00e9sonnent dans son corps puis dans l\u2019\u0153uvre enti\u00e8re. L\u2019espace sc\u00e9nique \u2014 investi de projections croisant vid\u00e9o d\u2019art, design et technologies \u2014, l\u2019environnement sonore et les mouvements portent tous les traces des lieux et des gens crois\u00e9s au cours de son p\u00e9riple, l\u2019empreinte des \u00e9tats qui l\u2019ont travers\u00e9e. Une touchante immersion dans la grandeur de paysages intimes.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/maxresdefault.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.dansedanse.ca\/fr\/caroline-laurin-beaucage-interieurs","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5189,"name":"Caroline Laurin-Beaucage","website":"http:\/\/lorganisme.com\/fr\/artistes\/caroline-laurin-beaucage\/","bio_en":"The artistic language of Caroline Laurin-Beaucage is crystallized in the body and in movement, but also draws from theoretical concepts. Fascinated by biomechanics, neurology, and human anatomy, she focuses on sensible phenomena and intangible physical systems and principles, like gravity, and the way these can affect and shape the deployment of choreographic writing.\n\nIn appropriating immaterial manifestations and transposing them into dance, Caroline has developed a stripped-down, demanding vocabulary inextricably linked to matter, temporality, and spatiality. While broaching the notions of memory, cycle, and repetition, she circumscribes the gestural in a moment, a space, and a territory, or around carefully chosen scenographic elements (lighting, video projections, and stage accessories). Like compulsory figures, these dimensions, environments, and objects \u2013 with which bodies are in a perpetual struggle \u2013 come to constrain, structure, and regulate the composition of the choreography and the dramaturgy.\n\nCarnal incarnations of hidden worlds and systems, her performances and installations convey the core of\nhumanity, allowing both raw instinct and sensibility to come to the fore. In a substantial, uncompromising\ndance of concise, rigorously chiselled minimalist lines, her works embody the imperceptible, the emotions, and interiority.","bio_fr":"e langage artistique de Caroline Laurin-Beaucage puise d\u2019abord dans le corps et le mouvement\npour se cristalliser ensuite dans des concepts th\u00e9oriques qui les mod\u00e8lent. Fascin\u00e9e par la\nbiom\u00e9canique, la neurologie et l\u2019anatomie humaine, elle s\u2019int\u00e9resse \u00e0 des ph\u00e9nom\u00e8nes sensibles, \u00e0\ndes syst\u00e8mes et \u00e0 des principes physiques souvent intangibles, comme la gravit\u00e9, et \u00e0 la mani\u00e8re\ndont ceux-ci peuvent affecter et fa\u00e7onner le d\u00e9ploiement de l\u2019\u00e9criture chor\u00e9graphique.\n\nEn s\u2019appropriant ces manifestations immat\u00e9rielles et en les transposant dans la danse, elle\nd\u00e9veloppe un vocabulaire d\u00e9pouill\u00e9 et exigeant, inextricablement li\u00e9 \u00e0 la mati\u00e8re, la temporalit\u00e9 et la\nspatialit\u00e9. Tout en abordant les notions de m\u00e9moire, de cycle et de r\u00e9p\u00e9tition, elle circonscrit la\ngestuelle dans un moment, un espace, un territoire ou autour d\u2019\u00e9l\u00e9ments sc\u00e9nographiques\nsoigneusement choisis (lumi\u00e8re, projections vid\u00e9o et accessoires sc\u00e9niques). Tels des figures\nimpos\u00e9es, ces dimensions, ces environnements et ces objets, avec lesquels les corps sont en lutte\nperp\u00e9tuelle, en viennent \u00e0 contraindre, structurer et r\u00e9gler la composition de la chor\u00e9graphie et de la\ndramaturgie.\n\nIncarnations charnelles de mondes et de syst\u00e8mes cach\u00e9s, ses performances, ses installations et\nses spectacles vivants expriment l\u2019essence de l\u2019humanit\u00e9 en laissant jaillir \u00e0 la fois l\u2019instinct brut et la\nsensibilit\u00e9 de l\u2019\u00eatre. Dans une danse substantielle et sans concessions, aux lignes minimalistes,\nconcises et rigoureusement cisel\u00e9es, ses \u0153uvres donnent corps \u00e0 l\u2019imperceptible, aux \u00e9motions et \u00e0\nl\u2019int\u00e9riorit\u00e9.","image_url":"caroline-laurin-beaucage-1280x912.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4446,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-12","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko present","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB971675?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005714AB971675?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-01 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191210-11-PatrickWatson_5003.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-12-tickets-4446","slug":"patrick-watson-mtelus-montreal-2019-12-12-tickets-4446","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2305340566383669\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1219,"name":"PATRICK WATSON","website":"http:\/\/www.patrickwatson.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/patrickwatson","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/patrickwatsonofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"kdjELYZ5GbQ"}]},{"id":4579,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-12","door_time":"19:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland and evenko present","presenter_fr":"Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005731CC8234AB?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005731CC8234AB?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-17 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-19 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191212_Gammer_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"gammer-lastral-montreal-2019-12-12-tickets-4579","fb_event_url":"","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5452,"name":"GAMMER","website":"https:\/\/linktr.ee\/djgammer","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/djgammer","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/DJGammerFans\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/djgammer\/","youtube_tag":"9pLWRkgSex0"},{"id":5453,"name":"RIOT","website":"http:\/\/www.weareriot.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/RlOTmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/groupRIOT\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/riotmusic\/","youtube_tag":"JabGLbnGNAM"},{"id":5454,"name":"TOKYO MACHINE","website":"https:\/\/www.tokyomachine.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/tokyomachine","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/tokyomachine","instagram_url":"","youtube_tag":"kX8m1LhhV40"}]},{"id":3961,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-13","door_time":"00:00:00","show_time":"11:29:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-le-messie-de-handel#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-le-messie-de-handel#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3961.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-le-messie-de-handel","slug":"violons-du-roy-le-messie-de-handel-maison-symphonique-montreal-2019-12-13-tickets-3961","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4976,"name":"Violons du Roy- Le Messie de Handel","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4292,"event_name_en":"Int\u00e9rieurs","event_name_fr":"Int\u00e9rieurs","date":"2019-12-13","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Danse Danse","presenter_fr":"Danse Danse","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Int\u00e9rieurs is the culmination of the creative path traveled by Caroline Laurin-Beaucage in Habiter sa m\u00e9moire, a project where she moved her studio into the public space. At each performance, she danced in a cube without walls, creating step by step the essence of the piece she would later transpose to the stage. After more than 120 hours of outdoor dance at home and abroad, the artist compiled reminiscences of the moments she experienced and accumulated in her nomadic box, charting the inner transformation she underwent over the course of the project. Elements in constant transformation, her physical and emotional memories resonate in her body and in the work itself. The performance space\u2014animated by projections incorporating art video, design and technology\u2014, the soundscape and the movement all bear traces of the people and places she encountered on her creative journey, the imprint of the inner states she traversed. A touching immersion in the grandeur of interior landscapes.","description_fr":"Int\u00e9rieurs est le fruit du chemin cr\u00e9atif parcouru par Caroline Laurin\u00adBeaucage avec Habiter sa m\u00e9moire, un projet o\u00f9 elle transporte son studio dans l\u2019espace public. \u00c0 chaque repr\u00e9sentation, elle danse dans un cube sans cloisons, cr\u00e9ant pas \u00e0 pas l\u2019essence de l\u2019\u0153uvre qu\u2019elle transpose \u00e0 la sc\u00e8ne. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 au\u00addel\u00e0 de 120 heures de danse en plein air ici et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, l\u2019artiste d\u00e9ploie les r\u00e9miniscences des moments v\u00e9cus et recueillis dans sa bo\u00eete nomade, r\u00e9v\u00e9lant le monde int\u00e9rieur changeant qui s\u2019est tiss\u00e9 en elle au fil de son exp\u00e9rience. Mati\u00e8res en perp\u00e9tuelle transformation, les m\u00e9moires physique et \u00e9motionnelle r\u00e9sonnent dans son corps puis dans l\u2019\u0153uvre enti\u00e8re. L\u2019espace sc\u00e9nique \u2014 investi de projections croisant vid\u00e9o d\u2019art, design et technologies \u2014, l\u2019environnement sonore et les mouvements portent tous les traces des lieux et des gens crois\u00e9s au cours de son p\u00e9riple, l\u2019empreinte des \u00e9tats qui l\u2019ont travers\u00e9e. Une touchante immersion dans la grandeur de paysages intimes.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/maxresdefault.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.dansedanse.ca\/fr\/caroline-laurin-beaucage-interieurs","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5189,"name":"Caroline Laurin-Beaucage","website":"http:\/\/lorganisme.com\/fr\/artistes\/caroline-laurin-beaucage\/","bio_en":"The artistic language of Caroline Laurin-Beaucage is crystallized in the body and in movement, but also draws from theoretical concepts. Fascinated by biomechanics, neurology, and human anatomy, she focuses on sensible phenomena and intangible physical systems and principles, like gravity, and the way these can affect and shape the deployment of choreographic writing.\n\nIn appropriating immaterial manifestations and transposing them into dance, Caroline has developed a stripped-down, demanding vocabulary inextricably linked to matter, temporality, and spatiality. While broaching the notions of memory, cycle, and repetition, she circumscribes the gestural in a moment, a space, and a territory, or around carefully chosen scenographic elements (lighting, video projections, and stage accessories). Like compulsory figures, these dimensions, environments, and objects \u2013 with which bodies are in a perpetual struggle \u2013 come to constrain, structure, and regulate the composition of the choreography and the dramaturgy.\n\nCarnal incarnations of hidden worlds and systems, her performances and installations convey the core of\nhumanity, allowing both raw instinct and sensibility to come to the fore. In a substantial, uncompromising\ndance of concise, rigorously chiselled minimalist lines, her works embody the imperceptible, the emotions, and interiority.","bio_fr":"e langage artistique de Caroline Laurin-Beaucage puise d\u2019abord dans le corps et le mouvement\npour se cristalliser ensuite dans des concepts th\u00e9oriques qui les mod\u00e8lent. Fascin\u00e9e par la\nbiom\u00e9canique, la neurologie et l\u2019anatomie humaine, elle s\u2019int\u00e9resse \u00e0 des ph\u00e9nom\u00e8nes sensibles, \u00e0\ndes syst\u00e8mes et \u00e0 des principes physiques souvent intangibles, comme la gravit\u00e9, et \u00e0 la mani\u00e8re\ndont ceux-ci peuvent affecter et fa\u00e7onner le d\u00e9ploiement de l\u2019\u00e9criture chor\u00e9graphique.\n\nEn s\u2019appropriant ces manifestations immat\u00e9rielles et en les transposant dans la danse, elle\nd\u00e9veloppe un vocabulaire d\u00e9pouill\u00e9 et exigeant, inextricablement li\u00e9 \u00e0 la mati\u00e8re, la temporalit\u00e9 et la\nspatialit\u00e9. Tout en abordant les notions de m\u00e9moire, de cycle et de r\u00e9p\u00e9tition, elle circonscrit la\ngestuelle dans un moment, un espace, un territoire ou autour d\u2019\u00e9l\u00e9ments sc\u00e9nographiques\nsoigneusement choisis (lumi\u00e8re, projections vid\u00e9o et accessoires sc\u00e9niques). Tels des figures\nimpos\u00e9es, ces dimensions, ces environnements et ces objets, avec lesquels les corps sont en lutte\nperp\u00e9tuelle, en viennent \u00e0 contraindre, structurer et r\u00e9gler la composition de la chor\u00e9graphie et de la\ndramaturgie.\n\nIncarnations charnelles de mondes et de syst\u00e8mes cach\u00e9s, ses performances, ses installations et\nses spectacles vivants expriment l\u2019essence de l\u2019humanit\u00e9 en laissant jaillir \u00e0 la fois l\u2019instinct brut et la\nsensibilit\u00e9 de l\u2019\u00eatre. Dans une danse substantielle et sans concessions, aux lignes minimalistes,\nconcises et rigoureusement cisel\u00e9es, ses \u0153uvres donnent corps \u00e0 l\u2019imperceptible, aux \u00e9motions et \u00e0\nl\u2019int\u00e9riorit\u00e9.","image_url":"caroline-laurin-beaucage-1280x912.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4441,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-13","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"An evening with","optional_title_fr":"Une soir\u00e9e avec","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B9D60293A?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B9D60293A?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-17 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191213-SerenaRyder_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/serena-ryder-theatre-corona-montreal-2019-12-13-tickets-4441","slug":"serena-ryder-theatre-corona-montreal-2019-12-13-tickets-4441","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3532,"name":"SERENA RYDER","website":"http:\/\/serenaryder.com\/ca\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/serenaryder\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/SerenaRyder\/","instagram_url":"","youtube_tag":"jLzUeUURSIU"}]},{"id":4648,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-13","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-01 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191213_MountainDust_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mountain-dust-casa-del-popolo-montreal-2019-12-13-tickets-4648","slug":"mountain-dust-casa-del-popolo-montreal-2019-12-13-tickets-4648","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/528143297935080\/","venue":{"id":21,"name_en":"Casa Del Popolo","name_fr":"Casa Del Popolo","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=casa+del+popolo&fb=1&gl=ca&hq=casa+del+popolo&cid=16777819646188218756&ei=JieeUri8IquQyQHIy4GgDA&ved=0CJ8BEPwS","website":"http:\/\/casadelpopolo.com","address1":"4873 St.-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1509,"name":"MOUNTAIN DUST","website":"https:\/\/www.mountaindustofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/mountaindusty","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MountainDust\/","instagram_url":"","youtube_tag":"h5IiH1kKBfc"}]},{"id":4293,"event_name_en":"Int\u00e9rieurs","event_name_fr":"Int\u00e9rieurs","date":"2019-12-14","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Danse Danse","presenter_fr":"Danse Danse","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Int\u00e9rieurs is the culmination of the creative path traveled by Caroline Laurin-Beaucage in Habiter sa m\u00e9moire, a project where she moved her studio into the public space. At each performance, she danced in a cube without walls, creating step by step the essence of the piece she would later transpose to the stage. After more than 120 hours of outdoor dance at home and abroad, the artist compiled reminiscences of the moments she experienced and accumulated in her nomadic box, charting the inner transformation she underwent over the course of the project. Elements in constant transformation, her physical and emotional memories resonate in her body and in the work itself. The performance space\u2014animated by projections incorporating art video, design and technology\u2014, the soundscape and the movement all bear traces of the people and places she encountered on her creative journey, the imprint of the inner states she traversed. A touching immersion in the grandeur of interior landscapes.","description_fr":"Int\u00e9rieurs est le fruit du chemin cr\u00e9atif parcouru par Caroline Laurin\u00adBeaucage avec Habiter sa m\u00e9moire, un projet o\u00f9 elle transporte son studio dans l\u2019espace public. \u00c0 chaque repr\u00e9sentation, elle danse dans un cube sans cloisons, cr\u00e9ant pas \u00e0 pas l\u2019essence de l\u2019\u0153uvre qu\u2019elle transpose \u00e0 la sc\u00e8ne. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 au\u00addel\u00e0 de 120 heures de danse en plein air ici et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, l\u2019artiste d\u00e9ploie les r\u00e9miniscences des moments v\u00e9cus et recueillis dans sa bo\u00eete nomade, r\u00e9v\u00e9lant le monde int\u00e9rieur changeant qui s\u2019est tiss\u00e9 en elle au fil de son exp\u00e9rience. Mati\u00e8res en perp\u00e9tuelle transformation, les m\u00e9moires physique et \u00e9motionnelle r\u00e9sonnent dans son corps puis dans l\u2019\u0153uvre enti\u00e8re. L\u2019espace sc\u00e9nique \u2014 investi de projections croisant vid\u00e9o d\u2019art, design et technologies \u2014, l\u2019environnement sonore et les mouvements portent tous les traces des lieux et des gens crois\u00e9s au cours de son p\u00e9riple, l\u2019empreinte des \u00e9tats qui l\u2019ont travers\u00e9e. Une touchante immersion dans la grandeur de paysages intimes.","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/fr\/evenement\/caroline-laurin-beaucage-int\u00e9rieurs#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/maxresdefault.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.dansedanse.ca\/fr\/caroline-laurin-beaucage-interieurs","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5189,"name":"Caroline Laurin-Beaucage","website":"http:\/\/lorganisme.com\/fr\/artistes\/caroline-laurin-beaucage\/","bio_en":"The artistic language of Caroline Laurin-Beaucage is crystallized in the body and in movement, but also draws from theoretical concepts. Fascinated by biomechanics, neurology, and human anatomy, she focuses on sensible phenomena and intangible physical systems and principles, like gravity, and the way these can affect and shape the deployment of choreographic writing.\n\nIn appropriating immaterial manifestations and transposing them into dance, Caroline has developed a stripped-down, demanding vocabulary inextricably linked to matter, temporality, and spatiality. While broaching the notions of memory, cycle, and repetition, she circumscribes the gestural in a moment, a space, and a territory, or around carefully chosen scenographic elements (lighting, video projections, and stage accessories). Like compulsory figures, these dimensions, environments, and objects \u2013 with which bodies are in a perpetual struggle \u2013 come to constrain, structure, and regulate the composition of the choreography and the dramaturgy.\n\nCarnal incarnations of hidden worlds and systems, her performances and installations convey the core of\nhumanity, allowing both raw instinct and sensibility to come to the fore. In a substantial, uncompromising\ndance of concise, rigorously chiselled minimalist lines, her works embody the imperceptible, the emotions, and interiority.","bio_fr":"e langage artistique de Caroline Laurin-Beaucage puise d\u2019abord dans le corps et le mouvement\npour se cristalliser ensuite dans des concepts th\u00e9oriques qui les mod\u00e8lent. Fascin\u00e9e par la\nbiom\u00e9canique, la neurologie et l\u2019anatomie humaine, elle s\u2019int\u00e9resse \u00e0 des ph\u00e9nom\u00e8nes sensibles, \u00e0\ndes syst\u00e8mes et \u00e0 des principes physiques souvent intangibles, comme la gravit\u00e9, et \u00e0 la mani\u00e8re\ndont ceux-ci peuvent affecter et fa\u00e7onner le d\u00e9ploiement de l\u2019\u00e9criture chor\u00e9graphique.\n\nEn s\u2019appropriant ces manifestations immat\u00e9rielles et en les transposant dans la danse, elle\nd\u00e9veloppe un vocabulaire d\u00e9pouill\u00e9 et exigeant, inextricablement li\u00e9 \u00e0 la mati\u00e8re, la temporalit\u00e9 et la\nspatialit\u00e9. Tout en abordant les notions de m\u00e9moire, de cycle et de r\u00e9p\u00e9tition, elle circonscrit la\ngestuelle dans un moment, un espace, un territoire ou autour d\u2019\u00e9l\u00e9ments sc\u00e9nographiques\nsoigneusement choisis (lumi\u00e8re, projections vid\u00e9o et accessoires sc\u00e9niques). Tels des figures\nimpos\u00e9es, ces dimensions, ces environnements et ces objets, avec lesquels les corps sont en lutte\nperp\u00e9tuelle, en viennent \u00e0 contraindre, structurer et r\u00e9gler la composition de la chor\u00e9graphie et de la\ndramaturgie.\n\nIncarnations charnelles de mondes et de syst\u00e8mes cach\u00e9s, ses performances, ses installations et\nses spectacles vivants expriment l\u2019essence de l\u2019humanit\u00e9 en laissant jaillir \u00e0 la fois l\u2019instinct brut et la\nsensibilit\u00e9 de l\u2019\u00eatre. Dans une danse substantielle et sans concessions, aux lignes minimalistes,\nconcises et rigoureusement cisel\u00e9es, ses \u0153uvres donnent corps \u00e0 l\u2019imperceptible, aux \u00e9motions et \u00e0\nl\u2019int\u00e9riorit\u00e9.","image_url":"caroline-laurin-beaucage-1280x912.jpg","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4461,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-14","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005708A59A23D0?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005708A59A23D0?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tim Baker has partnered with PLUS1 so that $1 from every ticket will go to organizations bringing dignity, equity, and access to communities who need it. www.plus1.org.<br><br>\nTickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Tim Baker a collabor\u00e9 avec PLUS1 de sorte que 1$ de chaque billet ira \u00e0 un organisme qui am\u00e8nera la dignit\u00e9, l'\u00e9galit\u00e9 et l'acc\u00e8s \u00e0 des communaut\u00e9s en ayant besoin. www.plus1.org <br><br>Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-13 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-14 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191214_TimBaker_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/tim-baker-lastral-montreal-2019-12-14-tickets-4461","slug":"tim-baker-lastral-montreal-2019-12-14-tickets-4461","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/349096879361091\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4425,"name":"TIM BAKER","website":"http:\/\/timbaker.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/heytimbaker","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/heytimbaker\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/heytimbaker","youtube_tag":"MMpBStYRJZ8"}]},{"id":4723,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-14","door_time":"18:30:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Ho! Ho! Heavy! presents Noel In Extremis","optional_title_fr":"Ho! Ho! Heavy! pr\u00e9sente Noel In Extremis","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-13 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"anonymus-theatre-corona-montreal-2019-12-14-tickets-4723","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5616,"name":"ANONYMUS","website":"https:\/\/www.anonymusmetal.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"ddivvtHY4-A"},{"id":5617,"name":"B.A.R.F.","website":"https:\/\/www.facebook.com\/barfmtl\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4092,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-16","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4116,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-16","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4462,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-18","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Floor Seats Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \" Floor Seats\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005707DA569E11?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005707DA569E11?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-16 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191218_AAPFERG_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/aap-ferg-mtelus-montreal-2019-12-18-tickets-4462","slug":"aap-ferg-mtelus-montreal-2019-12-18-tickets-4462","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/476448446485723\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2243,"name":"A$AP FERG","website":"http:\/\/alwaysstriveandprosper.asapferg.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/ASAPferg","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/asapfergofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"2U-vrd6JhBY"},{"id":5315,"name":"MURDA BEATZ","website":"http:\/\/www.murdabeatz.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/murdabeatz_","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/murdabeatz\/?hl=en","youtube_tag":""},{"id":5316,"name":"MADEINTYO","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/madeintyo","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/Madeintyo","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/madeintyo","youtube_tag":""}]},{"id":4645,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-20","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573BD5564D20?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573BD5564D20?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-02 14:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-09 14:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191220_BTSM_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/black-tiger-sex-machine-mtelus-montreal-2019-12-20-tickets-4645","slug":"black-tiger-sex-machine-mtelus-montreal-2019-12-20-tickets-4645","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1374519879391688\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1704,"name":"BLACK TIGER SEX MACHINE","website":"http:\/\/www.blacktigersexmachine.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/officialbtsm","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/official.btsm","instagram_url":"","youtube_tag":"Dm9BqY30v9M"}]},{"id":3459,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-21","door_time":"00:00:00","show_time":"14:30:00","presenter_en":"Amusic","presenter_fr":"Amusic","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/no%C3%ABl-symphonique-2019#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/no%C3%ABl-symphonique-2019#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3459.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/no%C3%ABl-symphonique-2019","slug":"noel-symphonique-2019-maison-symphonique-montreal-2019-12-21-tickets-3459","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4492,"name":"No\u00ebl symphonique 2019","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4566,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-21","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B93DB23E4&lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B93DB23E4?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191221-Matisyahu_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/matisyahu-theatre-corona-montreal-2019-12-21-tickets-4566","slug":"matisyahu-theatre-corona-montreal-2019-12-21-tickets-4566","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":799,"name":"MATISYAHU","website":"http:\/\/matisyahuworld.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/matisyahu","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/matisyahu","instagram_url":"","youtube_tag":"JgHskTnwnd4"}]},{"id":4093,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-23","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"17 - 19h Free Improvisation Workshop\n20h Improv Show\nTickets available at door","description_fr":"17-19h: ATELIER D\u2019IMPROVISATION GRATUIT\nOuvert \u00e0 tou.te.s\n\n20h00: SPECTACLE\nAdmission : 5$ (\u00c9tudiant.e) 7$ (Adulte)\nBillets disponibles \u00e0 la porte\n\nCe spectacle d\u2019improvisation place \u00e0 tour de r\u00f4le des improvisateurs et improvisatrices exp\u00e9riment\u00e9.e.s dans la chaise du metteur en sc\u00e8ne pour vous montrer ce dont ils et elles sont capables! Devant vos yeux, ils et elles cr\u00e9eront et dirigeront une histoire invent\u00e9e de toutes pi\u00e8ces! Chaque metteur en sc\u00e8ne essaiera de gagner le plus de sc\u00e8nes possible tout au long de la soir\u00e9e et c\u2019est vous, public, qui choisirez si vous les avez aim\u00e9es ou pas. Vous ne les avez pas aim\u00e9es? Vous avez le pouvoir de punir les metteurs en sc\u00e8ne!","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"General $7\nStudent 5$","ticket_description_fr":"5$ etudiant.e\n7$ adulte","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Les-Lundis-1200x627-2-1920x900.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4725,"name":"Les Lundis D'Impro","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/liste\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4117,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2019-12-23","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Le Nouveau International","presenter_fr":"Le Nouveau International","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Montreal\u2019s longest running improv show features some of Montreal\u2019s best improvisers and stand up comedians, special guests from all parts of the globe, and the best up and coming improvisers from our free workshop series. If you take the free class a few times, you could even end up on stage, in the show!! Come for the class, stay for the laughs!","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$7","ticket_description_fr":"$7","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Sunday-Night-Improv-480X670.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/sunday-night-improv\/sunday-night-improv","slug":"","fb_event_url":"","venue":{"id":111,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Sainte Catherine","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th%C3%A9%C3%A2tre+Sainte-Catherine\/@45.512391,-73.561416,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x2612ae449f17d988?sa=X&ved=2ahUKEwiOpNmbo8zcAhVxqlkKHTavCNAQ_BIwEnoECAcQCw","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","address1":"264 St Catherine St E","address2":"","zip_code":"H2X 1L4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3736,"name":"Sunday Night Improv","website":"http:\/\/theatresaintecatherine.com\/en\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4229,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-01","door_time":"00:00:00","show_time":"14:30:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/salute-vienna-new-year%E2%80%99s-concert#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/salute-vienna-new-year%E2%80%99s-concert#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4229.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/salute-vienna-new-year%E2%80%99s-concert","slug":"salute-to-vienna-new-years-concert-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-01-01-tickets-4229","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5150,"name":"Salute to Vienna New Year\u2019s Concert","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4454,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-03","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/a679c4b4-4e91-4c1b-ac70-59983c2ef56e","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/a679c4b4-4e91-4c1b-ac70-59983c2ef56e","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-07 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-09 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200103_Epica_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/epica-theatre-corona-montreal-2020-01-03-tickets-4454","slug":"epica-theatre-corona-montreal-2020-01-03-tickets-4454","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/515905839151985\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":601,"name":"EPICA","website":"http:\/\/epica.nl\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/epica","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/epica","instagram_url":"","youtube_tag":"EhGgb1E3HpQ"},{"id":1272,"name":"THE AGONIST","website":"http:\/\/theagonistband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/theagonist","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheAgonistOfficial?fref=ts","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5508,"name":"BLACKGUARD","website":"https:\/\/www.facebook.com\/blackguardband\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3962,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-04","door_time":"00:00:00","show_time":"11:29:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/musical-box-0#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/musical-box-0#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3962.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/musical-box-0","slug":"the-musical-box-theatre-maisonneuve-montreal-2020-01-04-tickets-3962","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4596,"name":"The Musical Box","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4530,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-10","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"http:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/EN\/link\/buy\/browse?g%5B0%5D=34646","ticket_url_fr":"http:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/EN\/link\/buy\/browse?g%5B0%5D=34646","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:39:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:39:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4530.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/28407\/riverdance\/salle-wilfrid-pelletier-place-des-arts\/01-10-2020","slug":"riverdance-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-01-10-tickets-4530","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5380,"name":"Riverdance","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3963,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-12","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-unfinished-symphony#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-unfinished-symphony#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3963.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-unfinished-symphony","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-schuberts-unfinished-symphony-maison-symphonique-montreal-2020-01-12-tickets-3963","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4977,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Schubert\u2019s Unfinished Symphony","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3964,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-14","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-vienna-rossini-and-schubert#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-vienna-rossini-and-schubert#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3964.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-vienna-rossini-and-schubert","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-the-vienna-of-rossini-and-schubert-maison-symphonique-montreal-2020-01-14-tickets-3964","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4978,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- The Vienna of Rossini and Schubert","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4704,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-14","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e '77","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-77-tour-barrasso-pkewpkewpknew-esco-jan-14-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-77-tour-barrasso-pkewpkewpknew-esco-jan-14-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/BarrassoPPP_500x375.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/barrasso-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-01-14-tickets-4704","slug":"barrasso-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-01-14-tickets-4704","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2808128409280436\/","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":1567,"name":"BARRASSO","website":"http:\/\/barrasso.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/barrassomusique","instagram_url":"","youtube_tag":"OTXMgIJrGcs"},{"id":5598,"name":"PKEW PKEW PKEW","website":"https:\/\/pkewx3.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PkewX3\/","instagram_url":"","youtube_tag":"EkJcKVh5pcQ"},{"id":3107,"name":"THE LOOKOUT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thelookoutmtl\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4705,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-15","door_time":"20:00:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e '77","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200115001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200115001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/BarrassoPPP_500x3754.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/barrasso-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-01-14-tickets-4704","slug":"barrasso-bar-le-magog-sherbrooke-2020-01-15-tickets-4705","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/523158844935802\/","venue":{"id":173,"name_en":"Bar Le magog","name_fr":"Bar Le magog","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?q=bar+le+magog&um=1&ie=UTF-8&sa=X&ved=0ahUKEwiduqDF6dPlAhXEV98KHWICBtIQ_AUIEigB","website":"https:\/\/www.facebook.com\/barlemagog\/","address1":"128-3 Rue Wellington S","address2":"","zip_code":"J1H 5C7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Sherbrooke"},"artists":[{"id":1567,"name":"BARRASSO","website":"http:\/\/barrasso.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/barrassomusique","instagram_url":"","youtube_tag":"OTXMgIJrGcs"},{"id":5598,"name":"PKEW PKEW PKEW","website":"https:\/\/pkewx3.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PkewX3\/","instagram_url":"","youtube_tag":"EkJcKVh5pcQ"},{"id":3107,"name":"THE LOOKOUT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thelookoutmtl\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3525,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-16","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"21K Productions","presenter_fr":"21K Productions","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/we-shall-overcome-celebration-dr-martin-luther-king-jr#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/we-shall-overcome-celebration-dr-martin-luther-king-jr#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3525.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/we-shall-overcome-celebration-dr-martin-luther-king-jr","slug":"we-shall-overcome-a-celebration-of-dr-martin-luther-king-jr-theatre-maisonneuve-montreal-2020-01-16-tickets-3525","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4557,"name":"We Shall Overcome - A Celebration of Dr. Martin Luther King, Jr.","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3965,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-16","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-viennese-classicism#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-viennese-classicism#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3965.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-viennese-classicism","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-viennese-classicism-maison-symphonique-montreal-2020-01-16-tickets-3965","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4979,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Viennese Classicism","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4706,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-16","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e '77","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200116001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200116001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/BarrassoPPP_500x3753.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"barrasso-lanti-bar-spectacles-quebec-2020-01-16-tickets-4706","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/579298689473241\/","venue":{"id":174,"name_en":"L'ANTI Bar & Spectacles","name_fr":"L'ANTI Bar & Spectacles","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?q=L%E2%80%99Anti+Bar+%26+Spectacles&uact=5&um=1&ie=UTF-8&sa=X&ved=0ahUKEwixpdup6tPlAhVrUd8KHWdSDLQQ_AUIEigB","website":"https:\/\/lanti.ca\/","address1":"251 Rue Dorchester","address2":"","zip_code":"G1K 5Z6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Quebec"},"artists":[{"id":1567,"name":"BARRASSO","website":"http:\/\/barrasso.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/barrassomusique","instagram_url":"","youtube_tag":"OTXMgIJrGcs"},{"id":5598,"name":"PKEW PKEW PKEW","website":"https:\/\/pkewx3.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PkewX3\/","instagram_url":"","youtube_tag":"EkJcKVh5pcQ"},{"id":3107,"name":"THE LOOKOUT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thelookoutmtl\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3966,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-17","door_time":"20:00:00","show_time":"11:29:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-late-masterpieces#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-late-masterpieces#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3966.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-schubert%E2%80%99s-late-masterpieces","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-schuberts-late-masterpieces-maison-symphonique-montreal-2020-01-17-tickets-3966","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4980,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Schubert\u2019s Late Masterpieces","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4659,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-17","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-great-good-fine-ok-ministere-janvier-17-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-great-good-fine-ok-ministere-janvier-17-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-21 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200117_GreatGoodFineOK_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/great-good-fine-ok-le-ministere-montreal-2020-01-17-tickets-4659","slug":"great-good-fine-ok-le-ministere-montreal-2020-01-17-tickets-4659","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/412324966135757\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3019,"name":"GREAT GOOD FINE OK","website":"http:\/\/www.greatgoodfineok.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/GreatGoodFineOk\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/GreatGoodFineOk\/?fref=ts","instagram_url":"","youtube_tag":"DjQ9Z_dxUvY"},{"id":5566,"name":"AARON TAOS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/aarontaos\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4692,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-17","door_time":"18:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005761B9DB399B?lang=en-ca&brand=lolympia","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005761B9DB399B?lang=fr-ca&brand=lolympia","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200117-AngelsAndAirwaves_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"angels-and-airwaves-lolympia-montreal-2020-01-17-tickets-4692","fb_event_url":"","venue":{"id":36,"name_en":"L'Olympia","name_fr":"L'Olympia","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+De+L'Olympia\/@45.517102,-73.557276,17z\/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x0:0xb3a70ea0756874a5","website":"http:\/\/www.olympiamontreal.com\/","address1":"1004 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2L 2G2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5575,"name":"ANGELS AND AIRWAVES","website":"https:\/\/www.angelsandairwaves.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/avabandofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/angelsandairwaves","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/angelsandairwaves\/","youtube_tag":"eyIaC1atKiA"}]},{"id":4707,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-17","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e '77","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200117003","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200117003","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/BarrassoPPP_500x3752.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"barrasso-pub-la-sainte-paix-drummondville-2020-01-17-tickets-4707","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/262950587981370\/","venue":{"id":175,"name_en":"Pub La Sainte Paix","name_fr":"Pub La Sainte Paix","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?q=drummondville+sainte+paix&uact=5&um=1&ie=UTF-8&sa=X&ved=0ahUKEwjprsDy6tPlAhUjiOAKHRfXBu4Q_AUIEigB","website":"https:\/\/saintepaix.com\/","address1":"224 Rue H\u00e9riot","address2":"","zip_code":"J2C 1K1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Drummondville"},"artists":[{"id":1567,"name":"BARRASSO","website":"http:\/\/barrasso.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/barrassomusique","instagram_url":"","youtube_tag":"OTXMgIJrGcs"},{"id":5598,"name":"PKEW PKEW PKEW","website":"https:\/\/pkewx3.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PkewX3\/","instagram_url":"","youtube_tag":"EkJcKVh5pcQ"},{"id":5310,"name":"OAKHEARTS","website":"https:\/\/oakheartsmtl.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/oakheartsmtl\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4686,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-18","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"The Wherever Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"The Wherever\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005755D1F83D82?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005755D1F83D82?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona Theatre","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200118_Atmosphere_500-1.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/atmosphere-theatre-corona-montreal-2020-01-18-tickets-4686","slug":"atmosphere-theatre-corona-montreal-2020-01-18-tickets-4686","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1331018500389786\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3316,"name":"ATMOSPHERE","website":"https:\/\/rhymesayers.com\/artists\/atmosphere","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/atmosphere","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Atmosphere\/","instagram_url":"","youtube_tag":"yOf_7om5Aks"},{"id":5585,"name":"THE LIONESS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheLionessOfficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5584,"name":"GIFTED GAB","website":"https:\/\/giftedgabmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Gifted_Gab","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/moorganggab\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5586,"name":"DJ KEEZY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/DjKeezy612\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4708,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-18","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"'77 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e '77","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200118002","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/d7p200118002","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/BarrassoPPP_500x3751.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"barrasso-le-trou-du-diable-shawinigan-2020-01-18-tickets-4708","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/554397512002450\/","venue":{"id":176,"name_en":"Le Trou du diable","name_fr":"Le Trou du diable","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?q=trou+du+diable+shawinigan&um=1&ie=UTF-8&sa=X&ved=0ahUKEwjW6dOr69PlAhUOTN8KHVkvAr4Q_AUIEigB","website":"https:\/\/troududiable.com\/?lang=en","address1":"412 Avenue Willow","address2":"","zip_code":"G9N 1X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Shawinigan"},"artists":[{"id":1567,"name":"BARRASSO","website":"http:\/\/barrasso.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/barrassomusique","instagram_url":"","youtube_tag":"OTXMgIJrGcs"},{"id":5598,"name":"PKEW PKEW PKEW","website":"https:\/\/pkewx3.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PkewX3\/","instagram_url":"","youtube_tag":"EkJcKVh5pcQ"},{"id":5310,"name":"OAKHEARTS","website":"https:\/\/oakheartsmtl.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/oakheartsmtl\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3967,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-22","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alex-nevsky#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alex-nevsky#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3967.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alex-nevsky","slug":"alex-nevsky-theatre-maisonneuve-montreal-2020-01-22-tickets-3967","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4981,"name":"Alex Nevsky","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4683,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005756CCB4303D?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005756CCB4303D?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200124_DamienNick_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/damien-jurado-lastral-montreal-2020-01-24-tickets-4683","slug":"damien-jurado-lastral-montreal-2020-01-24-tickets-4683","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/328845704628038\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5560,"name":"DAMIEN JURADO","website":"http:\/\/damienjurado.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/jurado.damien","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5561,"name":"NICK THUNE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/nickthune","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/nickthune\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/nickthune\/","youtube_tag":""}]},{"id":4722,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-24","door_time":"22:00:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & IleSoniq","presenter_fr":"Greenland & IleSoniq","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-dr-fresch-belmont-jan-24-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-dr-fresch-belmont-jan-24-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-13 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-14 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200124_DrFresch_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/dr-fresch-le-belmont-montreal-2020-01-24-tickets-4722","slug":"dr-fresch-le-belmont-montreal-2020-01-24-tickets-4722","fb_event_url":"","venue":{"id":19,"name_en":"Le Belmont","name_fr":"Le Belmont","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Belmont+sur+le+Boulevard+(Le)&fb=1&gl=ca&hq=Belmont+sur+le+Boulevard&cid=0,0,3900048740548779126&ei=I6VdUtK_GqHayAH58oBA&ved=0CJUBEPwSMAk","website":"http:\/\/lebelmont.com","address1":"4483 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5615,"name":"DR. FRESCH","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/DrFresch","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Dr.Fresch\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/drfresch\/?hl=en","youtube_tag":"_OsLlcfQDc0"}]},{"id":4027,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-26","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056C4DB1C1DF6?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310056C4DB1C1DF6?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"The date for this show has been changed, but your ticket for the original date is still valid.","ticket_description_fr":"La date de ce concert a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e. Notez que vos billets pour la date originelle sont toujours valides.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-06-05 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-06-07 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191105_Temples_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/temples-lastral-montreal-2019-11-05-tickets-4027","slug":"temples-lastral-montreal-2020-01-26-tickets-4027","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2075004005958578\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":582,"name":"TEMPLES","website":"http:\/\/templestheband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/www.twitter.com\/templesofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/templesofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"h6zdVaAe0OE"},{"id":5535,"name":"ART D'ECCO","website":"http:\/\/artdeccomusic.ca\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/ArtDeccoMsic","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/artdeccomusic","instagram_url":"http:\/\/www.instagram.com\/artdeccomusic","youtube_tag":""}]},{"id":4661,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-26","door_time":"18:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"HEAVY MONTR\u00c9AL PRESENTS","optional_title_fr":"HEAVY MONTR\u00c9AL PR\u00c9SENTE","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005748BA392503?lang=en-ca&brand=lolympia","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005748BA392503?lang=fr-ca&brand=lolympia","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the Olympia box office.","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles \u00e0 la billetterie de L'Olympia.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-07 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200126_Heilung_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"heilung-lolympia-montreal-2020-01-26-tickets-4661","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/482941395623712\/","venue":{"id":36,"name_en":"L'Olympia","name_fr":"L'Olympia","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+De+L'Olympia\/@45.517102,-73.557276,17z\/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x0:0xb3a70ea0756874a5","website":"http:\/\/www.olympiamontreal.com\/","address1":"1004 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2L 2G2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5534,"name":"HEILUNG","website":"https:\/\/heilung.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/amplifiedhistory\/","instagram_url":"","youtube_tag":"QRg_8NNPTD8"}]},{"id":4688,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-28","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"evenko, Live Nation & Greenland present","presenter_fr":"evenko, Live Nation & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.evenko.ca\/en\/events\/31740\/korn-breaking-benjamin\/bell-centre\/01-28-2020","ticket_url_fr":"https:\/\/www.evenko.ca\/fr\/evenements\/31740\/korn-breaking-benjamin\/centre-bell\/01-28-2020","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-28 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Korn-500X375.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"korn-centre-bell-montreal-2020-01-28-tickets-4688","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/693348331161300\/","venue":{"id":47,"name_en":"Centre Bell","name_fr":"Centre Bell","map_url":"http:\/\/maps.google.com\/maps?q=centre+bell&hl=en&ll=45.49618,-73.562222&spn=0.024817,0.055747&sll=45.489396,-73.585268&sspn=0.012079,0.020063&hq=centre+bell&t=m&z=15&iwloc=A","website":"http:\/\/www.centrebell.ca\/","address1":"1909 avenue des Canadiens-de-Montr\u00e9al","address2":"","zip_code":"H4B 5G0","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5570,"name":"KORN","website":"https:\/\/www.kornofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/korn","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/korn\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/korn_official\/","youtube_tag":"XC59-CHjkfU"},{"id":1410,"name":"BREAKING BENJAMIN","website":"http:\/\/breakingbenjamin.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/breakingbenj","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/BreakingBenjamin","instagram_url":"","youtube_tag":"sn3Ct2_L4OA"},{"id":5571,"name":"BONES UK","website":"https:\/\/www.bonesuk.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/bonesbandbones","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/bonesbandbones\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/bonesbandbones\/","youtube_tag":"WjK6G-QrgNQ"}]},{"id":3757,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"'77 Presents","presenter_fr":"'77 Pr\u00e9sente","optional_title_en":"Night 1 : No Division","optional_title_fr":"Soir\u00e9e 1: No Division","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100569A90C827FE?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100569A90C827FE?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Due to popular demand, we are moving the Hot Water Music shows to Corona. Don\u2019t miss out on your chance to see No Division and Caution performed live in their entirety\nThe band will play their cult albums No Division (Jan 29) and Caution (Jan 30) in full.","ticket_description_fr":"D\u00fb \u00e0 la populaire demande, nous changeons l'emplacement du concert de Hot Water Music au Th\u00e9\u00e2tre Corona. Ne manquez pas votre chance de les voir jouer No Division et Caution dans leur int\u00e9gralit\u00e9.\nLe groupe jouera leurs albums culte No Division (29 janvier) et Caution (30 janvier) dans leurs int\u00e9gralit\u00e9s.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-01 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-03 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200129_HotWaterMusic_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":1,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/evenements\/consulter\/hot-water-music-lastral-montreal-2020-01-29-tickets-3757","slug":"hot-water-music-theatre-corona-montreal-2020-01-29-tickets-3757","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2011223775852642","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4785,"name":"HOT WATER MUSIC","website":"http:\/\/hotwatermusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HotWaterMusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/hotwatermusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/hotwatermusicofficial\/","youtube_tag":"LL6vwDDyZek"},{"id":5280,"name":"CANCER BATS","website":"https:\/\/www.cancerbats.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/cancerbats","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/cancerbats\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5549,"name":"THE FULLBLAST","website":"http:\/\/www.thefullblastrip.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thefullblastrip","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thefullblastRIP\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3758,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-30","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"'77 Presents","presenter_fr":"'77 Pr\u00e9sente","optional_title_en":"Night 2 : Caution","optional_title_fr":"Soir\u00e9e 2: Caution","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#509129e5-6a2b-4f58-951d-98183cef05ae","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#509129e5-6a2b-4f58-951d-98183cef05ae","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Due to popular demand, we are moving the Hot Water Music shows to Corona. Don\u2019t miss out on your chance to see No Division and Caution performed live in their entirety<br>\nThe band will play their cult No Division (January 29) and Caution (January 30) albums in their entirety.","ticket_description_fr":"D\u00fb \u00e0 la populaire demande, nous changeons l'emplacement du concert de Hot Water Music au Th\u00e9\u00e2tre Corona. Ne manquez pas votre chance de les voir jouer No Division et Caution dans leur int\u00e9gralit\u00e9. <br>\nLe groupe jouera leurs albums culte No Division (29 janvier) et Caution (30 janvier) dans leurs int\u00e9gralit\u00e9s.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-01 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-03 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200129_HotWaterMusic_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/evenements\/consulter\/hot-water-music-lastral-montreal-2020-01-30-tickets-3758","slug":"hot-water-music-theatre-corona-montreal-2020-01-30-tickets-3758","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2011223775852642","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4785,"name":"HOT WATER MUSIC","website":"http:\/\/hotwatermusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HotWaterMusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/hotwatermusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/hotwatermusicofficial\/","youtube_tag":"LL6vwDDyZek"},{"id":5280,"name":"CANCER BATS","website":"https:\/\/www.cancerbats.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/cancerbats","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/cancerbats\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5549,"name":"THE FULLBLAST","website":"http:\/\/www.thefullblastrip.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thefullblastrip","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thefullblastRIP\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3968,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-30","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/los-angeles-master-chorale-lagrime-di-san-pietro#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/los-angeles-master-chorale-lagrime-di-san-pietro#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3968.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/los-angeles-master-chorale-lagrime-di-san-pietro","slug":"los-angeles-master-chorale-lagrime-di-san-pietro-maison-symphonique-montreal-2020-01-30-tickets-3968","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4982,"name":"Los Angeles Master Chorale - Lagrime di San Pietro","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4666,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-01-31","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-illiterate-light-ritz-pdb-janvier-31-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-illiterate-light-ritz-pdb-janvier-31-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-11 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200131-IlliterateLight_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/illiterate-light-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-01-31-tickets-4666","slug":"illiterate-light-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-01-31-tickets-4666","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/605112270020835\/","venue":{"id":17,"name_en":"Bar Le Ritz PDB","name_fr":"Bar Le Ritz PDB","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Il+Motore&fb=1&gl=ca&hq=Il+Motore&cid=0,0,5676332480580451423&ei=hINdUoqCO6OdyQGB0IGoDw&ved=0CKABEPwSMAo","website":"http:\/\/www.ilmotore.ca","address1":"179 Jean Talon O","address2":"","zip_code":"H2L 2X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5184,"name":"ILLITERATE LIGHT","website":"https:\/\/www.illiteratelight.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/illiteratelight","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/illiteratelight\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/illiteratelight\/","youtube_tag":"6D9mM-CZyhc"}]},{"id":4581,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-01","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Pony Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Pony\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732B5963960?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732B5963960?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-19 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200201_RexOrangeCounty_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/rex-orange-county-mtelus-montreal-2020-02-01-tickets-4581","slug":"rex-orange-county-mtelus-montreal-2020-02-01-tickets-4581","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/399300537674229\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5460,"name":"REX ORANGE COUNTY","website":"https:\/\/www.rexorangecounty.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/rexorangecounty\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/rexorangecounty\/","youtube_tag":"TozTL-MJCB8"}]},{"id":4698,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-02","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-jon-bryants-esco-feb-02-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-jon-bryants-esco-feb-02-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200202_JonBryant_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/jon-bryant-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-02-02-tickets-4698","slug":"jon-bryant-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-02-02-tickets-4698","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2520702224832857\/","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":3850,"name":"JON BRYANT","website":"https:\/\/www.jonbryantmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/jonrbryant","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/jonbryantmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"gKmwUY6sWmk"},{"id":5597,"name":"JOSH HYSLOP","website":"https:\/\/joshuahyslop.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4534,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-03","door_time":"18:30:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/2e04ffeb-ecbc-43a3-96c8-0defde882e86","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/2e04ffeb-ecbc-43a3-96c8-0defde882e86","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-19 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-21 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200203-SonsOfApollo_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/sons-of-apollo-theatre-corona-montreal-2020-02-03-tickets-4534","slug":"sons-of-apollo-theatre-corona-montreal-2020-02-03-tickets-4534","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3416,"name":"SONS OF APOLLO","website":"https:\/\/www.sonsofapollo.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/SonsOfApollo1","facebook_url":"https:\/\/facebook.com\/SonsOfApollo1","instagram_url":"","youtube_tag":"J_1N8kVYfkE"},{"id":5384,"name":"TONY MACALPINE","website":"https:\/\/www.tonymacalpine.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/tonymacalpine","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/tonymacalpineofficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5554,"name":"ETHAN WEISSMAN'S MASS EXTINCTION EVENT","website":"https:\/\/soundcloud.com\/ethanweissmanmusic","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/massextinctionevent1\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4564,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-04","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572BA2702BB7?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572BA2702BB7?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-10 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200204_JaySilent_500-pic.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"jay-silent-bob-reboot-theatre-corona-montreal-2020-02-04-tickets-4564","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/436810466926642\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5434,"name":"JAY & SILENT BOB REBOOT","website":"https:\/\/www.facebook.com\/JayandSilentBob\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/jayandsilentbob\/","youtube_tag":""},{"id":5435,"name":"KEVIN SMITH","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thatkevinsmith","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/YesThatKevinSmith\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/thatkevinsmith\/","youtube_tag":""}]},{"id":4669,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-04","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-donny-benet-esco-feb-4-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-donny-benet-esco-feb-4-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-15 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200204_DonnyBene\u0301t_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/donny-benet-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-02-04-tickets-4669","slug":"donny-benet-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-02-04-tickets-4669","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2054014431366370\/","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5550,"name":"DONNY BEN\u00c9T","website":"https:\/\/www.facebook.com\/donnybenet\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/donnybenet","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/donnybenet\/","youtube_tag":"0dD7KeRETsA"}]},{"id":4657,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-05","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"An evening with","optional_title_fr":"Une soir\u00e9e avec","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005744A6B02940?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005744A6B02940?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-07 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200205-MachineHead_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/machine-head-theatre-corona-montreal-2020-02-05-tickets-4657","slug":"machine-head-theatre-corona-montreal-2020-02-05-tickets-4657","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/534228393992182\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":599,"name":"MACHINE HEAD","website":"http:\/\/www.machinehead1.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/machinehead.tumblr.com\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MachineHead","instagram_url":"","youtube_tag":"j32ocEyr7-8"}]},{"id":4713,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-05","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb200205001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb200205001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"<br>\nThe AntiSocial VIP Experience: <br>\n1 General Admission Ticket<br>\nMeet & Greet with Roddy Ricch<br>\nPhoto Opportunity<br>\nFirst Priority Entrance to Venue<br>\nExclusive Merch Item<br>\nCommemorative Laminate\n<br>\n<br>Tickets are also available at Club Soda<br>","ticket_description_fr":"<br>\nL'exp\u00e9rience VIP \"The Antisocial\":<br>\n1 billet AG<br>\nMeet & Greet avec Roddy Ricch<br>\nPrise de photo<br>\nEntr\u00e9e prioritaire \u00e0 la salle<br>\nMerch exclusive<br>\nBadge lamin\u00e9<br>\n\n<br>Billets aussi disponibles au Club Soda","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-11 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200205_RODDYRICCH_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/roddy-ricch-club-soda-montreal-2020-02-05-tickets-4713","slug":"roddy-ricch-club-soda-montreal-2020-02-05-tickets-4713","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/955335144846234\/","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4643,"name":"RODDY RICCH","website":"https:\/\/soundcloud.com\/roddyricch","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/RoddyRicch","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/roddyricch","youtube_tag":"xZOmsK74-c0"}]},{"id":4717,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-05","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200204_JaySilent_500-pic.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"jay-silent-bob-reboot-mtelus-montreal-2020-02-05-tickets-4717","fb_event_url":"","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5434,"name":"JAY & SILENT BOB REBOOT","website":"https:\/\/www.facebook.com\/JayandSilentBob\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/jayandsilentbob\/","youtube_tag":""},{"id":5435,"name":"KEVIN SMITH","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thatkevinsmith","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/YesThatKevinSmith\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/thatkevinsmith\/","youtube_tag":""}]},{"id":3969,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-06","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-beethoven-according-buchbinder#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-beethoven-according-buchbinder#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3969.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-beethoven-according-buchbinder","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-bach-and-beethoven-according-to-buchbinder-maison-symphonique-montreal-2020-02-06-tickets-3969","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4983,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Bach and Beethoven according to Buchbinder","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3970,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-07","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-mozart-larger-life#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-mozart-larger-life#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3970.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-mozart-larger-life","slug":"orchestre-metropolitain-mozart-larger-than-life-maison-symphonique-montreal-2020-02-07-tickets-3970","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4984,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Mozart Larger-than-Life","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3971,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-07","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/che-malambo#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/che-malambo#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3971.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/che-malambo","slug":"che-malambo-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-02-07-tickets-3971","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4985,"name":"Che Malambo","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4553,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-07","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005723C13523C6?lang=en-ca&amp;brand=mtelus&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005723C13523C6?lang=fr-ca&amp;brand=mtelus&amp;camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200207_Metronomy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"metronomy-mtelus-montreal-2020-02-07-tickets-4553","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2376625715921125\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5418,"name":"METRONOMY","website":"http:\/\/www.metronomy.co.uk\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/metronomy","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/metronomy\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/metronomy\/","youtube_tag":"AKUv4vwthGc"}]},{"id":4646,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-07","door_time":"17:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005741D898296B?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005741D898296B?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-07 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200207-MichaelKiwanuka-5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/michael-kiwanuka-theatre-corona-montreal-2020-02-07-tickets-4646","slug":"michael-kiwanuka-theatre-corona-montreal-2020-02-07-tickets-4646","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2141250872647812\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2529,"name":"MICHAEL KIWANUKA","website":"http:\/\/www.michaelkiwanuka.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/michaelkiwanuka","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Michael-Kiwanuka\/196344407061612","instagram_url":"","youtube_tag":"EJjn03K0JsQ"}]},{"id":4715,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-07","door_time":"18:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM","presenter_fr":"Greenland & FIJM","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005767F05A5492?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005767F05A5492?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-08 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 13:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200207_MorganHeritage_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/morgan-heritage-lastral-montreal-2020-02-07-tickets-4715","slug":"morgan-heritage-lastral-montreal-2020-02-07-tickets-4715","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2529201110651586\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5607,"name":"MORGAN HERITAGE","website":"https:\/\/www.morganheritagemusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/morganheritage","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/morganheritage","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/morganheritage\/","youtube_tag":"q1mJmLOQEXY"}]},{"id":4561,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-08","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Lasso presents","presenter_fr":"Greenland & Lasso pr\u00e9sentent","optional_title_en":"LASSO presents","optional_title_fr":"LASSO pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200208-MattTebey_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/tebey-theatre-corona-montreal-2020-02-08-tickets-4561","slug":"tebey-theatre-corona-montreal-2020-02-08-tickets-4561","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1270478986458063\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3710,"name":"TEBEY","website":"http:\/\/www.maplemusic.com\/artists\/teb\/bio.asp","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Tebey","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TebeyMusic","instagram_url":"","youtube_tag":"2CAhgx_m28s"},{"id":5432,"name":"MATT LANG","website":"http:\/\/mattlangmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/musicmattlang\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/matt_lang_music\/?hl=fr","youtube_tag":""},{"id":5319,"name":"BRITTANY KENNELL","website":"https:\/\/www.brittanykennell.com\/epk","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4662,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-08","door_time":"20:00:00","show_time":"11:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb200208001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb200208001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"The Clarence Greenwood Foundation serves to provide the tools and resources to encourage youth to pursue the arts. Through a diverse giving network, the foundation funds theater and talent shows and donates musical equipment to schools, while also providing grants for students who choose careers in the arts or in arts-related businesses.\n$1 of every ticket purchased goes towards supporting the Foundation.","ticket_description_fr":"La fondation Clarence Greenwood fournit des outils et ressources n\u00e9cessaires pour encourager les jeunes \u00e0 se lancer dans les arts. \u00c0 travers un r\u00e9seau de donateurs divers, la fondation finance des spectacles de th\u00e9\u00e2tre et de vari\u00e9t\u00e9 et donne du mat\u00e9riel musical aux \u00e9coles, tout en offrant des subventions aux \u00e9tudiants qui choisissent une carri\u00e8re dans les arts ou dans des entreprises li\u00e9es aux arts.\n1 $ de chaque billet achet\u00e9 sert \u00e0 soutenir la Fondation.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-07 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 21:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200208_CitizenCope_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"citizen-cope-club-soda-montreal-2020-02-08-tickets-4662","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/480466126136278\/","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1147,"name":"CITIZEN COPE","website":"http:\/\/citizencope.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/citizencope","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/citizencope","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/citizencope\/","youtube_tag":"WNkRB02FLe4"}]},{"id":4665,"event_name_en":"The Portal Tour","event_name_fr":"La Tourn\u00e9e Portal","date":"2020-02-08","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"\u00celeSoniq presents <br> The Portal Tour","optional_title_fr":"\u00celeSoniq pr\u00e9sente <br> La Tourn\u00e9e \u00abPortal\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005747CB843AF0?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005747CB843AF0?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at MTELUS and L'Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTELUS & L'Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-09 14:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 11:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200208_NGHTMRE-500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"nghtmre-mtelus-montreal-2020-02-08-tickets-4665","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1113346615721195\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5538,"name":"NGHTMRE","website":"https:\/\/soundcloud.com\/nghtmre","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/NGHTMRE","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/nghtmre","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/nghtmre\/","youtube_tag":"Phy75VJRObQ"},{"id":5540,"name":"EFFIN","website":"https:\/\/soundcloud.com\/effin","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/EffinOfficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/EffinOfficial\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/effinofficial\/","youtube_tag":""},{"id":5541,"name":"BLACK A.M.","website":"https:\/\/soundcloud.com\/black-am","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/iamblackam","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/iamblackam\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/iamblackam\/","youtube_tag":""}]},{"id":3972,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-09","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-dvo%C5%99%C3%A1k%E2%80%99s-symphony-%E2%80%9C-new-world%E2%80%9D#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-dvo%C5%99%C3%A1k%E2%80%99s-symphony-%E2%80%9C-new-world%E2%80%9D#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3972.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-dvo%C5%99%C3%A1k%E2%80%99s-symphony-%E2%80%9C-new-world%E2%80%9D","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-dvoraks-symphony-from-the-new-world-maison-symphonique-montreal-2020-02-09-tickets-3972","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4986,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Dvo\u0159\u00e1k\u2019s Symphony \u201cFrom the New World\u201d","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4583,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-12","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko present","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/reuben-and-the-dark-petit-campus-montreal-2020-02-12","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/reuben-and-the-dark-petit-campus-montreal-2020-02-12","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at Caf\u00e9 Campus.","ticket_description_fr":"Tickets also available at Caf\u00e9 Campus.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200212-RATD-500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/reuben-and-the-dark-petit-campus-montreal-2020-02-12-tickets-4583","slug":"reuben-and-the-dark-petit-campus-montreal-2020-02-12-tickets-4583","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/544150779460319\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1559,"name":"REUBEN AND THE DARK","website":"http:\/\/reubenandthedark.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/reuben_thedark","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ReubenAndTheDark","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/reubenandthedark\/","youtube_tag":"JesDAeDy9ZI"}]},{"id":3973,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-13","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alexandra-str%C3%A9liski-0#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alexandra-str%C3%A9liski-0#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3973.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/alexandra-str%C3%A9liski-0","slug":"alexandra-streliski-theatre-maisonneuve-montreal-2020-02-13-tickets-3973","fb_event_url":"","venue":{"id":154,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Maisonneuve","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/search?q=theatre+maisonneuve&oq=theatre+maison&aqs=chrome.0.0l2j69i57j0l3.2359j0j1&sourceid=chrome&ie=UTF-8#","website":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/produce-event\/th%C3%A9%C3%A2tre-maisonneuve","address1":"260 Boulevard de Maisonneuve O","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":4540,"name":"Alexandra Str\u00e9liski","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4439,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-13","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"evenko, Live Nation & Greenland present","presenter_fr":"evenko, Live Nation & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"The Big Tour","optional_title_fr":"The Big Tour","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.evenko.ca\/en\/events\/28862\/chance-the-rapper\/bell-centre\/02-13-2020","ticket_url_fr":"https:\/\/www.evenko.ca\/fr\/evenements\/28862\/chance-the-rapper\/centre-bell\/02-13-2020","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets for the original date (Nov 7) will be honoured.","ticket_description_fr":"Les billets pour la date originale (7 nov) seront honor\u00e9s.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-07-29 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-02 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200213_ChanceTheRapper_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"chance-the-rapper-centre-bell-montreal-2020-02-13-tickets-4439","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2222879951114532\/","venue":{"id":47,"name_en":"Centre Bell","name_fr":"Centre Bell","map_url":"http:\/\/maps.google.com\/maps?q=centre+bell&hl=en&ll=45.49618,-73.562222&spn=0.024817,0.055747&sll=45.489396,-73.585268&sspn=0.012079,0.020063&hq=centre+bell&t=m&z=15&iwloc=A","website":"http:\/\/www.centrebell.ca\/","address1":"1909 avenue des Canadiens-de-Montr\u00e9al","address2":"","zip_code":"H4B 5G0","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1424,"name":"CHANCE THE RAPPER","website":"http:\/\/chanceraps.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/chancetherapper","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/chancetherapper","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/chancetherapper\/","youtube_tag":"be37-T72DNk"},{"id":5511,"name":"LIL YACHTY","website":"http:\/\/www.lilyachtyofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/lilyachty","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/lilyachtysailingteam\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/lilyachty\/","youtube_tag":""},{"id":5512,"name":"TAYLOR BENNETT","website":"https:\/\/taylorbennett.co\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/_TaylorBennett","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TaylorBennettentertainment\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/taylorbennett\/","youtube_tag":""}]},{"id":4546,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-13","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100571692A71F91?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100571692A71F91?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-09 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200213-HollowCoves_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/hollow-coves-lastral-montreal-2020-02-13-tickets-4546","slug":"hollow-coves-lastral-montreal-2020-02-13-tickets-4546","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2358582197523357\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3324,"name":"HOLLOW COVES","website":"https:\/\/www.hollowcoves.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HollowCoves","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HollowCoves","instagram_url":"","youtube_tag":"Cp-1t9B62zc"},{"id":5556,"name":"HARRISON STORM","website":"http:\/\/www.harrisonstorm.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/harrisonstormmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4720,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-13","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & BSTB presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & BSTB pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100576BA2D1205D?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100576BA2D1205D?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-22 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200213_whitney_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/whitney-theatre-corona-montreal-2020-02-13-tickets-4720","slug":"whitney-theatre-corona-montreal-2020-02-13-tickets-4720","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2134,"name":"WHITNEY","website":"http:\/\/www.whitneytheband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/whitneytheband","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/whitneychicago","instagram_url":"","youtube_tag":"VRBr8CZkzVg"}]},{"id":4572,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland and evenko present","presenter_fr":"Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B99BD2809?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B99BD2809?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-13 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200215-ToveLo_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"tove-lo-theatre-corona-montreal-2020-02-15-tickets-4572","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1678,"name":"TOVE LO","website":"http:\/\/www.tove-lo.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/tovelo","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/tovelo","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/tovelo\/","youtube_tag":"NCdB-b53bn0"}]},{"id":4676,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-15","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & IleSoniq","presenter_fr":"Greenland & IleSoniq","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.weezevent.com\/jason-ross","ticket_url_fr":"https:\/\/www.weezevent.com\/jason-ross","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-22 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200215_JasonRoss_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/jason-ross-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2020-02-15-tickets-4676","slug":"jason-ross-societe-des-arts-technologiques-sat-montreal-2020-02-15-tickets-4676","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/565378937561955\/","venue":{"id":23,"name_en":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 des Arts Technologiques (SAT)","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hl=en&ie=UTF8&sll=45.509597,-73.56291&sspn=0.01218,0.018024&oq=1201+Saint+Laurent+Boulevard,+Montreal,+QC+H2X+2S6&hnear=1201+Boulevard+Saint-Laurent,+Montr\u00e9al,+Communaut\u00e9-Urba","website":"http:\/\/sat.qc.ca\/","address1":"1201 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1702,"name":"JASON ROSS","website":"http:\/\/jasonrossofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/jasonrossofc","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/JasonRossOfficial","instagram_url":"","youtube_tag":"dZ4OMT2ApPM"}]},{"id":4644,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-18","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents <br> In Cauda Venenum North American Tour","optional_title_fr":"Heavy Montreal pr\u00e9sent\u00b4 <br> Tourn\u00e9e Nord Am\u00e9ricaine \"In Cauda Venenum\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573AE25752AD?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573AE25752AD?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-02 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200218_OPETH_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"opeth-mtelus-montreal-2020-02-18-tickets-4644","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/877609559299429\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":638,"name":"OPETH","website":"http:\/\/www.opeth.com\/home\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/officialopeth","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/opeth","instagram_url":"","youtube_tag":"GF5FXYmBrc4"},{"id":4075,"name":"GRAVEYARD","website":"https:\/\/graveyard-sweden.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/graveyard","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/graveyardofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"F5Mb2dsSqrs"}]},{"id":4670,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-20","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005750D8E23D0E?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005750D8E23D0E?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-21 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/20020-TheBeaches_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-beaches-theatre-corona-montreal-2020-02-20-tickets-4670","slug":"the-beaches-theatre-corona-montreal-2020-02-20-tickets-4670","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/474911526570362\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":34,"name":"THE BEACHES","website":"http:\/\/www.thebeachesband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thebeaches","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thebeachesband","instagram_url":"","youtube_tag":"N9gv52_TbAY"},{"id":3160,"name":"GOODBYE HONOLULU","website":"http:\/\/www.goodbyehonolulu.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5563,"name":"FADE AWAAYS","website":"https:\/\/www.fadeawaays.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4639,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-21","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732DCB44D5F?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732DCB44D5F?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 10:27:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200221_FranklinElectric_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-franklin-electric-mtelus-montreal-2020-02-21-tickets-4639","slug":"the-franklin-electric-mtelus-montreal-2020-02-21-tickets-4639","fb_event_url":"","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":483,"name":"THE FRANKLIN ELECTRIC","website":"http:\/\/www.thefranklinelectric.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/thefranklinelec","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/thefranklinelectric","instagram_url":"","youtube_tag":"auL3Rt7snRE"}]},{"id":4685,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-21","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-anna-of-the-north-ministere-fevrier-21-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-anna-of-the-north-ministere-fevrier-21-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-25 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200221_AOTN_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/anna-of-the-north-le-ministere-montreal-2020-02-21-tickets-4685","slug":"anna-of-the-north-le-ministere-montreal-2020-02-21-tickets-4685","fb_event_url":"","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5565,"name":"ANNA OF THE NORTH","website":"https:\/\/www.annaofthenorth.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/anna_ofthenorth","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/annaofthenorth\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/annaofthenorth\/?hl=en","youtube_tag":"83nYuUfIpfE"}]},{"id":4719,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-21","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-haviah-mighty-lou-phelps-belmont-fev-21-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-haviah-mighty-lou-phelps-belmont-fev-21-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200221_HaviahLou_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/haviah-mighty-le-belmont-montreal-2020-02-21-tickets-4719","slug":"haviah-mighty-le-belmont-montreal-2020-02-21-tickets-4719","fb_event_url":"","venue":{"id":19,"name_en":"Le Belmont","name_fr":"Le Belmont","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Belmont+sur+le+Boulevard+(Le)&fb=1&gl=ca&hq=Belmont+sur+le+Boulevard&cid=0,0,3900048740548779126&ei=I6VdUtK_GqHayAH58oBA&ved=0CJUBEPwSMAk","website":"http:\/\/lebelmont.com","address1":"4483 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5612,"name":"HAVIAH MIGHTY","website":"http:\/\/www.haviahmighty.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/haviahmighty","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/haviahmightymusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"uFUK0tn0qB8"},{"id":3174,"name":"LOU PHELPS","website":"https:\/\/soundcloud.com\/louphelpsclub","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/lou_phelps","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/loupeez\/","instagram_url":"","youtube_tag":"03KBDn_ib3Y"}]},{"id":4635,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-22","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Osheaga presents","presenter_fr":"Greenland & Osheaga pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005742A9FE1E1F?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005742A9FE1E1F?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-21 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200222-BedouinSoundclash_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/bedouin-soundclash-theatre-corona-montreal-2020-02-22-tickets-4635","slug":"bedouin-soundclash-theatre-corona-montreal-2020-02-22-tickets-4635","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/552270802202349\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5500,"name":"BEDOUIN SOUNDCLASH","website":"http:\/\/www.bedouinsoundclash.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/bedouinsndclsh","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/bedouinsoundclash?fref=ts","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/bedouinsoundclash\/","youtube_tag":"piqAM3BUtGA"}]},{"id":4660,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-22","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005749D8F0351E?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005749D8F0351E?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-11 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200222_HayleyKiyoko_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"hayley-kiyoko-mtelus-montreal-2020-02-22-tickets-4660","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/526710338178826\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5531,"name":"HAYLEY KIYOKO","website":"https:\/\/www.hayleykiyokoofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/HayleyKiyoko","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HayleyKiyoko\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/hayleykiyoko\/?hl=en","youtube_tag":"kBQB3H64HYA"}]},{"id":3974,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-23","door_time":"00:00:00","show_time":"11:23:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-daniil-trifonov-plays-beethoven-and-prokofiev#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-daniil-trifonov-plays-beethoven-and-prokofiev#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3974.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-daniil-trifonov-plays-beethoven-and-prokofiev","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-daniil-trifonov-plays-beethoven-and-prokofiev-maison-symphonique-montreal-2020-02-23-tickets-3974","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4987,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Daniil Trifonov Plays Beethoven and Prokofiev","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4576,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-24","door_time":"18:00:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"HEAVY MONTR\u00c9AL PRESENTS","optional_title_fr":"HEAVY MONTR\u00c9AL PR\u00c9SENTE","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572D67190AF9?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572D67190AF9?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200224_Refused_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/refused-mtelus-montreal-2020-02-24-tickets-4576","slug":"refused-mtelus-montreal-2020-02-24-tickets-4576","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/680461972474045\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5448,"name":"REFUSED","website":"https:\/\/www.officialrefused.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RefusedBand\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/refused\/","youtube_tag":"DUOvGdXEzWg"},{"id":512,"name":"YOUTH CODE","website":"http:\/\/youthcode.bandcamp.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/youth_code","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/youthcodeforever","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3975,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-25","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/drum-tao-2020#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/drum-tao-2020#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3975.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/drum-tao-2020","slug":"drum-tao-2020-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-02-25-tickets-3975","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4988,"name":"Drum Tao 2020","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3976,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-27","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/yundi-li#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/yundi-li#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":" Yundi Li is a Chinese classical pianist.","media_context_fr":"Yundi, le prince de la musique classique, est connu comme le plus jeune pianiste ayant remport\u00e9 le Concours international de piano Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin \u00e0 l'\u00e2ge de 18 ans. ","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3976.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/yundi-li","slug":"yundi-li-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-02-27-tickets-3976","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4989,"name":"Yundi Li","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4664,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-27","door_time":"19:00:00","show_time":"19:45:00","presenter_en":"Greenland, Heavy Montr\u00e9al and Extensive Entreprise present","presenter_fr":"Greenland, Heavy Montr\u00e9al et Extensive Entreprise pr\u00e9sentent","optional_title_en":"HEAVY MONTR\u00c9AL PRESENTS","optional_title_fr":"HEAVY MONTR\u00c9AL PR\u00c9SENTE","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=306406","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=306406","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-09 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 09:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200227-WhileSheSleeps_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"while-she-sleeps-theatre-fairmount-montreal-2020-02-27-tickets-4664","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2447798745490033\/","venue":{"id":5,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th\u00e9\u00e2tre+Fairmount\/@45.520492,-73.598517,359m\/data=!3m1!1e3!4m6!1m3!3m2!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!2zVGjDqcOidHJlIEZhaXJtb3VudA!3m1!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!6m1!1e1","website":"http:\/\/theatrefairmount.ca\/","address1":"5240 ave du Parc","address2":"","zip_code":"H2V 4G7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1655,"name":"WHILE SHE SLEEPS","website":"http:\/\/whileshesleeps.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/whileshesleeps","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/whileshesleeps","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/whileshesleeps\/","youtube_tag":"UYUnCo3JGGU"},{"id":5536,"name":"HE IS LEGEND","website":"https:\/\/www.facebook.com\/HeIsLegendNC\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HeIsLegendNC\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5537,"name":"SAVAGE HANDS","website":"https:\/\/www.savagehands.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/SavageHands\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3977,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"00:00:00","show_time":"11:22:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-han-na-chang-conducts-shostakovich#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-han-na-chang-conducts-shostakovich#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3977.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-han-na-chang-conducts-shostakovich","slug":"orchestre-metropolitain-han-na-chang-conducts-shostakovich-maison-symphonique-montreal-2020-02-28-tickets-3977","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4990,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Han-Na Chang conducts Shostakovich","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4231,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/ka%C3%AFn-jusquau-dernier-rappel#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/ka%C3%AFn-jusquau-dernier-rappel#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4231.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/ka%C3%AFn-jusquau-dernier-rappel","slug":"kain-jusquau-dernier-rappel-cinquieme-salle-montreal-2020-02-28-tickets-4231","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5152,"name":"Ka\u00efn - Jusqu'au dernier rappel","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4584,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573498202831?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100573498202831?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-25 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200228-THEORYOFADEADMAN_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"theory-of-a-deadman-mtelus-montreal-2020-02-28-tickets-4584","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2593576463996634\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3482,"name":"THEORY OF A DEADMAN","website":"https:\/\/www.theoryofficial.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/theorymusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/theorymusic","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/theorymusic\/","youtube_tag":"z6dVYETOARs"},{"id":5614,"name":"W3APONS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/W3APONSmusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4653,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-easy-life-ministere-fev-28-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-easy-life-ministere-fev-28-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-21 14:30:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200228-EasyLife_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/easy-life-le-ministere-montreal-2020-02-28-tickets-4653","slug":"easy-life-le-ministere-montreal-2020-02-28-tickets-4653","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/513682672742868\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5515,"name":"EASY LIFE","website":"https:\/\/www.easylifemusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/easylife","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/easypeasylemonsqueezylife","instagram_url":"","youtube_tag":"Z4wR-u_olx8"}]},{"id":4672,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"18:00:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"Greenland, Heavy Montreal & Extensive Enterprise Presents","presenter_fr":"Greenland, Heavy Montreal & Extensive Enterprise Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752CB5B3DD9?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752CB5B3DD9?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-22 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200228_DevinTownsend_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/550174312397538\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5553,"name":"DEVIN TOWNSEND","website":"https:\/\/www.hevydevy.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/dvntownsend","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/dvntownsend\/","instagram_url":"","youtube_tag":"-zIxPUPWVq8"},{"id":3698,"name":"HAKEN","website":"https:\/\/www.hakenmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Haken_Official","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HakenOfficial","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":1310,"name":"THE CONTORTIONIST","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/tcband","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/thecontortionist","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4694,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & IleSoniq","presenter_fr":"Greenland & IleSoniq","optional_title_en":"\u00celeSoniq presents","optional_title_fr":"\u00celeSoniq pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb200228001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb200228001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200228_SpagHeddy_500.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/spag-heddy-club-soda-montreal-2020-02-28-tickets-4694","slug":"spag-heddy-club-soda-montreal-2020-02-28-tickets-4694","fb_event_url":"","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5580,"name":"SPAG HEDDY","website":"https:\/\/www.spagheddy.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/SPAGHEDDY","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/SpagHeddy\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/spagheddy\/?hl=en","youtube_tag":"N2yXLkg3Ltg"},{"id":5581,"name":"IVORY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Ivorydubz","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ivorydubz\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4711,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-28","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland, evenko & BSTB presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & BSTB pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-black-lips-foufs-fev-28-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-black-lips-foufs-fev-28-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-11 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200228_BlackLips_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/black-lips-foufounes-electriques-montreal-2020-02-28-tickets-4711","slug":"black-lips-foufounes-electriques-montreal-2020-02-28-tickets-4711","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/530288011127848\/","venue":{"id":18,"name_en":"Foufounes Electriques","name_fr":"Foufounes Electriques","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=foufounes+87+st+catherine+est+montreal&ie=UTF-8&ei=JaBdUpKrE8K0ygHT3YCYDw&ved=0CAoQ_AUoAg","website":"http:\/\/foufounes.qc.ca","address1":"87 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":390,"name":"BLACK LIPS","website":"http:\/\/black-lips.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/TheBlackLips","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/theblacklips","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/theblacklips_\/","youtube_tag":"KSbC-eqDFIE"}]},{"id":3978,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-29","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-n-roll#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-n-roll#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3978.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-orgue-n-roll","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-orgue-n-roll-maison-symphonique-montreal-2020-02-29-tickets-3978","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4991,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Orgue 'n' Roll","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4569,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-29","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland and evenko present","presenter_fr":"Greenland et evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Nuit Blanche presents","optional_title_fr":"Nuit Blanche pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B19656215?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572B19656215?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-12 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200229_070Shake_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"070-shake-lastral-montreal-2020-02-29-tickets-4569","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/3001230866616060\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5444,"name":"070 SHAKE","website":"http:\/\/www.070shake.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/070shake","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/070shake\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/070shake","youtube_tag":"Oy8y3xhLXV8"}]},{"id":4642,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005738DE8A48AA?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005738DE8A48AA?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-30 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200229-Wallows_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/wallows-theatre-corona-montreal-2020-02-29-tickets-4642","slug":"wallows-theatre-corona-montreal-2020-02-29-tickets-4642","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/541417649986329\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5505,"name":"WALLOWS","website":"https:\/\/www.wallowsmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/wallowsmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/wallowsmusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/wallowsmusic\/","youtube_tag":"o1UQ_eqxSiw"},{"id":5506,"name":"PENELOPE ISLES","website":"https:\/\/www.penelopeisles.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/PenelopeIsles","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/penelopeisles\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4671,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-29","door_time":"22:00:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=309537","ticket_url_fr":"https:\/\/theatrefairmount.tunestub.com\/event.cfm?cart&id=309537","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-15 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/image008.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/ben-bohmer-newspeak-montreal-2020-02-29-tickets-4671","slug":"ben-bohmer-theatre-fairmount-montreal-2020-02-29-tickets-4671","fb_event_url":"","venue":{"id":5,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Fairmount","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Th\u00e9\u00e2tre+Fairmount\/@45.520492,-73.598517,359m\/data=!3m1!1e3!4m6!1m3!3m2!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!2zVGjDqcOidHJlIEZhaXJtb3VudA!3m1!1s0x4cc9197f9d5774fb:0x5d151fde94395ca!6m1!1e1","website":"http:\/\/theatrefairmount.ca\/","address1":"5240 ave du Parc","address2":"","zip_code":"H2V 4G7","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5551,"name":"BEN B\u00d6HMER","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/benbohmermusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/benbohmermusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"W84W0YGxJK4"}]},{"id":4702,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-02-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & hello darling","presenter_fr":"Greenland, evenko & hello darling","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-frazey-ford-petit-campus-feb-29-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-frazey-ford-petit-campus-feb-29-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200229_FrazeyFord_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/frazey-ford-petit-campus-montreal-2020-02-29-tickets-4702","slug":"frazey-ford-petit-campus-montreal-2020-02-29-tickets-4702","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2271446529626953\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5595,"name":"FRAZEY FORD","website":"http:\/\/www.frazeyford.com\/splash","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/FrazeyFord","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/frazeyford\/","instagram_url":"","youtube_tag":"Tge9e-DJhAM"}]},{"id":4696,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-01","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-elliot-moss-ministere-november-01-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-elliot-moss-ministere-november-01-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200301_ElliotMoss_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/elliot-moss-le-ministere-montreal-2020-03-01-tickets-4696","slug":"elliot-moss-le-ministere-montreal-2020-03-01-tickets-4696","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/481468515777944\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":1423,"name":"ELLIOT MOSS","website":"http:\/\/www.elliotmoss.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/elliotmossmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/elliotmossmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"sEX8PedezSE"},{"id":5601,"name":"DEROVER","website":"http:\/\/lauraderover.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/deroverlaura\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4700,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-01","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764B4554DD6?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764B4554DD6?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200301_summersalt_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"summer-salt-lastral-montreal-2020-03-01-tickets-4700","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1450585781772680\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5591,"name":"SUMMER SALT","website":"https:\/\/www.summersalt.band\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/SummerSaltATX","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/summersaltatx\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/_summer_salt_\/","youtube_tag":""},{"id":5592,"name":"OKEY DOKEY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/okeydokeyband?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/okeydokeyband\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5591,"name":"SUMMER SALT","website":"https:\/\/www.summersalt.band\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/SummerSaltATX","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/summersaltatx\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/_summer_salt_\/","youtube_tag":""}]},{"id":4650,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-02","door_time":"19:15:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"evenko & Greenland present","presenter_fr":"evenko & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"OSHEAGA presents <br>The Without Fear North American Tour","optional_title_fr":"OSHEAGA pr\u00e9sente <br>La Tourn\u00e9e Nord-Am\u00e9ricaine \u00abThe Without Fear\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":1,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/EN\/link\/buy\/details\/P0W0302","ticket_url_fr":"https:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/fr-ca\/link\/buy\/details\/P0W0302","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 11:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/Dermot-Kennedy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"dermot-kennedy-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-03-02-tickets-4650","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/4369403126443041\/","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2862,"name":"DERMOT KENNEDY","website":"http:\/\/www.dermotkennedymusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/dermkennedy","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/dermotkennedymusic","instagram_url":"","youtube_tag":"iad-ixZRlK4"}]},{"id":4654,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-02","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005741EA8B315E?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005741EA8B315E?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-02 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200302-CultOfLuna_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/cult-of-luna-theatre-corona-montreal-2020-03-02-tickets-4654","slug":"cult-of-luna-theatre-corona-montreal-2020-03-02-tickets-4654","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2272329922894815\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1054,"name":"CULT OF LUNA","website":"http:\/\/cultofluna.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Cultoflunaoffic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/cultoflunamusic","instagram_url":"","youtube_tag":"ZMjBfHWrWsQ"},{"id":5517,"name":"EMMA RUTH RUNDLE","website":"https:\/\/www.emmaruthrundle.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/emmaruthrundle\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5518,"name":"INTRONAUT","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/intronaut","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Intronaut\/","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4568,"event_name_en":"Lucky Chops","event_name_fr":"","date":"2020-03-03","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko Present","presenter_fr":"Greenland & evenko Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-lucky-chops-montreal-belmont-2020-mars-03","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-lucky-chops-montreal-belmont-2020-mars-03","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets:","ticket_description_fr":"Billets :","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200303_LuckyChops_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"lucky-chops-le-belmont-montreal-2020-03-03-tickets-4568","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/581807005983560\/","venue":{"id":19,"name_en":"Le Belmont","name_fr":"Le Belmont","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Belmont+sur+le+Boulevard+(Le)&fb=1&gl=ca&hq=Belmont+sur+le+Boulevard&cid=0,0,3900048740548779126&ei=I6VdUtK_GqHayAH58oBA&ved=0CJUBEPwSMAk","website":"http:\/\/lebelmont.com","address1":"4483 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5443,"name":"Lucky Chops","website":"https:\/\/www.luckychops.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/theluckychops?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheLuckyChops\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/@theluckychops","youtube_tag":"gZ8Ezdk4swY"}]},{"id":4652,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-03","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574287590C72?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574287590C72?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-31 15:30:00","ticket_onsale_date":"2019-11-06 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200303-LaRoux_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/la-roux-theatre-corona-montreal-2020-03-03-tickets-4652","slug":"la-roux-theatre-corona-montreal-2020-03-03-tickets-4652","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/562687587874321\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":347,"name":"LA ROUX","website":"http:\/\/www.laroux.co.uk\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/larouxofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/laroux","instagram_url":"","youtube_tag":"KlyDYI_ddZY"}]},{"id":4233,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-05","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Patrice Michaud\u2019s universe is about freedom, loneliness and crazy love. His music, for which the Orchestre symphonique de Qu\u00e9bec will add all its presence, is rich in texture that navigates between rock and groovy sounds. With three albums that combine critical and popular success, winner of eight Felix, including two male performers of the year, the child of Cap-Chat offers a strong and bold stage presence.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/patrice-michaud-et-lorchestre-symphonique-de-qu%C3%A9bec#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/patrice-michaud-et-lorchestre-symphonique-de-qu%C3%A9bec#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4233.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/patrice-michaud-et-lorchestre-symphonique-de-qu%C3%A9bec","slug":"patrice-michaud-et-lorchestre-symphonique-de-quebec-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-03-05-tickets-4233","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5154,"name":"Patrice Michaud et l'Orchestre symphonique de Qu\u00e9bec","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4557,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-06","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057249A0414C3?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057249A0414C3?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-06 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-13 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200306-RadicalFace_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/radical-face-lastral-montreal-2020-03-06-tickets-4557","slug":"radical-face-lastral-montreal-2020-03-06-tickets-4557","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/635761950280257\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5423,"name":"RADICAL FACE","website":"https:\/\/www.facebook.com\/RadicalFace\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/radicalface?lang=en","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"IVYFs82mxF0"}]},{"id":4663,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-08","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko Present","presenter_fr":"Greenland & evenko Pr\u00e9sente","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-dave-hause-mermaid-montreal-petit-campus-march-8-2020","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-dave-hause-mermaid-montreal-petit-campus-march-8-2020","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-09 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200308_DaveHause_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/dave-hause-the-mermaid-petit-campus-montreal-2020-03-08-tickets-4663","slug":"dave-hause-the-mermaid-petit-campus-montreal-2020-03-08-tickets-4663","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2742906639107192\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2545,"name":"DAVE HAUSE & THE MERMAID","website":"http:\/\/www.davehause.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/hausedave","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/DaveHauseMusic\/?fref=ts","instagram_url":"","youtube_tag":"3XvGdlw6qFw"}]},{"id":4531,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-09","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005575E21642A5?lang=en-ca&brand=placebell","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005575E21642A5?lang=en-ca&brand=placebell","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:19:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:19:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4531.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/20343\/eros-ramazzotti\/place-bell\/03-09-2020","slug":"eros-ramazzotti-place-bell-laval-2020-03-09-tickets-4531","fb_event_url":"","venue":{"id":88,"name_en":"Place Bell","name_fr":"Place Bell","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=45.555895,-73.721598&z=14&t=m&hl=en-US&gl=CA&mapclient=embed&cid=12400176889980186447","website":"https:\/\/www.placebell.ca\/","address1":"1950 Claude-Gagn\u00e9 Road","address2":"","zip_code":"H7N 5H9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Laval"},"artists":[{"id":4599,"name":"Eros Ramazzotti","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3979,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-10","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3979.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-charlie-chaplins-the-gold-rush-maison-symphonique-montreal-2020-03-10-tickets-3979","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4992,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Charlie Chaplin\u2019s The Gold Rush","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4234,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-10","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4234.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/charlie-chaplin%E2%80%99s-gold-rush","slug":"charlie-chaplins-the-gold-rush-maison-symphonique-montreal-2020-03-10-tickets-4234","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[]},{"id":4682,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-12","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & '77 Present","presenter_fr":"Greenland & '77 Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005755D6323E76?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005755D6323E76?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-23 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200312-AntiFlag_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/anti-flag-lastral-montreal-2020-03-12-tickets-4682","slug":"anti-flag-lastral-montreal-2020-03-12-tickets-4682","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/556005931870969\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":980,"name":"ANTI-FLAG","website":"http:\/\/www.anti-flag.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/anti_flag","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/anti.flag.official","instagram_url":"","youtube_tag":"dVUznzsU4Ac"},{"id":3488,"name":"GRADE 2","website":"https:\/\/grade2official.co.uk\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4677,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-13","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-tall-heights-petit-campus-march-13-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-tall-heights-petit-campus-march-13-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at Caf\u00e9 Campus.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-23 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200313_TallHeights_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/tall-heights-petit-campus-montreal-2020-03-13-tickets-4677","slug":"tall-heights-petit-campus-montreal-2020-03-13-tickets-4677","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/659298731228988\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3084,"name":"TALL HEIGHTS","website":"http:\/\/www.tallheights.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/tallh\/","instagram_url":"","youtube_tag":"oy4UnLEx1bc"}]},{"id":4656,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-14","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & IleSoniq","presenter_fr":"Greenland & IleSoniq","optional_title_en":"\u00celeSoniq presents","optional_title_fr":"\u00celeSoniq pr\u00e9sente","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005742E2293096?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005742E2293096?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at MTELUS & L'ASTRAL box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTELUS & L'ASTRAL.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-07 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200314_Subtronics_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"subtronics-mtelus-montreal-2020-03-14-tickets-4656","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/420925082115736\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5521,"name":"SUBTRONICS","website":"https:\/\/subtronics.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Subtronics","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Subtronicsofficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":"fDoz7qp-S8o"},{"id":5522,"name":"HE$H","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/heshdubz\/","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5523,"name":"AL ROSS B2B BOMMER","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":5524,"name":"CHEE B2B DIGITAL ETHOS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4634,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-15","door_time":"19:30:00","show_time":"20:30:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005737DEE65593?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005737DEE65593?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-30 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200315-TheoKatzman_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/theo-katzman-lastral-montreal-2020-03-15-tickets-4634","slug":"theo-katzman-lastral-montreal-2020-03-15-tickets-4634","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/539761706795891\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5498,"name":"THEO KATZMAN","website":"http:\/\/www.theokatzman.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/theokatzman","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/theokatzman","instagram_url":"","youtube_tag":"Bv9LC3JFgFk"},{"id":5499,"name":"RETT MADISON","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/rettmadison","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RettMadison\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/rettmadison\/","youtube_tag":""}]},{"id":4695,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"The Always Tomorrow Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \" Always Tomorrow\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764BE565114?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764BE565114?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200315_BestCoast_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/best-coast-theatre-corona-montreal-2020-03-15-tickets-4695","slug":"best-coast-theatre-corona-montreal-2020-03-15-tickets-4695","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/544712852961389\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2788,"name":"BEST COAST","website":"http:\/\/www.bestcoast.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/bestcoast","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/bestcoast","instagram_url":"","youtube_tag":"7MDWtSf_AI4"},{"id":5583,"name":"MANNEQUIN PUSSY","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/mannequinpussy","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mannequinpword\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/mannequinpussy\/","youtube_tag":""}]},{"id":4668,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-18","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Hot Rats Live! + Other Hot Stuff 1969","optional_title_fr":"\"Hot Rats Live! + Other Hot Stuff 1969\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574BBB3144D8?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574BBB3144D8?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-15 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-18 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200318_DweezilZappa_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.en.greenland.ca\/event\/view\/dweezil-zappa-theatre-corona-montreal-2020-03-18-tickets-4668","slug":"dweezil-zappa-theatre-corona-montreal-2020-03-18-tickets-4668","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/742629136158522\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2102,"name":"DWEEZIL ZAPPA","website":"http:\/\/www.dweezilzappaworld.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/DweezilZappa","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/DweezilZappaOfficial\/","instagram_url":"","youtube_tag":"FeS36M-gMko"}]},{"id":4636,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-19","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"Greenland & Les Francos Present","presenter_fr":"Greenland & Les Francos Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574AF3D6509B?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100574AF3D6509B?lang=fr-ca&brand=lasral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-29 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200319_EliRose_500-1.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/eli-rose-lastral-montreal-2020-03-19-tickets-4636","slug":"eli-rose-lastral-montreal-2020-03-19-tickets-4636","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/329965761204845\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5501,"name":"ELI ROSE","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/EliRoseOfficiel","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/itselirose\/","youtube_tag":"bnyOPQjO6t8"}]},{"id":3980,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-20","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-gerald-finley-and-jean-yves-thibaudet-distinguished#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-gerald-finley-and-jean-yves-thibaudet-distinguished#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3980.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-gerald-finley-and-jean-yves-thibaudet-distinguished","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-gerald-finley-and-jean-yves-thibaudet-a-distinguished-encounter-maison-symphonique-montreal-2020-03-20-tickets-3980","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4993,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Gerald Finley and Jean-Yves Thibaudet: A Distinguished Encounter","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4703,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-20","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-drama-ministere-mars-20-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-drama-ministere-mars-20-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-06 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200320_DRAMA_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/drama-le-ministere-montreal-2020-03-20-tickets-4703","slug":"drama-le-ministere-montreal-2020-03-20-tickets-4703","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/507021759882615\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5596,"name":"DRAMA","website":"http:\/\/dramaduo.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/thedramaduo","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheDramaDuo\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/thedramaduo","youtube_tag":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=57unObXRNzI"}]},{"id":3981,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-21","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-tale-two-cities#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-tale-two-cities#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3981.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-tale-two-cities","slug":"orchestre-metropolitain-a-tale-of-two-cities-maison-symphonique-montreal-2020-03-21-tickets-3981","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4994,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - A Tale of Two Cities","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4585,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-21","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & neon presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & neon pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Brightest Lights Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Brightest Lights\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005733CA05458F?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005733CA05458F?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-24 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200321-Lane8_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"lane-8-mtelus-montreal-2020-03-21-tickets-4585","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2463960580508827\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5461,"name":"LANE 8","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lane8music\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Lane8music","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"YG4Td2MCTmo"}]},{"id":4649,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-21","door_time":"21:30:00","show_time":"22:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Hi 8 Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Hi 8\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057419AB210E3?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057419AB210E3?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-02 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-04 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200321-ac-slater_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/ac-slater-lastral-montreal-2020-03-21-tickets-4649","slug":"ac-slater-lastral-montreal-2020-03-21-tickets-4649","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/700485577137220\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5514,"name":"AC SLATER","website":"http:\/\/www.djacslater.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/djacslater","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/djacslater","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/djacslater","youtube_tag":"6XJkPtxqWM8"}]},{"id":4681,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-21","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM","presenter_fr":"Greenland & FIJM","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/legesu.tuxedobillet.com\/Gesu\/tamino\/20200321200000","ticket_url_fr":"https:\/\/legesu.tuxedobillet.com\/Gesu\/tamino\/20200321200000","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-22 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-22 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200321_Tamino_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/tamino-le-gesu-montreal-2020-03-21-tickets-4681","slug":"tamino-le-gesu-montreal-2020-03-21-tickets-4681","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/396654191030671\/","venue":{"id":172,"name_en":"Le Ges\u00f9","name_fr":"Le Ges\u00f9","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Gesu\/@45.50568,-73.565996,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xadd0cddb1d563489?sa=X&ved=2ahUKEwj5-M7A_a3lAhWIiOAKHaI2DokQ_BIwHHoECAoQCA","website":"https:\/\/www.legesu.com\/","address1":"1200 Rue de Bleury","address2":"","zip_code":"H3B 3J3","country":"Canada","state":"Qu\u00e9bec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5558,"name":"TAMINO","website":"https:\/\/taminomusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/taminoamir","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/taminoamir","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/taminoamir\/","youtube_tag":"3wVTmlD86a8"}]},{"id":4716,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-21","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191115_Geoffroy_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"geoffroy-theatre-corona-montreal-2020-03-21-tickets-4716","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5389,"name":"GEOFFROY","website":"https:\/\/geoffroymusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/geoffroymusic\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/__geoffroy\/","youtube_tag":"Bn8PY9UHqOw"}]},{"id":3982,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-22","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-fire-and-water-g%C3%A9nial#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-fire-and-water-g%C3%A9nial#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3982.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-fire-and-water-g%C3%A9nial","slug":"orchestre-metropolitain-fire-and-water-genial-maison-symphonique-montreal-2020-03-22-tickets-3982","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4995,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Fire and Water: G\u00e9nial!","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4675,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-23","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM","presenter_fr":"Greenland & FIJM","optional_title_en":"Stronger magic tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Stronger magic\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752C091396B?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752C091396B?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-23 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200323_LeslieOdomJr_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"leslie-odom-jr-lastral-montreal-2020-03-23-tickets-4675","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2491556540952032\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4899,"name":"LESLIE ODOM, JR.","website":"http:\/\/www.leslieodomjr.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/leslieodomjr","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheLeslieOdomJr","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/leslieodomjr\/","youtube_tag":"GK-WdIr6elI"}]},{"id":4574,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-24","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572CE27C3E42?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100572CE27C3E42?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-20 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200324_Keane_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"keane-mtelus-montreal-2020-03-24-tickets-4574","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/405094100198738\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5446,"name":"KEANE","website":"https:\/\/www.keanemusic.com\/?lang=en","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/keaneofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/keane\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/keaneofficial\/","youtube_tag":"t1w7vMJD_24"}]},{"id":4658,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-24","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-polica-ritz-pdb-mars-24-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-polica-ritz-pdb-mars-24-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-09 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-11 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200324_Polica_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/polica-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-03-24-tickets-4658","slug":"polica-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-03-24-tickets-4658","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/559751978129281\/","venue":{"id":17,"name_en":"Bar Le Ritz PDB","name_fr":"Bar Le Ritz PDB","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Il+Motore&fb=1&gl=ca&hq=Il+Motore&cid=0,0,5676332480580451423&ei=hINdUoqCO6OdyQGB0IGoDw&ved=0CKABEPwSMAo","website":"http:\/\/www.ilmotore.ca","address1":"179 Jean Talon O","address2":"","zip_code":"H2L 2X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":15,"name":"POLI\u00c7A","website":"http:\/\/thisispolica.com\/home.php","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thisispolica\u200e","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thisispolica","instagram_url":"","youtube_tag":"P7TORzEfEVo"},{"id":1841,"name":"WILSEN","website":"https:\/\/www.thisiswilsen.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/thisiswilsen?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/thisiswilsen\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/thisiswilsen\/","youtube_tag":""}]},{"id":4718,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-the-murder-capital-ministere-mars-24-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-the-murder-capital-ministere-mars-24-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-11 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200324_TheMurderCapital_5002.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-murder-capital-le-ministere-montreal-2020-03-24-tickets-4718","slug":"the-murder-capital-le-ministere-montreal-2020-03-24-tickets-4718","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/799804420465238\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5609,"name":"THE MURDER CAPITAL","website":"https:\/\/themurdercapital.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MurdrCapitalBand\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/themurdercapital\/","youtube_tag":"2SmnKIjCnlk"}]},{"id":4721,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100576BB1474138?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100576BB1474138?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200324_FleshgodApocalypse_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/fleshgod-apocalypse-theatre-corona-montreal-2020-03-24-tickets-4721","slug":"fleshgod-apocalypse-theatre-corona-montreal-2020-03-24-tickets-4721","fb_event_url":"","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2097,"name":"FLESHGOD APOCALYPSE","website":"http:\/\/shop.fleshgodapocalypse.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/FApocalypse","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/fleshgodapocalypse","instagram_url":"","youtube_tag":"Xmq3iyW02b8"},{"id":5613,"name":"FEAT. THE VELENO CLASSICAL QUARTET","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""},{"id":1272,"name":"THE AGONIST","website":"http:\/\/theagonistband.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/theagonist","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheAgonistOfficial?fref=ts","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4687,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-26","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/clb200326001","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/clb200326001","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Club Soda","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Club Soda","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200326_grandson_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/grandson-club-soda-montreal-2020-03-26-tickets-4687","slug":"grandson-club-soda-montreal-2020-03-26-tickets-4687","fb_event_url":"","venue":{"id":22,"name_en":"Club Soda","name_fr":"Club Soda","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?f=q&source=embed&hl=en&geocode;=&q=1225+st-laurent+montreal&sll=49.891235,-97.15369&sspn=46.07776,109.335938&ie=UTF8&hq;=&hnear=1225+Boulevard+Saint-Laurent,+Montreal,+Communaut\u00e9-Urbaine-de-Montr\u00e9al,+Quebec&z=16&ll=45.509491,-73","website":"http:\/\/www.clubsoda.ca","address1":"1225 St-Laurent","address2":"","zip_code":"H2X 2S6","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3213,"name":"grandson","website":"http:\/\/www.grandsonmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/grandsonmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"9oqF86vdyPE"},{"id":5507,"name":"BAD CHILD","website":"https:\/\/soundcloud.com\/badchildsound","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/badchildsound?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/BADCHILDSOUND","instagram_url":"","youtube_tag":"j9WxUHLPkmg"}]},{"id":4678,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"L'Olympia, Ruben Fogel, Greenland & evenko","presenter_fr":"L'Olympia, Ruben Fogel, Greenland & evenko","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752E9E24C90?lang=en-ca&brand=lolympia","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752E9E24C90?lang=fr-ca&brand=lolympia","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-22 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200329_AlanDoyle_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"alan-doyle-lolympia-montreal-2020-03-29-tickets-4678","fb_event_url":"","venue":{"id":36,"name_en":"L'Olympia","name_fr":"L'Olympia","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Theatre+De+L'Olympia\/@45.517102,-73.557276,17z\/data=!3m1!4b1!4m2!3m1!1s0x0:0xb3a70ea0756874a5","website":"http:\/\/www.olympiamontreal.com\/","address1":"1004 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2L 2G2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3089,"name":"ALAN DOYLE","website":"http:\/\/alandoyle.ca\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/alanthomasdoyle","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/alandoylemusic","instagram_url":"","youtube_tag":"f3zyEUtw-oE"}]},{"id":4712,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-mighty-oaks-ministere-march-29-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-mighty-oaks-ministere-march-29-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"All Ages","ticket_description_fr":"Tous \u00e2ges","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-08 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200329_MightyOaks_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mighty-oaks-le-ministere-montreal-2020-03-29-tickets-4712","slug":"mighty-oaks-le-ministere-montreal-2020-03-29-tickets-4712","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/529655717591500\/","venue":{"id":94,"name_en":"Le Minist\u00e8re","name_fr":"Le Minist\u00e8re","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Le+Minist%C3%A8re\/@45.5205017,-73.5868064,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0xc0e509ef0666366f?sa=X&ved=0ahUKEwiQ7em9zYLZAhWlyoMKHQx7BmkQ_BIIkwEwCg","website":"http:\/\/leministere.ca","address1":"4521 Saint-Laurent","address2":"","zip_code":"H2T 1R2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":5605,"name":"MIGHTY OAKS","website":"http:\/\/www.mightyoaksmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/MIGHTYOAKSMUSIC","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/mightyoaksmusic","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/mightyoaksmusic","youtube_tag":"WuRI8miEyVk"}]},{"id":4640,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-30","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"MATAHARI WORLD TOUR 2020","optional_title_fr":"TOURN\u00c9E MONDIALE MATAHARI 2020","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005737A2733400?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005737A2733400?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-25 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200330_Imperatrice_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"limperatrice-theatre-corona-montreal-2020-03-30-tickets-4640","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/383877219228565\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5504,"name":"L'IMPERATRICE","website":"https:\/\/www.facebook.com\/Je.Suis.Imperatrice\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":"Zky8sIOvGYY"}]},{"id":4674,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-31","door_time":"20:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-john-moreland-esco-march-31-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-john-moreland-esco-march-31-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-21 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200331_JohnMoreland_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/john-moreland-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-03-31-tickets-4674","slug":"john-moreland-bar-spectacle-lescogriffe-montreal-2020-03-31-tickets-4674","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/3150710274971211\/","venue":{"id":86,"name_en":"Bar Spectacle L'Escogriffe","name_fr":"Bar Spectacle L'Escogriffe","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Escogriffe+Caf\u00e9+Bar+(L')\/@45.5238709,-73.5823491,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x9919e5b9fa042082!8m2!3d45.5238709!4d-73.5823491","website":"https:\/\/www.facebook.com\/lescomontreal\/","address1":" 4461 St-Denis ","address2":"","zip_code":"H2J 2L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montreal"},"artists":[{"id":1562,"name":"JOHN MORELAND","website":"http:\/\/www.johnmoreland.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/JohnMorelandOK","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/johnmorelandOK","instagram_url":"","youtube_tag":"cniD94MqoCg"}]},{"id":4690,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-03-31","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575CE6D83E59?lang=en-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575CE6D83E59?lang=fr-ca&brand=lastral&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-30 09:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200321_ASGEIR_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/asgeir-lastral-montreal-2019-10-31-tickets-4690","slug":"asgeir-lastral-montreal-2020-03-31-tickets-4690","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/998939347124826\/","venue":{"id":38,"name_en":"L'Astral","name_fr":"L'Astral","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/L'Astral\/@45.5068285,-73.5668666,17z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x34390274de602491","website":"http:\/\/www.sallelastral.com\/","address1":"305 Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 2A3","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":489,"name":"\u00c1SGEIR","website":"http:\/\/asgeirmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AsgeirMusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/asgeirmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"7R6RGsB67zA"}]},{"id":4637,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-03","door_time":"19:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005734B6513E4E?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005734B6513E4E?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200403-SofiTukker_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/sofi-tukker-mtelus-montreal-2020-04-03-tickets-4637","slug":"sofi-tukker-mtelus-montreal-2020-04-03-tickets-4637","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/397292684312317\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1674,"name":"SOFI TUKKER","website":"http:\/\/www.sofitukker.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/sofitukker","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sofitukker","instagram_url":"","youtube_tag":"9TY_9BImp3Y"}]},{"id":3743,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-04","door_time":"20:00:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"'77 Montreal & Beau's present","presenter_fr":"\u201977 Montreal & Beau\u2019s pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-the-blasters-petit-campus-oct-5-2019-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-the-blasters-petit-campus-oct-5-2019-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Due to health issues, The Blasters show scheduled for October 5, 2019 is being postponed to April 4, 2020.\n<br>\nYour tickets will be honored for this new date.\n<br>\n<br>Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"En raison de probl\u00e8mes de sant\u00e9, le spectacle de The Blasters pr\u00e9vue pour le 5 octobre 2019, est report\u00e9e au 4 avril 2020.<br>\nVos billets seront honor\u00e9s pour cette nouvelle date.<br><br>Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-05-01 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-05-03 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191005_TheBlasters_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":1,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-blasters-petit-campus-montreal-2019-10-05-tickets-3743","slug":"the-blasters-petit-campus-montreal-2020-04-04-tickets-3743","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2171321839587643\/","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4778,"name":"THE BLASTERS","website":"http:\/\/www.theblasters.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/blastersband","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/theblastersband\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/theblasters\/","youtube_tag":"Rt5f0qV7Z1g"}]},{"id":3983,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-04","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-requiem-de-faur%C3%A9-et-de-durufl%C3%A9#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-requiem-de-faur%C3%A9-et-de-durufl%C3%A9#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3983.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/violons-du-roy-requiem-de-faur%C3%A9-et-de-durufl%C3%A9","slug":"violons-du-roy-requiem-de-faure-et-de-durufle-maison-symphonique-montreal-2020-04-04-tickets-3983","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4996,"name":"Violons du Roy- Requiem de Faur\u00e9 et de Durufl\u00e9","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4693,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-04","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & FIJM","presenter_fr":"Greenland & FIJM","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/EN\/link\/buy\/details\/P0C0404","ticket_url_fr":"https:\/\/oss.ticketmaster.com\/aps\/pda\/fr-ca\/link\/buy\/details\/P0C0404","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-01 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200404_AWFTS_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/a-winged-victory-for-the-sullen-cinquieme-salle-montreal-2020-04-04-tickets-4693","slug":"a-winged-victory-for-the-sullen-cinquieme-salle-montreal-2020-04-04-tickets-4693","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2434226486897432\/","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5576,"name":"A WINGED VICTORY FOR THE SULLEN","website":"http:\/\/www.awvfts.com\/the-undivided-five\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/AWVFTS?s=17","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/awvfts","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/awingedvictoryforthesullen\/","youtube_tag":"DOiasdll0_Y"}]},{"id":3984,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-05","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-%C3%A0-la-d%C3%A9couverte-de-losm#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-%C3%A0-la-d%C3%A9couverte-de-losm#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3984.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-%C3%A0-la-d%C3%A9couverte-de-losm","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-a-la-decouverte-de-losm-maison-symphonique-montreal-2020-04-05-tickets-3984","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4997,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- \u00c0 la d\u00e9couverte de l'OSM","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4684,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-06","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland, evenko & BSTB presents","presenter_fr":"Greenland, evenko & BSTB pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-anamanaguchi-ritz-pdb-avril-06-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-anamanaguchi-ritz-pdb-avril-06-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-24 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-24 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200406_Anamanguchi_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/anamanaguchi-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-04-06-tickets-4684","slug":"anamanaguchi-bar-le-ritz-pdb-montreal-2020-04-06-tickets-4684","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/542376149857779\/","venue":{"id":17,"name_en":"Bar Le Ritz PDB","name_fr":"Bar Le Ritz PDB","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?ie=UTF-8&q=Il+Motore&fb=1&gl=ca&hq=Il+Motore&cid=0,0,5676332480580451423&ei=hINdUoqCO6OdyQGB0IGoDw&ved=0CKABEPwSMAo","website":"http:\/\/www.ilmotore.ca","address1":"179 Jean Talon O","address2":"","zip_code":"H2L 2X2","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5564,"name":"ANAMANAGUCHI","website":"https:\/\/anamanaguchi.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/anamanaguchi\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/anamanaguchi\/","instagram_url":"","youtube_tag":"nnq1ApucY4g"}]},{"id":4699,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-07","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Decibel Magazine Tour","optional_title_fr":"Tourn\u00e9e \"Decibel Magazine\"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764AA7F4895?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005764AA7F4895?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 13:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200407_Mayhem_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mayhem-theatre-corona-montreal-2020-04-07-tickets-4699","slug":"mayhem-theatre-corona-montreal-2020-04-07-tickets-4699","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/568579423905735\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5589,"name":"MAYHEM","website":"https:\/\/www.thetruemayhem.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/mayhemnorway","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mayhemofficial","instagram_url":"","youtube_tag":"FzT1vRXsHoo"},{"id":2232,"name":"ABBATH","website":"http:\/\/www.abbath.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/abbathofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/abbathband","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/abbath_official\/","youtube_tag":""}]},{"id":4697,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-08","door_time":"18:00:00","show_time":"19:30:00","presenter_en":"Greenland & Heavy Montreal Presents","presenter_fr":"Greenland & Heavy Montreal Pr\u00e9sentent","optional_title_en":"Heavy Montreal presents <br> Atonement Tour 2020","optional_title_fr":"Heavy Montr\u00e9al pr\u00e9sente <br> Tourn\u00e9e 2020 \u00abAtonement\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575FD76F395A?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575FD76F395A?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-05 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-08 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/MTE-200408-KillswitchEngage_500x375.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/killswitch-engage-mtelus-montreal-2020-04-08-tickets-4697","slug":"killswitch-engage-mtelus-montreal-2020-04-08-tickets-4697","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/528006207758771\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1198,"name":"KILLSWITCH ENGAGE","website":"http:\/\/www.killswitchengage.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/kseofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/killswitchengage","instagram_url":"","youtube_tag":"2N0ShfOOEq4"},{"id":5587,"name":"AUGUST BURNS RED","website":"https:\/\/www.augustburnsred.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/augustburnsred?lang=en","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/augustburnsred\/","instagram_url":"","youtube_tag":"K8GNzcFLRok"}]},{"id":4552,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-11","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732B01734C3?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732B01734C3?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-23 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200411-TheGloriousSons_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/the-glorious-sons-theatre-corona-montreal-2020-04-11-tickets-4552","slug":"the-glorious-sons-theatre-corona-montreal-2020-04-11-tickets-4552","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/535786510563968\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":404,"name":"THE GLORIOUS SONS","website":"http:\/\/theglorioussons.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/TheGloriousSons","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TheGloriousSons","instagram_url":"","youtube_tag":"MTXOXvzZ1YM"},{"id":1111,"name":"BLACK PISTOL FIRE","website":"http:\/\/blackpistolfire.com","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/#!\/BlackPistolFire","facebook_url":"http:\/\/facebook.com\/blackpistolfire","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3985,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-17","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-angelich-and-emperor#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-angelich-and-emperor#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3985.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-angelich-and-emperor","slug":"orchestre-metropolitain-angelich-and-the-emperor-maison-symphonique-montreal-2020-04-17-tickets-3985","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4998,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Angelich and the Emperor","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4532,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-17","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/29472\/martin-perizzolo\/le-club-square-dix30\/04-17-2020","ticket_url_fr":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/29472\/martin-perizzolo\/le-club-square-dix30\/04-17-2020","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-18 14:44:00","ticket_onsale_date":"2019-09-18 14:44:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4532.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/evenko.ca\/en\/events\/29472\/martin-perizzolo\/le-club-square-dix30\/04-17-2020","slug":"martin-perizzolo-le-club-brossard-2020-04-17-tickets-4532","fb_event_url":"","venue":{"id":100,"name_en":"Le Club","name_fr":"Le Club","map_url":"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Le+Club+Dix30\/@45.4557685,-73.4827169,14z\/data=!4m8!1m2!2m1!1sle+club,+brossard!3m4!1s0x4cc90f4f85db237d:0xd93049bfa826b1a8!8m2!3d45.4454535!4d-73.4381654?hl=fr","website":"http:\/\/www.leclubdix30.com","address1":"9200 Boulevard Leduc","address2":"","zip_code":"J4Y 0L1","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Brossard"},"artists":[{"id":5381,"name":"Martin Perizzolo","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4710,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-18","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"","ticket_url_fr":"","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona and Bell Center","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Corona et au Centre Bell","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-11 09:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200418-ASTRIDS_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/astrid-s-theatre-corona-montreal-2020-04-18-tickets-4710","slug":"astrid-s-theatre-corona-montreal-2020-04-18-tickets-4710","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/563920801010575\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5604,"name":"ASTRID S","website":"https:\/\/astridsofficial.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/astridsofficial","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/AstridSOfficial\/","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/astridsofficial\/?hl=en","youtube_tag":"HfntsB5ml-Y"}]},{"id":3986,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-19","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-voices-and-colours#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-voices-and-colours#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3986.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-voices-and-colours","slug":"orchestre-metropolitain-voices-and-colours-maison-symphonique-montreal-2020-04-19-tickets-3986","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4999,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Voices and Colours","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3987,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-22","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/brigitte-boisjoli-women#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/brigitte-boisjoli-women#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3987.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/brigitte-boisjoli-women","slug":"brigitte-boisjoli-women-cinquieme-salle-montreal-2020-04-22-tickets-3987","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5000,"name":"Brigitte Boisjoli - Women","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":4633,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-22","door_time":"18:30:00","show_time":"18:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732C201412E?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005732C201412E?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"Billets sont aussi disponibles aux billetteries du MTelus et de L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-09-19 10:31:00","ticket_onsale_date":"2019-09-27 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200422_NF_5001.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/nf-mtelus-montreal-2020-04-22-tickets-4633","slug":"nf-mtelus-montreal-2020-04-22-tickets-4633","fb_event_url":"","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":3649,"name":"NF","website":"https:\/\/www.nfrealmusic.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/nfrealmusic","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/nfrealmusic","instagram_url":"","youtube_tag":"E1ZVSFfCk9g"}]},{"id":4673,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-24","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752D5A24341?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005752D5A24341?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-22 15:00:00","ticket_onsale_date":"2019-10-25 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200424_LittleDragon_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/little-dragon-theatre-corona-montreal-2020-04-24-tickets-4673","slug":"little-dragon-theatre-corona-montreal-2020-04-24-tickets-4673","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2686780268056349\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1096,"name":"LITTLE DRAGON","website":"http:\/\/little-dragon.net\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/littledragon.tumblr.com\/","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/littledragonpage","instagram_url":"","youtube_tag":"yiSTcdi82S0"}]},{"id":4235,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-26","door_time":"00:00:00","show_time":"11:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Stick by Me is a \u2018a joyful and funny show\u2019 (The Guardian) about friendship and play, and the importance of treasuring little things.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4235.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me","slug":"stick-by-me-cinquieme-salle-montreal-2020-04-26-tickets-4235","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5156,"name":"Stick by me","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4259,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-26","door_time":"00:00:00","show_time":"14:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Stick by Me is a \u2018a joyful and funny show\u2019 (The Guardian) about friendship and play, and the importance of treasuring little things.","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4235.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/stick-me","slug":"stick-by-me-cinquieme-salle-montreal-2020-04-26-tickets-4259","fb_event_url":"","venue":{"id":77,"name_en":"Cinqui\u00e8me Salle","name_fr":"Cinqui\u00e8me Salle","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5083198,-73.5664312,15z\/data=!4m5!3m4!1s0x0:0x586dc216d8c34686!8m2!3d45.5083198!4d-73.5664312","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/cinquieme-salle.en.html","address1":"175 Rue Sainte-Catherine O.","address2":"","zip_code":"H2X 1Y9","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5156,"name":"Stick by me","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3988,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-28","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bol%C3%A9ro-and-other-spanish-influences#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bol%C3%A9ro-and-other-spanish-influences#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3988.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bol%C3%A9ro-and-other-spanish-influences","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-the-bolero-and-other-spanish-influences-maison-symphonique-montreal-2020-04-28-tickets-3988","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5001,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- The bol\u00e9ro and other spanish influences","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4689,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-28","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"evenko & Greenland present","presenter_fr":"evenko & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575CA6BB20EA?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/3100575CA6BB20EA?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-28 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200428_JimmyEatWorld_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"jimmy-eat-world-theatre-corona-montreal-2020-04-28-tickets-4689","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/583821575491337\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5572,"name":"JIMMY EAT WORLD","website":"https:\/\/www.jimmyeatworld.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/jimmyeatworld","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/jimmyeatworld","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/jimmyeatworld","youtube_tag":"oLkFYoXRTgU"},{"id":5573,"name":"JJ WILDE","website":"https:\/\/jjwilde.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/jjwildechild","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/jjwildechild","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/jjwildechild\/","youtube_tag":""}]},{"id":3989,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-29","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-world-famous-concierto-de-aranjuez#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-world-famous-concierto-de-aranjuez#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3989.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-world-famous-concierto-de-aranjuez","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-the-world-famous-concierto-de-aranjuez-maison-symphonique-montreal-2020-04-29-tickets-3989","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5002,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- The world-famous concierto de Aranjuez","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3990,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-04-30","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-falla%E2%80%99s-three-cornered-hat-and-others-spanish-legends#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-falla%E2%80%99s-three-cornered-hat-and-others-spanish-legends#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3990.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-falla%E2%80%99s-three-cornered-hat-and-others-spanish-legends","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-fallas-the-three-cornered-hat-and-others-spanish-legends-maison-symphonique-montreal-2020-04-30-tickets-3990","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5003,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Falla\u2019s the three cornered hat and others spanish legends","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3991,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-02","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-glass-organ#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-glass-organ#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3991.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-bach-and-glass-organ","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-bach-and-glass-at-the-organ-maison-symphonique-montreal-2020-05-02-tickets-3991","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5004,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Bach and Glass at the Organ","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4679,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-02","door_time":"19:30:00","show_time":"21:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057559990288B?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/310057559990288B?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Corona Theater","ticket_description_fr":"Les billets sont aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-25 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200502_MuraMusa_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/mura-masa-mtelus-montreal-2020-05-02-tickets-4679","slug":"mura-masa-mtelus-montreal-2020-05-02-tickets-4679","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/2462541574018102\/","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":2671,"name":"MURA MASA","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Muramasa_Music","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MuramasaMusic\/","instagram_url":"","youtube_tag":"_wUIexMVG9k"}]},{"id":3739,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-03","door_time":"18:30:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"evenko & Greenland present","presenter_fr":"evenko & Greenland pr\u00e9sentent","optional_title_en":"RAINBOW VALLEY TOUR","optional_title_fr":"TOURN\u00c9E \u00abRAINBOW VALLEY\u00bb","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005692D9D35178?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005692D9D35178?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Due to unforeseen scheduling conflicts the Matt Corby show scheduled for October 13, 2019 is being  postponed to May 3, 2020. Your tickets will be honored for this new date.","ticket_description_fr":"En raison de conflits d\u2019horaire impr\u00e9vus le spectacle de Matt Corby pr\u00e9vu pour le 13 octobre 2019 est report\u00e9 au 3 mai 2020. Vos billets seront honor\u00e9s pour cette nouvelle date.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-04-22 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-04-26 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/191013-MattCorby-500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"matt-corby-mtelus-montreal-2020-05-03-tickets-3739","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/578298089346123","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1900,"name":"MATT CORBY","website":"http:\/\/www.mattcorby.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/mattcorby","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/mattcorby","instagram_url":"https:\/\/www.instagram.com\/mattcorby\/","youtube_tag":"RlQYUh-C-1E"}]},{"id":3992,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-07","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-visitors-music-philip-glass#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-visitors-music-philip-glass#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3992.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-visitors-music-philip-glass","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-visitors-music-by-philip-glass-maison-symphonique-montreal-2020-05-07-tickets-3992","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5005,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- Visitors, music by Philip Glass","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3993,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-08","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-brahms-nielsen-rachmaninoff#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-brahms-nielsen-rachmaninoff#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3993.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-brahms-nielsen-rachmaninoff","slug":"orchestre-metropolitain-brahms-nielsen-rachmaninoff-maison-symphonique-montreal-2020-05-08-tickets-3993","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5006,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Brahms, Nielsen, Rachmaninoff","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4680,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-15","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005757E24A4BA0?lang=en-ca","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005757E24A4BA0?lang=fr-ca","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Th\u00e9\u00e2tre Corona","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Th\u00e9\u00e2tre Corona","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-10-25 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-01 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200515_HighlySuspect_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"","slug":"highly-suspect-theatre-corona-montreal-2020-05-15-tickets-4680","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/481040745953899\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5557,"name":"HIGHLY SUSPECT","website":"https:\/\/www.facebook.com\/HighlySuspect\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/Highly_Suspect","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/HighlySuspect\/","instagram_url":"","youtube_tag":"TOkz_Xv-7hA"}]},{"id":3994,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-16","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3994.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-symphonique-de-montr%C3%A9al-osm-osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and","slug":"orchestre-symphonique-de-montreal-osm-osm-chorus-concert-exile-according-to-brahms-stravinsky-and-britten-maison-symphonique-montreal-2020-05-16-tickets-3994","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5007,"name":"Orchestre symphonique de Montr\u00e9al (OSM)- OSM Chorus concert: exile according to Brahms, Stravinsky, and Britten","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4236,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-16","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"Exile is and remains an inexhaustible source of inspiration for artists, some of whom had first-hand experience of it: Eisler, Britten, and Stravinsky. The theme of exile is also at the root of Brahms magnificent Song of Destiny and inspires today's artists Dany Laferri\u00e8re and Keiko Devaux, co-creators of a new work for the OSM Chorus. \n\nHanns Eisler, Gegen den Krieg (Against War), op. 51\nBritten, Hymn to St Cecilia, op. 27 \nStravinsky, Mass \nHindemith, Six Songs\nBrahms, Schicksalslied (Song of Destiny), op. 54\nKeiko Devaux, World premiere \u2013 OSM commission\nMichael Tippett, Five Negro Spirituals, from A Child of Our Time, excerpts","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and-britten#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and-britten#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"$40.24 - $68.99","ticket_description_fr":"$40.24 - $68.99","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/4236.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/osm-chorus-concert-exile-according-brahms-stravinsky-and-britten","slug":"osm-chorus-concert-exile-according-to-brahms-stravinsky-and-britten-maison-symphonique-montreal-2020-05-16-tickets-4236","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5157,"name":"OSM Chorus concert: exile according to Brahms, Stravinsky, and Britten","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4714,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-16","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"In collaboration with Beaus","optional_title_fr":"En collaboration avec Beaus","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":1,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/tixza-joel-plaskett-petit-campus-may-16-2020-montreal","ticket_url_fr":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/tixza-joel-plaskett-petit-campus-may-16-2020-montreal","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at Caf\u00e9 Campus","ticket_description_fr":"Billets aussi disponibles au Caf\u00e9 Campus","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-12 12:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 12:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200516_Joel_Plaskett_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/joel-plaskett-petit-campus-montreal-2020-05-16-tickets-4714","slug":"joel-plaskett-petit-campus-montreal-2020-05-16-tickets-4714","fb_event_url":"","venue":{"id":13,"name_en":"Petit Campus","name_fr":"Petit Campus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?daddr=57+Rue+Prince+Arthur+Est,+Montreal,+QC+H2X+2Y3&gl=ca&panel=1&fb=1&dirflg=d&geocode=0,45.514480,-73.572298&cid=0,0,2487135412711669425&hq=petit+campus&t=h&z=16","website":"http:\/\/www.cafecampus.com\/","address1":"57 Rue Prince Arthur E.","address2":"","zip_code":"H2X 1B4","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":1023,"name":"JOEL PLASKETT","website":"http:\/\/joelplaskett.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/joelplaskett","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Joel-Plaskett\/8374317147","instagram_url":"","youtube_tag":"WlNvx2Zl_0M"}]},{"id":3995,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-22","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-1#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-1#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3995.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-1","slug":"orchestre-metropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-1-maison-symphonique-montreal-2020-05-22-tickets-3995","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5008,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain -  Sibelius and Rachmaninoff: Program 1","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3996,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-05-23","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-2#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-2#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3996.png","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-m%C3%A9tropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-2","slug":"orchestre-metropolitain-sibelius-and-rachmaninoff-program-2-maison-symphonique-montreal-2020-05-23-tickets-3996","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5009,"name":"Orchestre M\u00e9tropolitain - Sibelius and Rachmaninoff: Program 2","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":3997,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-06-07","door_time":"00:00:00","show_time":"00:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-classique-de-montr%C3%A9al-ode-joy#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-classique-de-montr%C3%A9al-ode-joy#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3997.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/orchestre-classique-de-montr%C3%A9al-ode-joy","slug":"orchestre-classique-de-montreal-ode-to-joy-maison-symphonique-montreal-2020-06-07-tickets-3997","fb_event_url":"","venue":{"id":45,"name_en":"Maison Symphonique","name_fr":"Maison Symphonique","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Orchestre+symphonique+de+Montr\u00e9al\/@45.509424,-73.566722,15z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x704eaa603ffc74d8","website":"http:\/\/placedesarts.com\/rooms\/main-rooms\/maison-symphonique-de-montreal.en.html","address1":"1600 Rue Saint-Urbain","address2":"","zip_code":"H2X 1Z8","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5010,"name":"Orchestre classique de Montr\u00e9al - Ode to Joy","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4709,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-06-07","door_time":"17:30:00","show_time":"19:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005766264C47FE?lang=en-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_EN","ticket_url_fr":"https:\/\/www.ticketmaster.ca\/event\/31005766264C47FE?lang=fr-ca&brand=mtelus&camefrom=CFC_SPECTRA_FR","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"Tickets are also available at the MTelus & L\u2019Astral box offices.","ticket_description_fr":"billets aussi disponibles aux billetteries de MTelus & L\u2019Astral.","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-11-11 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-11-15 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200607_FOALS-LOCAL_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/foals-mtelus-montreal-2020-06-07-tickets-4709","slug":"foals-mtelus-montreal-2020-06-07-tickets-4709","fb_event_url":"","venue":{"id":11,"name_en":"MTelus","name_fr":"MTelus","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=M\u00e9tropolis,+Saint+Catherine+Street,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&ll=45.510633,-73.563337&spn=0.009639,0.018346&sll=45.541214,-73.593013&sspn=0.154136,0.293541&oq=metropol&t=h&z=16&iwloc=A","website":"https:\/\/mtelus.com","address1":"59 Ste-Catherine E.","address2":"","zip_code":"H2X 1K5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5603,"name":"FOALS","website":"http:\/\/www.foals.co.uk","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/www.twitter.com\/foals","facebook_url":"http:\/\/www.facebook.com\/Foals","instagram_url":"http:\/\/www.instagram.com\/foals","youtube_tag":"itVDaqZz2cI"},{"id":4441,"name":"LOCAL NATIVES","website":"http:\/\/www.thelocalnatives.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"http:\/\/twitter.com\/localnatives","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/localnatives\/","instagram_url":"http:\/\/instagram.com\/localnatives","youtube_tag":"xLPOI7bfu-A"},{"id":2374,"name":"CHERRY GLAZERR","website":"http:\/\/cherry-glazerr.com\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/cherryglazerr","facebook_url":"https:\/\/www.facebook.com\/CherryGlazerr","instagram_url":"","youtube_tag":""}]},{"id":3526,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-06-08","door_time":"07:00:00","show_time":"08:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/francis-et-ses-musiciens#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/francis-et-ses-musiciens#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3526.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/francis-et-ses-musiciens","slug":"francis-et-ses-musiciens-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-06-08-tickets-3526","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":4558,"name":"FRANCIS ET SES MUSICIENS","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]},{"id":4457,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-09-29","door_time":"19:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"Greenland & evenko presents","presenter_fr":"Greenland & evenko pr\u00e9sentent","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=en-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/14726575-fa7b-4a9c-880a-7c02dcd093bf","ticket_url_fr":"https:\/\/tickets.evenko.ca\/shop\/?locale=fr-CA&skin=corona&fac=EVENKO#\/14726575-fa7b-4a9c-880a-7c02dcd093bf","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"2019-08-16 10:00:00","ticket_onsale_date":"2019-08-23 10:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/200929-HomeFree_500.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/www.greenland.ca\/event\/view\/home-free-theatre-corona-montreal-2020-09-29-tickets-4457","slug":"home-free-theatre-corona-montreal-2020-09-29-tickets-4457","fb_event_url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/877829869250190\/","venue":{"id":12,"name_en":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre Corona","map_url":"https:\/\/maps.google.ca\/maps?q=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,+Notre+Dame+Street+West,+Montreal,+QC&hl=en&ie=UTF8&sll=45.510633,-73.563337&sspn=0.009639,0.018346&oq=theatre+corona&t=h&hq=Th\u00e9\u00e2tre+Corona+Virgin+Mobile,&hnear=Notre+Dame+St+W,+Montreal,+Quebec&z=","website":"http:\/\/theatrecoronavirginmobile.com","address1":"2490 Rue Notre Dame O","address2":"","zip_code":"H3J 1N5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5306,"name":"HOME FREE","website":"http:\/\/homefreemusic.com\/divebarsaints\/","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"https:\/\/twitter.com\/homefreeguys","facebook_url":"https:\/\/facebook.com\/homefreevocalband","instagram_url":"","youtube_tag":"py4H2w71Ndk"}]},{"id":3998,"event_name_en":"","event_name_fr":"","date":"2020-11-29","door_time":"00:00:00","show_time":"20:00:00","presenter_en":"","presenter_fr":"","optional_title_en":"","optional_title_fr":"","description_en":"","description_fr":"","age_restricted":0,"seated":0,"ticket_url_disabled":0,"ticket_url_en":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/blanche-neige-et-les-sept-nains#tarifs","ticket_url_fr":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/blanche-neige-et-les-sept-nains#tarifs","ticket_url_alternate_en":"","ticket_url_alternate_fr":"","ticket_description_en":"","ticket_description_fr":"","media_context_en":"","media_context_fr":"","announce_date":"0000-00-00 00:00:00","ticket_onsale_date":"0000-00-00 00:00:00","image_url":"http:\/\/admin.arts2u.ca\/uploads\/3998.jpg","draft":0,"cancelled":0,"postponed":0,"soldout":0,"free":0,"event_url":"https:\/\/placedesarts.com\/en\/event\/blanche-neige-et-les-sept-nains","slug":"blanche-neige-et-les-sept-nains-salle-wilfrid-pelletier-montreal-2020-11-29-tickets-3998","fb_event_url":"","venue":{"id":35,"name_en":"Salle Wilfrid-Pelletier","name_fr":"Salle Wilfrid-Pelletier","map_url":"https:\/\/www.google.ca\/maps\/place\/Place+des+Arts\/@45.5079458,-73.5656047,18z\/data=!4m2!3m1!1s0x0:0x586dc216d8c34686?hl=en","website":"http:\/\/www.placedesarts.com","address1":"175 Rue Ste-Catherine O","address2":"","zip_code":"H2X 3X5","country":"Canada","state":"Quebec","city":"Montr\u00e9al"},"artists":[{"id":5011,"name":"Blanche-Neige et les sept nains","website":"","bio_en":"","bio_fr":"","image_url":"","twitter_url":"","facebook_url":"","instagram_url":null,"youtube_tag":""}]}]